[
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-05-14",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-05-15",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-05-21",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-05-22",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-18",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-19",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-11",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-12",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-18",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-19",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-01",
        "time": "09h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Posse de Maria Silvia Bastos Marques, no cargo de  Presidente  do  Banco  Nacional  de  Desenvolvimento  Econ\u00f4mico  e  Social (BNDES) e dos senhores Paulo Rog\u00e9rio Caffarelli, no cargo  de  Presidente  do  Banco  do  Brasil,  Gilberto  Occhi,  no  cargo  de  Presidente da Caixa Econ\u00f4mica Federal, Pedro Parente, no cargo de  Presidente da Petrobras e Ernesto Lozardo, no cargo de Presidente   do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada (Ipea)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto - 2\u00ba andar - Sal\u00e3o Oeste"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-01",
        "time": "11h",
        "description": "Deputado Paulo Pereira da Silva  (SD/SP)   e Dire\u00e7\u00e3o da Frente   Nacional de Luta  - FNL",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto - 3\u00ba andar"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-01",
        "time": "11h30",
        "description": "Ives Gandra Filho  Presidente do Tribunal Superior do Trabalho (TST) e do  Conselho Superior da Justi\u00e7a do Trabalho (CSJT)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto - 3\u00ba andar"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-01",
        "time": "12h",
        "description": "Pedro Taques  Governador do Estado de Mato Grosso",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto - 3\u00ba andar"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-01",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Jos\u00e9 Maranh\u00e3o (PMDB/PB)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto - 3\u00ba andar"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-08",
        "time": "10h30",
        "description": "Eladio Loizaga    Chanceler paraguaio",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-08",
        "time": "11h",
        "description": "Encontro com L\u00edderes Empresariais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-08",
        "time": "15h",
        "description": "Paulo Portas Ex-vice Primeiro Ministro de Portugal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-08",
        "time": "17h",
        "description": "Jos\u00e9 Ivo Sartori Governador do Estado do Rio Grande do Sul",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-08",
        "time": "20h",
        "description": "Parada ap\u00f3s o P\u00f4r do Sol",
        "location": "Clube Naval de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-20",
        "time": "15h",
        "description": "Governadores das unidades federativas do Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-15",
        "time": "10h",
        "description": "Reuni\u00e3o de L\u00edderes da C\u00e2mara e do Senado",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-15",
        "time": "12h",
        "description": "Eduardo Pinho Moreiro Vice-governador de Santa Catarina",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-15",
        "time": "15h",
        "description": "Robinson Mesquita de Faria Governador do Estado do Rio Grande do Norte",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-15",
        "time": "15h30",
        "description": "Eduardo Alves do Amorim Senador - PSC/SE",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-15",
        "time": "16h30",
        "description": "Beto Richa    Governador do Paran\u00e1",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-16",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-20",
        "time": "15h",
        "description": "Governadores das unidades federativas do Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-22",
        "time": "10h30",
        "description": "Reuni\u00e3o com Ministros da \u00c1rea Econ\u00f4mica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-22",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de posse do novo presidente do Instituto Brasileiro de    Geografia e Estat\u00edstica-IBGE, senhor Paulo Rabello de Castro",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-24",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-28",
        "time": "10h",
        "description": "Embarque para Tel\u00eamaco Borba/PR",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-28",
        "time": "11h55",
        "description": "Chegada a Tel\u00eamaco Borba",
        "location": "Aeroporto Monte Alegre"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-28",
        "time": "12h",
        "description": "Inaugura\u00e7\u00e3o da nova f\u00e1brica de celulose da Klabin",
        "location": "Ortigueira/P"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-28",
        "time": "13h45",
        "description": "Embarque para Bras\u00edlia",
        "location": "Aeroporto Monte Alegre \u2013 Tel\u00eamaco Borba/P"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-28",
        "time": "15h20",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-29",
        "time": "10h30",
        "description": "Leonardo Picciani    Ministro do Esporte",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-29",
        "time": "11h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de libera\u00e7\u00e3o de recursos para Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica    e Superior",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-29",
        "time": "15h",
        "description": "L\u00edder Baleia Rossi (PMDB/SP) e Henrique Prata, diretor    do Hospital do C\u00e2ncer de Barretos/SP",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-29",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Jer\u00f4nimo Goergen (PP/RS)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-30",
        "time": "11h",
        "description": "Encontro com representantes da Confedera\u00e7\u00e3o das Associa\u00e7\u00f5es    Comerciais e Empresariais do Brasil - CACB",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-30",
        "time": "11h",
        "description": "Encontro com representantes da Confedera\u00e7\u00e3o das Associa\u00e7\u00f5es    Comerciais e Empresariais do Brasil - CACB",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-30",
        "time": "18h",
        "description": "Recep\u00e7\u00e3o na Embaixada da Santa S\u00e9 em homenagem ao    Papa Francisco",
        "location": "Sede da Nunciatura Apost\u00f3lica, Embaixada da Santa S\u00e9    Setor de Embaixadas Sul, Av. das Na\u00e7\u00f5es, Quadra 1    Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-13",
        "time": "15h",
        "description": "Roberto Azev\u00eado    Diretor OMC",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-06-13",
        "time": "16h",
        "description": "Bruno Ara\u00fajo   Ministro das Cidades",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-02",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-03",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-09",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-10",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-16",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-17",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-23",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-24",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-01",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de restitui\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia aos Comandantes    da Marinha, Ex\u00e9rcito e Aeron\u00e1utica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-04",
        "time": "09h",
        "description": "Abertura Oficial do Global Agribusiness Forum 2016",
        "location": "Morumbi \u2013 S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-05",
        "time": "10h",
        "description": "Senador Ricardo Ferra\u00e7o (PSDB/ES) e Senador Magno Malta    (PR/ES)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-05",
        "time": "10h30",
        "description": "Senador Ciro Nogueira (PP/PI)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-05",
        "time": "11h",
        "description": "Bancada Federal do Partido Popular Socialista \u2013 PPS",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-05",
        "time": "15h",
        "description": "Renan Calheiros, Presidente do Senado Federal, Senador Otto Alencar (PSD/BA), Senador Ata\u00eddes Oliveira (PSDB/TO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-05",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Mauro Mariani (PMDB/SC)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-05",
        "time": "17h",
        "description": "Renata Bueno, deputada do Parlamento italiano e delega\u00e7\u00e3o italiana",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-05",
        "time": "18h",
        "description": "Rose de Freitas, l\u00edder do governo no Congresso,    Senador Romero Juc\u00e1 (PMDB/RR), Senador Wellington    Fagundes (PR/MT), Deputado Arthur de Lira (PP/AL)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-06",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Valdir Raupp (PMDB/RO) e bancadas federais dos    estados de Rond\u00f4nia e Acre",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-06",
        "time": "16h",
        "description": "Senador Eduardo Lopes, l\u00edder do PRB no Senado",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-06",
        "time": "17h",
        "description": "Deputado Aelton Freitas, l\u00edder do PR e deputada Brunny (PR/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-06",
        "time": "17h30",
        "description": "Bernardo Pinto Paiva     Presidente da Ambev",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-06",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Valdir Raupp (PMDB/RO) e bancadas federais dos    estados de Rond\u00f4nia e Acre",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-06",
        "time": "16h",
        "description": "Senador Eduardo Lopes, l\u00edder do PRB no Senado    e membros da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de M\u00eddias Evang\u00e9licas - ABME",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-06",
        "time": "17h",
        "description": "Deputado Aelton Freitas, l\u00edder do PR e deputada Brunny (PR/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-06",
        "time": "17h30",
        "description": "Bernardo Pinto Paiva     Presidente da Ambev",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-07",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Benito Gama (PTB/BA)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-07",
        "time": "10h30",
        "description": "Deputado Ricardo Tripoli (PSDB/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-07",
        "time": "11h30",
        "description": "Marcelo Porto Presidente da IBM do Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-07",
        "time": "16h",
        "description": "Alarico Assump\u00e7\u00e3o J\u00fanior    Presidente da Federa\u00e7\u00e3o Nacional da Distribui\u00e7\u00e3o    de Ve\u00edculos Automotores - Fenabrave",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-08",
        "time": "10h",
        "description": "Reuni\u00e3o do Comit\u00ea de L\u00edderes da Mobiliza\u00e7\u00e3o Empresarial    pela Inova\u00e7\u00e3o (MEI)",
        "location": "CNI \u2013 Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-08",
        "time": "15h",
        "description": "Robson Rodovalho    Presidente da Confedera\u00e7\u00e3o dos Conselhos de    Pastores do Brasil \u2013 CONCEPAB",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-11",
        "time": "16h",
        "description": "Mendon\u00e7a Filho    Ministro da Educa\u00e7\u00e3o Participantes:  Cristovam Buarque, Senador  Denise Paiva, Assessora Parlamentar do Senador Cristovam Buarque  Gilberto Occhi, Presidente da Caixa Econ\u00f4mica Federal  Guilherme Campos, Presidente dos Correios  Paulo Rog\u00e9rio Cafarelli, Presidente do Banco do Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-12",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o com a Frente Parlamentar Agropecu\u00e1ria (FPA)",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-12",
        "time": "16h",
        "description": "Bancada do Rio Grande do Sul no Congresso Nacional",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-13",
        "time": "10h30",
        "description": "Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-13",
        "time": "11h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de apresenta\u00e7\u00e3o da Delega\u00e7\u00e3o de Atletas Ol\u00edmpicos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-13",
        "time": "16h",
        "description": "Senador Davi Alcolumbre (DEM/AP) e Waldez G\u00f3es (PDT/AP)    governador do Amap\u00e1",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-14",
        "time": "10h",
        "description": "Marcelo Calero    Ministro da Cultura",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-14",
        "time": "10h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de an\u00fancio de nova norma do Programa Minha Casa Minha Vida",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-14",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputado Andr\u00e9 Moura, (PSC/SE), L\u00edder do governo na C\u00e2mara    dos Deputados e senadores Eduardo Amorim (PSC/SE) e Ant\u00f4nio Carlos Valadares (PSB/CE)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-14",
        "time": "15h",
        "description": "Presidentes das Assembleias Legislativas Estaduais e    Distrital",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-15",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-18",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-19",
        "time": "09h30",
        "description": "Conselho Nacional do Sesi",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-19",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o com ministros do N\u00facleo Econ\u00f4mico e l\u00edderes do Governo",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-19",
        "time": "15h",
        "description": "Jorge Chammas Presidente do Moinho S\u00e3o Jorge",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-19",
        "time": "15h30",
        "description": "Senador Valdir Raupp (PMDB/RO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-19",
        "time": "17h",
        "description": "Raul Padilha, presidente e CEO da Bunge Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-19",
        "time": "17h30",
        "description": "Fernando Coelho Filho, ministro de Minas e Energia;    Helder Barbalho, ministro da Integra\u00e7\u00e3o Nacional; Marcelo    Cruz, secret\u00e1rio-executivo do Meio Ambiente; Suely Mara Vaz Guimar\u00e3es de Ara\u00fajo, presidente do IBAMA",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-19",
        "time": "20h",
        "description": "Senador Renan Calheiros, presidente do Congresso Nacional;    Deputado Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Jaburu"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-20",
        "time": "09h30",
        "description": "Deputado Danilo Forte (PSB/CE)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-20",
        "time": "10h",
        "description": "Jorge Gerdau Johannpeter    Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do Grupo Gerdau",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-20",
        "time": "10h30",
        "description": "Francisco Turra    Presidente Executivo da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Prote\u00edna Animal - ABPA",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-20",
        "time": "11h",
        "description": "San\u00e7\u00e3o da Lei que concede ao munic\u00edpio de Laguna/SC o t\u00edtulo de Capital Nacional dos Botos Pescadores",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-20",
        "time": "15h",
        "description": "Joseph Couri    Presidente do Sindicato da Micro e Pequena Ind\u00fastria    do Estado de S\u00e3o Paulo - SIMPI",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-21",
        "time": "10h",
        "description": "Marcelo Calero    Ministro da Cultura",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-21",
        "time": "11h15",
        "description": "Dyogo Oliveira    Ministro interino do Planejamento, Desenvolvimento e    Gest\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-21",
        "time": "10h",
        "description": "Marcelo Calero    Ministro da Cultura",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto, 3\u00b0 andar, Gabinete"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-21",
        "time": "11h15",
        "description": "Dyogo Oliveira    Ministro interino do Planejamento, Desenvolvimento e    Gest\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto, 3\u00ba andar, Gabinete"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-21",
        "time": "15h",
        "description": "Sergio Rial  Presidente do Banco Santander",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto, 3\u00ba andar, Gabinete"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-21",
        "time": "16h",
        "description": "Daniel Pimentel Slaviero  Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Emissoras de R\u00e1dio e  Televis\u00e3o   Abert \u2013",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto, 3\u00ba andar, Gabinete"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-21",
        "time": "16h30",
        "description": "Deputado Waldir Maranh\u00e3o (PP/MA)  Primeiro Vice-Presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto, 3\u00ba andar, Gabinete"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-21",
        "time": "20h",
        "description": "Ministro Marcos Pereira  Ministro da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os",
        "location": "Pal\u00e1cio do Jaburu"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-22",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-25",
        "time": "10h",
        "description": "Despacho Interno",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-25",
        "time": "15h",
        "description": "Jayme Martins de Oliveira Neto     Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Paulista de Magistrados - APAMAGIS",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-26",
        "time": "09h30",
        "description": "Mendon\u00e7a Filho, ministro da Educa\u00e7\u00e3o; Gilberto Kassab,     ministro de Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00f5es    e representantes da Comunidade Cient\u00edfica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-26",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o com ministros do N\u00facleo de Infraestrutura",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-27",
        "time": "09h45",
        "description": "Fernando Figueiredo     Presidente-Executivo da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da    Ind\u00fastria Qu\u00edmica - ABIQUIM",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-27",
        "time": "10h30",
        "description": "Ato de assinatura de decretos de promo\u00e7\u00e3o dos Oficiais    Generais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-28",
        "time": "11h",
        "description": "Jo\u00e3o Martins da Silva J\u00fanior     Presidente da Confedera\u00e7\u00e3o da Agricultura e Pecu\u00e1ria    do Brasil - CNA",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-28",
        "time": "15h",
        "description": "Evandro Guimar\u00e3es    Presidente Executivo do Instituto Brasileiro de \u00c9tica Concorrencial   ETCO \u2013",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-28",
        "time": "15h30",
        "description": "Jos\u00e9 Roberto Maciel Presidente do Sistema Brasileiro de Televis\u00e3o   SBT \u2013",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-28",
        "time": "17h30",
        "description": "Bruno Ara\u00fajo    Ministro das Cidades",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-29",
        "time": "09h",
        "description": "Despachos Internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-30",
        "time": "08h30",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para o Rio de Janeiro",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-30",
        "time": "10h",
        "description": "Chegada ao Rio de Janeiro",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-30",
        "time": "10h40",
        "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o sobre a obra da Linha 4 do Metr\u00f4",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-30",
        "time": "11h20",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Inaugura\u00e7\u00e3o da Linha 4 do Metr\u00f4",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-30",
        "time": "12h40",
        "description": "Partida do Rio de janeiro para Bras\u00edlia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-30",
        "time": "14h10",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-07-31",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-06",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-07",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-13",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-14",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-20",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-21",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-27",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-28",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-02",
        "time": "10h",
        "description": "Senador Tasso Jereissati (PSDB/CE)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-02",
        "time": "15h",
        "description": "David Powels    Presidente e Diretor Executivo da Volkswagen    do Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-03",
        "time": "10h",
        "description": "H\u00e9lder Barbalho    Ministro da Integra\u00e7\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-03",
        "time": "10h30",
        "description": "Luiz Ant\u00f4nio Fleury Filho Ex-governador de S\u00e3o Paulo",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-03",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Eduardo Lopes, l\u00edder do PRB no Senado e Presidente Nacional do PRB",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-03",
        "time": "16h",
        "description": "Solenidade de apresenta\u00e7\u00e3o de oficiais-generais rec\u00e9m-promovidos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-03",
        "time": "17h30",
        "description": "Jackson Barreto Governador de Sergipe",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-03",
        "time": "18h30",
        "description": "Deputado Arthur Virg\u00edlio Bisneto (PSDB/AM)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-04",
        "time": "09h30",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-04",
        "time": "14h30",
        "description": "Coronel Affonso Heliodoro    Ex-subchefe do Gabinete Civil do Presidente    Juscelino Kubitschek",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-05",
        "time": "10h",
        "description": "Partida para o Rio de Janeiro/RJ",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-05",
        "time": "17h",
        "description": "Recep\u00e7\u00e3o oferecida pelo Senhor Presidente da Rep\u00fablica    em exerc\u00edcio e senhora Marcela Temer, por ocasi\u00e3o dos    Jogos Ol\u00edmpicos Rio 2016",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty   Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-05",
        "time": "20h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Abertura dos Jogos Ol\u00edmpicos Rio 2016",
        "location": "Est\u00e1dio do Maracan\u00e3"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-08",
        "time": "09h30",
        "description": "Jos\u00e9 Carlos Xavier de Aquino     Desembargador Decano do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado     de S\u00e3o Paulo",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-08",
        "time": "10h",
        "description": "Marcelo Almeida PMDB/PR",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-08",
        "time": "15h",
        "description": "Dyogo Oliveira    Ministro Interino do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-09",
        "time": "10h",
        "description": "Jos\u00e9 Ivo Sartori    Governador do estado do Rio Grande do Sul",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-09",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento do Programa de Revitaliza\u00e7\u00e3o da Bacia Hidrogr\u00e1fica do Rio S\u00e3o Francisco",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-09",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Eun\u00edcio Oliveira (PMDB/CE)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-10",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Ricardo Tripoli",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-10",
        "time": "13h",
        "description": "Eduardo Eugenio Gouv\u00eaa Vieira, presidente da Firjan e Paulo Skaf, presidente da Fiesp",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-10",
        "time": "15h",
        "description": "Manoel David Korn de Carvalho",
        "location": "Prefeito do munic\u00edpio de Tiet\u00ea/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-10",
        "time": "15h30",
        "description": "Antonio Machado de Barros, presidente do Instituto Talento Brasil e grupo de colaboradores do Instituto",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-10",
        "time": "16h30",
        "description": "Mendon\u00e7a Filho    Ministro da Educa\u00e7\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-11",
        "time": "10h30",
        "description": "Li Jinzhang    Embaixador da Rep\u00fablica Popular da China no Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-11",
        "time": "11h",
        "description": "Encontro com representantes da C\u00e2mara Brasileira da    Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o - CBIC",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-12",
        "time": "11h",
        "description": "Serj Sargsyan    Presidente da Arm\u00eania",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-15",
        "time": "15h",
        "description": "Ernesto Lozardo    Presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica    Aplicada - IPEA",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-16",
        "time": "09h",
        "description": "Conselho Nacional do Sesi",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-16",
        "time": "15h",
        "description": "Bruno Ara\u00fajo Ministro das Cidades",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-16",
        "time": "16h30",
        "description": "Senador Omar Aziz    L\u00edder do PSD no Senado Federal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-16",
        "time": "09h",
        "description": "Conselho Nacional do Sesi",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-16",
        "time": "11h30",
        "description": "Renan Calheiros Presidente do Senado Federal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-16",
        "time": "15h",
        "description": "Bruno Ara\u00fajo Ministro das Cidades",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-16",
        "time": "16h",
        "description": "Felipe Nasr Piloto de F\u00f3rmula 1",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-16",
        "time": "16h30",
        "description": "Senador Omar Aziz    L\u00edder do PSD no Senado Federal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-17",
        "time": "10h",
        "description": "Marcos Pereira    Ministro da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio Exterior e Servi\u00e7os",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-17",
        "time": "15h",
        "description": "Mendon\u00e7a Filho, ministro da Educa\u00e7\u00e3o, e senador    Cristovam Buarque (PDT/DF)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-18",
        "time": "10h",
        "description": "Fernando Coelho Filho    Ministro de Minas e Energia",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-18",
        "time": "11h",
        "description": "Presidentes dos Tribunais de Contas do Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-18",
        "time": "13h",
        "description": "Partida para o Rio de Janeiro/RJ",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-18",
        "time": "15h",
        "description": "Reuni\u00e3o com Ministros",
        "location": "Parque Ol\u00edmpico, Av. Embaixador Abelardo Bueno, s/n -    Barra da Tijuca"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-19",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-22",
        "time": "09h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-22",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-22",
        "time": "16h",
        "description": "Senador H\u00e9lio Jos\u00e9 (PMDB/DF)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-22",
        "time": "16h30",
        "description": "Deputado Danilo Forte (PSB/CE)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-22",
        "time": "17h",
        "description": "Senador Fernando Bezerra Coelho (PSB/PE)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-23",
        "time": "10h",
        "description": "Ricardo Barros, Ministro da Sa\u00fade, e    Claudio Lottenberg, presidente do    Instituto Coaliz\u00e3o Sa\u00fade-ICOS",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-23",
        "time": "10h",
        "description": "Ricardo Barros, Ministro da Sa\u00fade, e    Claudio Lottenberg, presidente do    Instituto Coaliz\u00e3o Sa\u00fade-ICOS",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-23",
        "time": "11h",
        "description": "Senadores Jo\u00e3o Alberto Souza (PMDB/MA), Roberto Rocha (PSB/MA) e Edison Lob\u00e3o (PMDB/MA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-23",
        "time": "16h30",
        "description": "Senador Ciro Nogueira (PP/PI)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-23",
        "time": "17h",
        "description": "Senador Ata\u00eddes Oliveira (PSDB/TO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-24",
        "time": "09h30",
        "description": "Deputado Mauro Pereira (PMDB/RS)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-24",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento do Plano Agro+: medidas de    desburocratiza\u00e7\u00e3o para implementar o agroneg\u00f3cio brasileiro",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-24",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Eduardo Amorim (PSC/SE)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-24",
        "time": "09h30",
        "description": "Deputado Mauro Pereira (PMDB/RS) e outros",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-24",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento do Plano Agro+: medidas de desburocratiza\u00e7\u00e3o para impulsionar o agroneg\u00f3cio brasileiro",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-24",
        "time": "12h",
        "description": "Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria - FPA",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-24",
        "time": "12h30",
        "description": "Senador Waldemir Moka (PMDB/MS)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-24",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Eduardo Amorim (PSC/SE)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-24",
        "time": "15h30",
        "description": "Henrique Meirelles Ministro da Fazenda",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-24",
        "time": "17h",
        "description": "Alexandre de Moraes, ministro da Justi\u00e7a e Cidadania e Procuradores de Justi\u00e7a dos Estados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-24",
        "time": "18h30",
        "description": "Henrique Meirelles, ministro da Fazenda e Dyogo Oliveira, ministro interino do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-24",
        "time": "19h30",
        "description": "Ronaldo Nogueira    Ministro do Trabalho",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-25",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-25",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Recep\u00e7\u00e3o da Tocha Paral\u00edmpica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-26",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-26",
        "time": "10h",
        "description": "Senador Magno Malta (PR/ES)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-26",
        "time": "10h30",
        "description": "Jos\u00e9 Ivo Sartori Governador do Rio Grande do Sul",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-26",
        "time": "17h30",
        "description": "Rodrigo Rollemberg, governador do Distrito Federal    e Bancada Federal do DF",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-29",
        "time": "14h",
        "description": "Recep\u00e7\u00e3o aos atletas ol\u00edmpicos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-29",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de ratifica\u00e7\u00e3o do Acordo de Paris sobre    Mudan\u00e7a do Clima",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-08-30",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Fernando L\u00facio Giacobo (PR/PR)    2\u00ba Vice-Presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-10",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-11",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-24",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-25",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-02",
        "time": "10h",
        "description": "Chegada a Xangai",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-02",
        "time": "11h30",
        "description": "Encontro com o prefeito de Xangai, Yang Xiong",
        "location": "Hotel Jing An Shangri-La, Osmanthus Suite"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-02",
        "time": "11h45",
        "description": "Cerim\u00f4nia de assinatura de atos empresariais",
        "location": "Hotel Jing An Shangri-La, Ball Room"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-02",
        "time": "12h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de encerramento do Semin\u00e1rio Empresarial    de Alto N\u00edvel Brasil-China",
        "location": "Hotel Jing An Shangri-La, Ball Room"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-02",
        "time": "12h35",
        "description": "Declara\u00e7\u00e3o \u00e0 imprensa",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-02",
        "time": "14h",
        "description": "Chegada a Hangzhou",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-02",
        "time": "16h50",
        "description": "Encontro com o presidente da Rep\u00fablica Popular    da China, Xi Jinping",
        "location": "Casa de H\u00f3spedes do Lago Oeste"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-02",
        "time": "17h30",
        "description": "T\u00e9rmino do encontro bilateral",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-03",
        "time": "10h",
        "description": "Reuni\u00e3o com a Delega\u00e7\u00e3o Brasileira",
        "location": "Hotel Dragon"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-03",
        "time": "12h",
        "description": "Encontro com o Diretor-Geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial    do Com\u00e9rcio, Embaixador Roberto Azev\u00eado",
        "location": "Hotel Dragon"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-04",
        "time": "09h50",
        "description": "Chegada \u00e0 Casa de H\u00f3spedes do Lago Oeste",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-04",
        "time": "10h10",
        "description": "Reuni\u00e3o informal dos l\u00edderes dos Brics",
        "location": "Sala de reuni\u00f5es"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-04",
        "time": "15h",
        "description": "Chegada ao Centro Internacional de Exposi\u00e7\u00f5es de Hangzhou",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-04",
        "time": "15h15",
        "description": "Fotografia Oficial",
        "location": "Centro Internacional de Exposi\u00e7\u00f5es de Hangzhou"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-04",
        "time": "15h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de abertura do G20",
        "location": "Centro Internacional de Exposi\u00e7\u00f5es de Hangzhou"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-04",
        "time": "15h40",
        "description": "Primeira sess\u00e3o de trabalho",
        "location": "Centro Internacional de Exposi\u00e7\u00f5es de Hangzhou"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-04",
        "time": "18h30",
        "description": "Fotografia Oficial",
        "location": "Hotel Xizi"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-04",
        "time": "19h15",
        "description": "Jantar de boas-vindas oferecido pelo presidente da    Rep\u00fablica Popular da China e senhora Peng Liyuan aos l\u00edderes do G20",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-04",
        "time": "21h",
        "description": "Chegada ao Lago Yue do Lago Oeste",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-04",
        "time": "21h15",
        "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o cultural de gala",
        "location": "Lago Yue do Lago Oeste"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-05",
        "time": "10h",
        "description": "Segunda sess\u00e3o de trabalho",
        "location": "Centro Internacional de Exposi\u00e7\u00f5es de Hangzhou"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-05",
        "time": "12h05",
        "description": "Encontro com o primeiro-ministro da Espanha,    Mariano Rajoy",
        "location": "Centro Internacional de Exposi\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-05",
        "time": "12h10",
        "description": "Terceira sess\u00e3o de trabalho",
        "location": "Centro Internacional de Exposi\u00e7\u00f5es de Hangzhou"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-05",
        "time": "13h45",
        "description": "Coquetel",
        "location": "Centro Internacional de Exposi\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-05",
        "time": "13h55",
        "description": "Almo\u00e7o e quarta sess\u00e3o de trabalho",
        "location": "Centro Internacional de Exposi\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-05",
        "time": "15h30",
        "description": "Encontro com o primeiro-ministro da It\u00e1lia,    Matteo Renzi",
        "location": "Centro Internacional de Exposi\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-05",
        "time": "15h35",
        "description": "Quinta sess\u00e3o de trabalho",
        "location": "Centro Internacional de Exposi\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-05",
        "time": "17h05",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Encerramento do G20",
        "location": "Centro Internacional de Exposi\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-05",
        "time": "18h30",
        "description": "Inicia viagem de retorno ao Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-06",
        "time": "14h30",
        "description": "Previs\u00e3o de chegada da viagem internacional",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-07",
        "time": "09h",
        "description": "Desfile C\u00edvico Por Ocasi\u00e3o do Dia da P\u00e1tria",
        "location": "Esplanada dos Minist\u00e9rios, Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-07",
        "time": "14h",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para o Rio de Janeiro",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia, Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-07",
        "time": "15h30",
        "description": "Chegada ao Rio de Janeiro",
        "location": "Rio de Janeiro / RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-07",
        "time": "16h",
        "description": "Recep\u00e7\u00e3o Por Ocasi\u00e3o da Abertura dos Jogos     Paral\u00edmpicos Rio 2016",
        "location": "Pal\u00e1cio do Itamaraty, Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-07",
        "time": "18h15",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Abertura dos Jogos Paral\u00edmpicos Rio 2016",
        "location": "Est\u00e1dio do Maracan\u00e3, Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-08",
        "time": "11h",
        "description": "Eldar Saetre, CEO da Statoil e Integrantes do Grupo Statoil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-08",
        "time": "12h",
        "description": "Senador Fernando Collor de Mello (PTC/AL)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-08",
        "time": "15h",
        "description": "C\u00e1rmen Lucia, Ministra do Supremo Tribunal Federal - STF",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-09",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-12",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de ratifica\u00e7\u00e3o do Acordo de Paris sobre mudan\u00e7a    do clima",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-12",
        "time": "12h",
        "description": "M\u00e1rio Garnero Presidente BRASILINVEST - Banco de Neg\u00f3cios",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-12",
        "time": "15h",
        "description": "Sess\u00e3o Solene de posse dos Ministros C\u00e1rmen L\u00facia e Dias Toffoli    nos cargos de Presidente e Vice-Presidente do Supremo Tribunal     Federal e do Conselho Nacional de Justi\u00e7a",
        "location": "Plen\u00e1rio do STF, Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-13",
        "time": "9h",
        "description": "Conselho Nacional do Sesi",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-13",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o Conselho do PPI",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-13",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado Paulinho da For\u00e7a",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-14",
        "time": "10h",
        "description": "A\u00e7\u00f5es de gest\u00e3o para a melhoria da sa\u00fade p\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-14",
        "time": "11h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Posse da Senhora Grace Maria Fernandes   Mendon\u00e7a no cargo de Advogada-Geral da Uni\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-15",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-15",
        "time": "13h",
        "description": "Deputados Andr\u00e9 Moura, Aelton Freitas, Aguinaldo     Ribeiro, Baleia Rossi, Jovair Arantes, M\u00e1rcio Marinho,    Rog\u00e9rio Rosso e Paulinho da For\u00e7a",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-16",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-18",
        "time": "08h",
        "description": "Partida para Nova York",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-18",
        "time": "16h",
        "description": "Chegada a Nova York",
        "location": "Aeroporto Internacional John F. Kennedy"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-19",
        "time": "08h30",
        "description": "Sess\u00e3o de Abertura da Reuni\u00e3o de Alto N\u00edvel sobre Grandes    Movimentos de Refugiados e Migrantes",
        "location": "Sede das Na\u00e7\u00f5es Unidas, Sal\u00e3o da Assembleia Geral"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-20",
        "time": "08h45",
        "description": "Encontro com o Secret\u00e1rio-Geral das Na\u00e7\u00f5es Unidas, Ban Ki-moon",
        "location": "Sede das Na\u00e7\u00f5es Unidas, sala 200   Nova York"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-20",
        "time": "09h",
        "description": "Abertura do Debate Geral da 71\u00aa Assembleia Geral das    Na\u00e7\u00f5es Unidas",
        "location": "Sede das Na\u00e7\u00f5es Unidas, Sal\u00e3o da Assembleia Geral   Nova York"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-20",
        "time": "11h",
        "description": "Encontro com o Senhor Mahmoud Abbas, Presidente do    Estado da Palestina",
        "location": "Sede das Na\u00e7\u00f5es Unidas, Lobby dos Visitantes   Nova York"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-20",
        "time": "12h",
        "description": "Encontro com o Senhor Pedro Pablo Kuczynski, Presidente   da Rep\u00fablica do Peru",
        "location": "Sede das Na\u00e7\u00f5es Unidas, Lobby dos Visitantes   Nova York"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-20",
        "time": "12h50",
        "description": "Professor Klaus Schwab, Fundador e Chairman do    F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial em Davos    Miss\u00e3o do Brasil na ONU - Nova York",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-21",
        "time": "08h",
        "description": "Evento de Alto N\u00edvel para Dep\u00f3sito de Ratifica\u00e7\u00f5es do Acordo    de Paris sobre Mudan\u00e7a do Clima",
        "location": "Sede das Na\u00e7\u00f5es Unidas, sal\u00e3o da Assembleia Geral"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-21",
        "time": "11h",
        "description": "Encontro com Empres\u00e1rios e investidores, promovido pelo    Conselho das Am\u00e9ricas",
        "location": "Hotel St. Regis, Sala Iridium, Lobby Inferior"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-21",
        "time": "12h45",
        "description": "Almo\u00e7o ampliado com Empres\u00e1rio e Investidores, promovido    pelo Conselho das Am\u00e9ricas",
        "location": "Hotel St. Regis"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-21",
        "time": "14h20",
        "description": "Encontro com a imprensa brasileira e internacional",
        "location": "Hotel St. Regis"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-21",
        "time": "16h45",
        "description": "Chegada ao Aeroporto Internacional John F. Kennedy",
        "location": "Aeroporto Internacional John F. Kennedy"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-21",
        "time": "17h",
        "description": "Partida para Bras\u00edlia",
        "location": "Aeroporto Internacional John F. Kennedy, Nova York/EUA"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-22",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Novo Ensino M\u00e9dio",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto, 2\u00ba andar, Sal\u00e3o Leste"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-23",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-26",
        "time": "17h",
        "description": "John Anthony Santa Mar\u00eda Otaz\u00faa            Presidente Mundial da Coca-Cola FEMSA",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-27",
        "time": "09h45",
        "description": "Pedro Parente    Presidente da Petrobras",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-27",
        "time": "15h",
        "description": "Sergio Marchione Presidente mundial da Fiat Chrysler Automobiles",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-27",
        "time": "15h30",
        "description": "Jacob Lew Secret\u00e1rio do Tesouro dos Estados Unidos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-27",
        "time": "16h30",
        "description": "William Lee Presidente e CEO da Hyundai Motor",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-27",
        "time": "17h",
        "description": "Ben Van Beurden CEO da Royal Dutch Shell",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-27",
        "time": "18h",
        "description": "Reuni\u00e3o com ministros e l\u00edderes da base aliada na    C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-28",
        "time": "15h",
        "description": "111\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio     Exterior - CAMEX",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-29",
        "time": "11h",
        "description": "Raul Jungmann    Ministro da Defesa",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-09-30",
        "time": "09h",
        "description": "8\u00ba EXAME F\u00f3rum 2016",
        "location": "Hotel Unique   S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-22",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-23",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-29",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-30",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-03",
        "time": "09h",
        "description": "Partida para Buenos Aires/Argentina",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-03",
        "time": "12h",
        "description": "Encontro com Mauricio Macri, Presidente da Argentina",
        "location": "Quinta Presidencial de Olivos"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-03",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o oferecido pelo Presidente da Rep\u00fablica Argentina",
        "location": "Quinta Presidencial Olivos"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-03",
        "time": "18h10",
        "description": "Encontro com Horacio Cartes, Presidente do Paraguai",
        "location": "Resid\u00eancia Presidencial Mburuvicha R\u00f3ga    Assun\u00e7\u00e3o/Paraguai"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-03",
        "time": "19h",
        "description": "Jantar oferecido pelo Presidente da Rep\u00fablica do Paraguai",
        "location": "Resid\u00eancia Presidencial Mburuvicha R\u00f3ga"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-03",
        "time": "21h30",
        "description": "Partida de Assun\u00e7\u00e3o para Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Aeroporto Internacional Silvio Pettirossi"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-04",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-05",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Programa Crian\u00e7a Feliz",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-05",
        "time": "12h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Posse do novo Ministro de Estado do Turismo",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-05",
        "time": "13h30",
        "description": "Visita Protocolar do Exmo. Senhor Presidente da Rep\u00fablica    ao Supremo Tribunal Federal pela data de Anivers\u00e1rio da    Constitui\u00e7\u00e3o Federal",
        "location": "Supremo Tribunal Federal"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-05",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Comemora\u00e7\u00e3o do Dia Nacional da Micro e    Pequena Empresa",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-06",
        "time": "10h30",
        "description": "Governadores do RJ, SP, ES, AL, RS, SC, MG e DF",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-06",
        "time": "17h",
        "description": "Jos\u00e9 Serra    Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-07",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado R\u00f4ney Nemer (PP/DF)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-07",
        "time": "16h30",
        "description": "Flavio Cattaneo    CEO mundial do Grupo Telecom It\u00e1lia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-08",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-09",
        "time": "19h",
        "description": "Jantar com base aliada",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-10",
        "time": "10h",
        "description": "Cardeal Dom Orani Jo\u00e3o Tempesta    Arcebispo do Rio de Janeiro e presidente do    Instituto Brasileiro de Comunica\u00e7\u00e3o Crist\u00e3o   INBRAC - \u2013   REDE VIDA DE TELEVIS\u00c3O",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-10",
        "time": "15h",
        "description": "M\u00e1rio Devienne Ferraz    Presidente do Tribunal Regional Eleitoral de    S\u00e3o Paulo   TRE/SP  \u2013",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-11",
        "time": "12h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de assinatura de Acordo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica    com o Tribunal Superior Eleitoral",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-11",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Eduardo Braga (PMDB/AM)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-11",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Mission\u00e1rio Jos\u00e9 Ol\u00edmpio (DEM/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-11",
        "time": "17h",
        "description": "Ex-deputada \u00cdris de Ara\u00fajo (PMDB/GO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-11",
        "time": "17h30",
        "description": "Deputado Jos\u00e9 Carlos Aleluia (DEM/BA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-12",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-13",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-13",
        "time": "11h",
        "description": "Eliseu Padilha    Ministro-Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica    e Secret\u00e1rio Executivo do Conselho de Desenvolvimento    Econ\u00f4mico e Social",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-13",
        "time": "15h",
        "description": "Mendon\u00e7a Filho    Ministro de Estado da Educa\u00e7\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-14",
        "time": "00h15",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para a Rep\u00fablica da \u00cdndia",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-15",
        "time": "08h30",
        "description": "Chegada a Goa, Rep\u00fablica da \u00cdndia",
        "location": "Base Naval INS Hansa"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-15",
        "time": "12h30",
        "description": "Almo\u00e7o oferecido pela Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do    Estado do Rio de Janeiro   FIRJAN \u2013",
        "location": "Hotel Park Hyatt Goa"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-15",
        "time": "19h",
        "description": "Jantar em homenagem aos Chefes de Estado e de    Governo do BRICS",
        "location": "Hotel Taj Exotica"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-16",
        "time": "10h40",
        "description": "Foto oficial dos Chefes de Estado e de Governo do BRICS",
        "location": "Hotel Taj Exotica"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-16",
        "time": "10h45",
        "description": "Encontro privado dos Chefes de Estado e de Governo    do BRICS",
        "location": "Hotel Taj Exotica"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-16",
        "time": "12h",
        "description": "Almo\u00e7o de Trabalho dos Chefes de Estado e de Governo    do BRICS",
        "location": "Hotel Taj Exotica"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-16",
        "time": "13h05",
        "description": "Reuni\u00e3o de Chefes de Estado e de Governo do BRICS    com o Conselho Empresarial do BRICS",
        "location": "Hotel Taj Exotica"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-16",
        "time": "13h30",
        "description": "Sess\u00e3o Plen\u00e1ria dos Chefes de Estado e de Governo    do BRICS",
        "location": "Hotel Taj Exotica"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-16",
        "time": "14h35",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura de Atos",
        "location": "Hotel Taj Exotica"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-16",
        "time": "16h40",
        "description": "Foto dos Chefes de Estado e de Governo do BRICS e    do BIMSTEC (Bangladesh, But\u00e3o, \u00cdndia, Myanmar,    Nepal, Sri Lanka e Tail\u00e2ndia)",
        "location": "Hotel The Leela Goa"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-16",
        "time": "16h45",
        "description": "C\u00fapula ampliada dos Chefes de Estado e de Governo do    BRICS e do BIMSTEC",
        "location": "Hotel The Leela Goa"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-17",
        "time": "11h15",
        "description": "Reuni\u00e3o ampliada com o Senhor Narendra Modi,    Primeiro-Ministro da Rep\u00fablica da \u00cdndia",
        "location": "Hotel Taj Exotica"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-17",
        "time": "12h",
        "description": "Encontro com o Senhor Narendra Modi, Primeiro-Ministro    da Rep\u00fablica da \u00cdndia e com empres\u00e1rios brasileiros    e indianos",
        "location": "Hotel Taj Exotica"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-17",
        "time": "12h15",
        "description": "Cerim\u00f4nia de interc\u00e2mbio de atos bilaterais e    declara\u00e7\u00e3o \u00e0 imprensa",
        "location": "Hotel Taj Exotica"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-17",
        "time": "12h45",
        "description": "Almo\u00e7o em homenagem ao Senhor Michel Temer,    Presidente da Rep\u00fablica, oferecido pelo Senhor    Narendra Modi, Primeiro-Ministro da Rep\u00fablica    da \u00cdndia",
        "location": "Hotel Taj Exotica"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-17",
        "time": "14h30",
        "description": "Partida de Goa para T\u00f3quio",
        "location": "Base Naval INS Hansa"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-18",
        "time": "03h38",
        "description": "Chegada \u00e0 T\u00f3quio",
        "location": "Aeroporto Internacional de Haneda"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-18",
        "time": "18h30",
        "description": "Entrevista \u00e0 imprensa japonesa",
        "location": "T\u00f3quio"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-18",
        "time": "19h30",
        "description": "Entrevista \u00e0 imprensa brasileira                T\u00f3quio",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-19",
        "time": "10h15",
        "description": "Encontro com Sua Majestade o Imperador Akihito",
        "location": "Pal\u00e1cio Imperial, Sal\u00e3o de Audi\u00eancias"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-19",
        "time": "11h",
        "description": "Encontro com empres\u00e1rios japoneses",
        "location": "Sede do Keidanren"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-19",
        "time": "15h30",
        "description": "Reuni\u00e3o de trabalho com o Senhor Shinzo Abe,    Primeiro-Ministro do Jap\u00e3o",
        "location": "Kantei"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-19",
        "time": "16h30",
        "description": "Declara\u00e7\u00e3o \u00e0 imprensa",
        "location": "Kantei"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-19",
        "time": "18h10",
        "description": "Encontro com o Senhor Taro Aso, Vice-Primeiro Ministro    das Finan\u00e7as e Presidente da Liga Parlamentar Brasil-    Jap\u00e3o",
        "location": "Kantei, Resid\u00eancia Oficial"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-19",
        "time": "18h50",
        "description": "Jantar em homenagem ao senhor Michel Temer, Presidente \u2013   da Rep\u00fablica, oferecido pelo Primeiro-Ministro do Jap\u00e3o",
        "location": "Kantei, Resid\u00eancia Oficial"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-20",
        "time": "11h30",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-21",
        "time": "10h",
        "description": "Solenidade militar alusiva ao Dia do Aviador e ao Dia    da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira",
        "location": "P\u00e1tio de Solenidades da Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-24",
        "time": "10h",
        "description": "Abertura da Confer\u00eancia Rio Oil & G\u00e1s 2016 (ROG 2016)",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-25",
        "time": "10h30",
        "description": "Senador Valdir Raupp (PMDB/RO)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-25",
        "time": "12h",
        "description": "Jo\u00e3o Doria J\u00fanior, prefeito eleito da cidade de    S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-26",
        "time": "10h30",
        "description": "Deputado Roberto de Lucena (PV/SP) e Deputada Leandre (PV/PR)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-26",
        "time": "11h",
        "description": "Deputado Luis Tib\u00e9 - PTdoB/MG",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-26",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputado Marcelo Matos (PHS/RJ)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-26",
        "time": "12h30",
        "description": "Paulo C\u00e2mara, Governador de Pernambuco, e Raul Henry, vice- Governador de Pernambuco",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-26",
        "time": "14h30",
        "description": "Deputado Jovair Arantes, L\u00edder do PTB na C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-26",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Ricardo Ferra\u00e7o (PSDB/ES) e Paulo Hartung, Governador do Esp\u00edrito Santo",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-26",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Giacobo (PR/PR)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-26",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Odelmo Le\u00e3o (PP/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-26",
        "time": "17h",
        "description": "Deputado Joaquim Passarinho (PSD/PA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-26",
        "time": "18h",
        "description": "Senador Edison Lob\u00e3o (PMDB/MA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-26",
        "time": "19h30",
        "description": "Senador Jos\u00e9 Maranh\u00e3o (PMDB/PB)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-26",
        "time": "20h",
        "description": "Senador Fernando Bezerra Coelho (PSB/PE)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-27",
        "time": "10h",
        "description": "Fernando Haddad (PT/SP)    Prefeito de S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-27",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Mutir\u00e3o da Renegocia\u00e7\u00e3o e    San\u00e7\u00e3o de Leis referentes ao Supersimples e ao Sal\u00e3o- Parceiro",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-27",
        "time": "15h",
        "description": "Moran Mor In\u00e1cio Efr\u00e9m II Karim Patriarca da Igreja S\u00edria Ortodoxa de Antioquia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-27",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Apresenta\u00e7\u00e3o de Credenciais de Embaixadores",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-27",
        "time": "18h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de entrega de condecora\u00e7\u00f5es da Ordem Nacional    do Cruzeiro do Sul a juristas estrangeiros",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-28",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o sobre Seguran\u00e7a P\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-31",
        "time": "10h30",
        "description": "Ant\u00f4nio Guterres, eleito Secret\u00e1rio-Geral da ONU",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-31",
        "time": "11h",
        "description": "Marcelo Rebelo de Sousa    Presidente da Rep\u00fablica Portuguesa",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-31",
        "time": "15h",
        "description": "Recep\u00e7\u00e3o a Chefes de Delega\u00e7\u00e3o da XI Confer\u00eancia de    Chefes de Estado e de Governo da Comunidade dos    Pa\u00edses de L\u00edngua Portuguesa",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-31",
        "time": "15h50",
        "description": "Fotografia Oficial da XI Confer\u00eancia de Chefes de Estado    e de Governo da CPLP",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-31",
        "time": "16h",
        "description": "Sess\u00e3o Solene de Abertura da XI Confer\u00eancia de Chefes    de Estado e de Governo da CPLP",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-31",
        "time": "17h",
        "description": "Sess\u00e3o de Trabalho da XI Confer\u00eancia de Chefes de Estado    e de Governo da CPLP",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-10-31",
        "time": "20h",
        "description": "Jantar em homenagem aos Chefes de Delega\u00e7\u00e3o da XI    Confer\u00eancia de Chefes de Estado e de Governo da CPLP",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-05",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-06",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-12",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-13",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-19",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-20",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-01",
        "time": "10h",
        "description": "Sess\u00e3o Solene de Encerramento da XI Confer\u00eancia de Chefes    de Estado e de Governo da Comunidade dos Pa\u00edses de    L\u00edngua Portuguesa",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-01",
        "time": "11h",
        "description": "Declara\u00e7\u00e3o \u00e0 imprensa",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-01",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia oficial de chegada do Primeiro-Ministro de    Portugal, Ant\u00f3nio Costa",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-01",
        "time": "15h20",
        "description": "Reuni\u00e3o de trabalho com o Primeiro-Ministro de Portugal,    Ant\u00f3nio Costa",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-01",
        "time": "16h20",
        "description": "Declara\u00e7\u00e3o \u00e0 imprensa",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-01",
        "time": "19h30",
        "description": "Jantar em homenagem ao senhor Ant\u00f3nio Costa,    Primeiro-Ministro de Portugal, oferecido pelo    Presidente da Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-02",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-03",
        "time": "10h30",
        "description": "Sarney Filho, Ministro do Meio Ambiente",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-03",
        "time": "11h",
        "description": "Ignatius Joseph III Yonan Patriarca da Igreja Sir\u00edaca Cat\u00f3lica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-03",
        "time": "15h",
        "description": "Ricardo Barros, Ministro da Sa\u00fade",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-03",
        "time": "16h30",
        "description": "Reuni\u00e3o sobre Mariana",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-04",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-07",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Migra\u00e7\u00e3o das R\u00e1dios AM para FM",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-07",
        "time": "15h",
        "description": "Reuni\u00e3o sobre obras inacabadas",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-07",
        "time": "18h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Entrega da Ordem do M\u00e9rito Cultural    2016   Dona Ivone Lara \u2013",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-08",
        "time": "09h15",
        "description": "Semin\u00e1rio de Infraestrutura e Desenvolvimento    do Brasil",
        "location": "Audit\u00f3rio da CNI   Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-08",
        "time": "15h",
        "description": "Issad Rebrab    CEO da CEVITAL Grupo Industrial",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-08",
        "time": "15h30",
        "description": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Ind\u00fastrias de Cal\u00e7ados - ABICAL\u00c7ADOS",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-08",
        "time": "17h",
        "description": "Senador Antonio Carlos Valadares (PSB/SE), l\u00edder do    Partido Socialista Brasileiro; senador Eduardo Amorim    (PSC/SE) e deputado Andr\u00e9 Moura (PSC/SE), l\u00edder do    governo na C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-09",
        "time": "10h",
        "description": "Senador Telm\u00e1rio Mota (PDT/RR)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-09",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento do Cart\u00e3o Reforma",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-09",
        "time": "17h",
        "description": "Humberto Mota    Presidente e Chairman da Dufry do Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-10",
        "time": "11h",
        "description": "Grupo de investidores da Royal Dutch Shell",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-10",
        "time": "14h",
        "description": "Reuni\u00e3o do Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-10",
        "time": "16h",
        "description": "An\u00fancio dos projetos aprovados do Programa Institutos    Nacionais de Ci\u00eancia e Tecnologia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-14",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-15",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-16",
        "time": "10h",
        "description": "Bancada do Esp\u00edrito Santo no Congresso Nacional",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-16",
        "time": "11h30",
        "description": "Senador Elmano F\u00e9rrer (PTB/PI)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-16",
        "time": "12h",
        "description": "Senador Raimundo Lira (PMDB/PB)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-16",
        "time": "15h",
        "description": "Reuni\u00e3o do Cone Sul",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-16",
        "time": "15h30",
        "description": "Senador Acir Gurgacz (PDT/RO)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-16",
        "time": "16h",
        "description": "Senador Otto Alencar (PSD/BA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-16",
        "time": "17h",
        "description": "Luis Alberto Moreno Presidente do Banco Interamericano de Desenvolvimento   BID \u2013",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-16",
        "time": "17h30",
        "description": "Senador Vicentinho Alves (PR/TO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-16",
        "time": "19h",
        "description": "Pedro de Andrade Faria Presidente Global da BRF S.A.",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-16",
        "time": "20h",
        "description": "Jantar com a base aliada no Senado",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-17",
        "time": "9h45",
        "description": "Ronaldo Nogueira    Ministro do Trabalho",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-17",
        "time": "15h",
        "description": "Raul Jungmann,  Ministro da Defesa e Comandantes da Marinha,     Ex\u00e9rcito e  Aeron\u00e1utica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-18",
        "time": "10h",
        "description": "Torquato Jardim     Ministro da Transpar\u00eancia, Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Controladoria-Geral     da Uni\u00e3o.",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-18",
        "time": "10h30",
        "description": "Despacho interno",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-21",
        "time": "09h30",
        "description": "Reuni\u00e3o do CDES - Conselho de Desenvolvimento Econ\u00f4mico  Social",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-21",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o com CDES - Conselho de Desenvolvimento    Econ\u00f4mico e Social",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-22",
        "time": "10h",
        "description": "Conf\u00facio Moura, governador do estado de Rond\u00f4nia    Senadores Valdir Raupp (PMDB/RO) e Pastor     Valadares (PDT/RO)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-23",
        "time": "12h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de posse do ministro da Cultura, Deputado    Roberto Freire",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-23",
        "time": "17h",
        "description": "Inaugura\u00e7\u00e3o da nova sede do Instituto Serzedello    Corr\u00eaa   Escola Superior do TCU \u2013",
        "location": "Setor de Clubes Esportivos Sul   Trecho 3, Lote 3 -  \u2013   Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-24",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Apresenta\u00e7\u00e3o do Novo Cart\u00e3o Construcard",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-24",
        "time": "16h30",
        "description": "Semin\u00e1rio Comemorativo dos 75 anos da Justi\u00e7a do    Trabalho e 70 anos do TST",
        "location": "TST   Plen\u00e1rio Min. Arnaldo S\u00fcssekind - \u2013   Quadra 8, T\u00e9rreo do Bloco B   Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-25",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-27",
        "time": "16h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de abertura do Congresso da Di\u00e1spora    Libanesa da Am\u00e9rica Latina",
        "location": "Pal\u00e1cio dos Bandeirantes, Avenida Morumbi, 4500    \u2013   Audit\u00f3rio  Ulysses Guimar\u00e3es  S\u00e3o Paulo/SP \u201c \u201d"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-28",
        "time": "19h",
        "description": "Projeto Brasil Futuro 1\u00aa Edi\u00e7\u00e3o em Bras\u00edlia",
        "location": "Hotel Royal Tulip   Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-29",
        "time": "09h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia  de  entrega  do  Pr\u00eamio  M\u00e9rito  Brasil  de  Governan\u00e7a     e Gest\u00e3o P\u00fablica",
        "location": "Audit\u00f3rio Ministro Pereira Lira do Edif\u00edcio-Sede do TCU - Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-29",
        "time": "11h30",
        "description": "Steve St. Angelo    CEO Am\u00e9rica Latina e Chairman Toyota do Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-11-29",
        "time": "17h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de San\u00e7\u00e3o da Lei que Flexibiliza a Opera\u00e7\u00e3o e Novos    Investimentos na Prov\u00edncia Petrol\u00edfera do Pr\u00e9-Sal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-10",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-11",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-24",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-25",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-01",
        "time": "10h",
        "description": "Andreas Renschler, CEO mundial da Holding de    Caminh\u00f5es e \u00d4nibus do Grupo Volkswagen e Roberto    Cort\u00eas, presidente e CEO da MAN Latin America",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-01",
        "time": "10h30",
        "description": "Reuni\u00e3o com os governadores dos estados de Santa Catarina, Distrito Federal, Goi\u00e1s, Par\u00e1, Rio de Janeiro e Piau\u00ed",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-01",
        "time": "17h30",
        "description": "Brazil Opportunities Conference 2016  \u201c \u201d",
        "location": "Hotel Grand Hyatt   S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-02",
        "time": "09h30",
        "description": "Participa do Dia Nacional de Combate ao Mosquito    Transmissor da Dengue, Zika e Chikungunya",
        "location": "CENAD   Setor Policial Sul, Edif\u00edcio Ensipam, \u00c1rea 5, \u2013   Quadra 3, Bloco K, T\u00e9rreo   Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-02",
        "time": "12h",
        "description": "Marcos Pereira    Ministro de Estado da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio Exterior    e Servi\u00e7os",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-03",
        "time": "05h",
        "description": "Partida para Chapec\u00f3/SC",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-03",
        "time": "08h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Honras F\u00fanebres em homenagem \u00e0s    v\u00edtimas do acidente com avi\u00e3o que transportava a Delega\u00e7\u00e3o da    Associa\u00e7\u00e3o Chapecoense de Futebol e jornalistas",
        "location": "Aeroporto de Chapec\u00f3/SC"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-04",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-05",
        "time": "17h",
        "description": "Reuni\u00e3o com L\u00edderes da Base Aliada na C\u00e2mara    e no Senado",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-05",
        "time": "19h",
        "description": "Reuni\u00e3o com Centrais Sindicais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-06",
        "time": "09h",
        "description": "Encontro com Conselho Nacional do SESI",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-06",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de assinatura do Contrato de Estrutura\u00e7\u00e3o Financeira da Santa Casa de S\u00e3o Paulo",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-06",
        "time": "21h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de recebimento do Pr\u00eamio O Brasileiro    do Ano 2016",
        "location": "Citibank Hall   Avenida das Na\u00e7\u00f5es Unidas, 17.955 -  \u2013   Santo Amaro   S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-07",
        "time": "10h",
        "description": "Solenidade de apresenta\u00e7\u00e3o de Oficiais-Generais    promovidos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-07",
        "time": "15h30",
        "description": "Rui Costa Governador da Bahia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-07",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Carlos Bezerra (PMDB/MT) e    Emanuel Pinheiro, prefeito eleito de Cuiab\u00e1/MT",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-08",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Nilton Capixaba (PTB/RO)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-08",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputado Celso Russomanno (PRB/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-08",
        "time": "12h30",
        "description": "Senador Marcelo Crivella, l\u00edder do PRB,    Senador Eduardo Lopes e os deputados Cleber Verde (PRB/MA) e M\u00e1rcio Marinho (PRB/BA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-08",
        "time": "15h",
        "description": "Susana Malcorra Chanceler da Argentina",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-08",
        "time": "16h30",
        "description": "Deputado Benjamin Maranh\u00e3o (SD/PB), coordenador    da Bancada e Bancada da Para\u00edba",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-09",
        "time": "07h",
        "description": "Embarque de Bras\u00edlia para Caruaru/PE",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-09",
        "time": "08h45",
        "description": "Inspe\u00e7\u00e3o e Assinatura de Atos na Barragem de Jucazinho",
        "location": "Represa Surubim/PE"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-09",
        "time": "11h45",
        "description": "Visita \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o de Bombeamento EBV-3 -     Reservat\u00f3rio Salgueiro",
        "location": "Munic\u00edpio de Floresta/PE"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-09",
        "time": "13h30",
        "description": "Embarque para Fortaleza/CE",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-09",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura de Atos",
        "location": "Banco do Nordeste   Fortaleza/CE"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-09",
        "time": "16h30",
        "description": "Embarque para Bras\u00edlia/DF",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-12",
        "time": "13h",
        "description": "Discurso de abertura no Congresso Anual  Movimento \u201c   Falconi 2016   \u201d",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-12",
        "time": "20h30",
        "description": "Receber o Pr\u00eamio L\u00edder do Brasil 2016",
        "location": "Pal\u00e1cio dos Bandeirantes   S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-13",
        "time": "10h",
        "description": "Philipp Schiemer    Presidente da Mercedez-Benz do Brasil & Head    Latin America",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-13",
        "time": "12h30",
        "description": "Fernando Coelho Filho, Ministro de Estado de Minas e Energia e lideran\u00e7as do setor de biocombust\u00edveis",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-13",
        "time": "15h",
        "description": "Lan\u00e7amento do Programa de Renova\u00e7\u00e3o da Frota de    \u00d4nibus do Sistema de Transporte P\u00fablico do Brasil -     REFROTA 17",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-14",
        "time": "10h",
        "description": "Posse do Presidente e Vice-Presidente do Tribunal    de Contas da Uni\u00e3o - TCU",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-14",
        "time": "11h30",
        "description": "Governadores do Rio de Janeiro, Minas Gerais e    Rio Grande do Sul",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-14",
        "time": "12h30",
        "description": "Claudio Luiz Lottenberg    Presidente do Conselho da Sociedade Beneficente Israelita Brasileira Albert Einstein",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-14",
        "time": "15h30",
        "description": "Odacir Klein    Presidente do Banco Regional de Desenvolvimento do Extremo Sul   BRDE \u2013",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-14",
        "time": "16h",
        "description": "Deputada Mara Gabrilli (PSDB/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-15",
        "time": "09h",
        "description": "Eliseu Padilha, Ministro-Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia    da Rep\u00fablica; Henrique Meirelles, Ministro da Fazenda e    Dyogo Oliveira, Ministro interino do Planejamento,    Desenvolvimento e Gest\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-16",
        "time": "09h",
        "description": "Visita ao Centro de Comando e Controle da Pol\u00edcia    Rodovi\u00e1ria Federal, por ocasi\u00e3o do lan\u00e7amento da    Opera\u00e7\u00e3o Rodovida 2016-2017",
        "location": "Centro de Comando e Controle da PRF - Setor Policial    Sul, Qd. 3, Lt.5   Complexo Sede PRF   Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-16",
        "time": "10h",
        "description": "Delega\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rios e investidores chilenos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-16",
        "time": "12h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de cumprimentos de fim de ano dos    Oficiais-Generais",
        "location": "Clube Naval de Bras\u00edlia   SCES Trecho 2, Conjunto 13"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-16",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de entrega da Ordem de Rio Branco e da    Ordem do M\u00e9rito da Defesa a cidad\u00e3os colombianos    e ao prefeito de Chapec\u00f3",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-17",
        "time": "09h30",
        "description": "Embarque para Caraj\u00e1s/PA",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-17",
        "time": "11h",
        "description": "Inaugura\u00e7\u00e3o do Projeto Ferro Caraj\u00e1s S11D    Eliezer Batista",
        "location": "Estrada Estadual PA-160, s/n   via secund\u00e1ria 40 -  \u2013   Km 43   Zona Rural   Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s/PA"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-17",
        "time": "13h",
        "description": "Embarque para Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Aeroporto de Caraj\u00e1s"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-18",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-19",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-20",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Libera\u00e7\u00e3o de Recursos para Ensino T\u00e9cnico e    Fomento \u00e0s Escolas em Tempo Integral",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-20",
        "time": "17h",
        "description": "Senador Eduardo Lopes (PRB/RJ) e Deputado Marcio Marinho    (PRB/BA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-21",
        "time": "08h",
        "description": "Embarque para Guarulhos/SP \u2013",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-21",
        "time": "10h15",
        "description": "Cerim\u00f4nia de entrega de 420 unidades habitacionais do  \u2013    Residencial Mogi das Cruzes   Itapevy, Ype, Manac\u00e1, Tiet\u00ea e  \u2013    Maitaca, do Programa Minha Casa Minha Vida",
        "location": "Mogi das Cruzes/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2016-agenda-maio-a-dezembro.pdf",
        "date": "2016-12-21",
        "time": "12h15",
        "description": "Retorno a Bras\u00edlia \u2013",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-07",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-08",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-14",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-15",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-28",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-29",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-01",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-02",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-03",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-04",
        "time": "11h",
        "description": "Deputado Rodrigo Maia (DEM/RJ)    Presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-04",
        "time": "15h",
        "description": "Eliseu Padilha    Ministro-Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-05",
        "time": "10h",
        "description": "Reuni\u00e3o com o N\u00facleo Institucional",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-06",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-09",
        "time": "07h30",
        "description": "Embarque para Porto Alegre/RS",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-09",
        "time": "10h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de an\u00fancio de renova\u00e7\u00e3o da frota de    ambul\u00e2ncias do SAMU: 340 ve\u00edculos para o pa\u00eds,    61 para o Rio Grande do Sul",
        "location": "Parque de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, BR-116,    Km 13   Esteio/RS"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-09",
        "time": "12h40",
        "description": "Embarque para Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Base A\u00e9rea de Canoas/RS"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-10",
        "time": "11h30",
        "description": "Encontro com o Presidente da Rep\u00fablica Portuguesa,    Marcelo Rebelo de Sousa",
        "location": "Pal\u00e1cio Nacional de Bel\u00e9m"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-10",
        "time": "13h",
        "description": "Ex\u00e9quias do ex-Presidente da Rep\u00fablica Portuguesa,    M\u00e1rio Soares",
        "location": "Mosteiro dos Jer\u00f4nimos"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-10",
        "time": "15h10",
        "description": "Partida de Lisboa/Portugal para o Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-11",
        "time": "00h30",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-11",
        "time": "10h",
        "description": "Reuni\u00e3o com o N\u00facleo de Infraestrutura",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-11",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputado Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos    Deputados; Alexandre de Moraes, ministro da Justi\u00e7a;    e membros da Comiss\u00e3o de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Combate ao Crime Organizado",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-11",
        "time": "15h",
        "description": "Senador A\u00e9cio Neves (PSB/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-11",
        "time": "16h",
        "description": "Senadora Marta Suplicy (PMDB/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-11",
        "time": "16h30",
        "description": "Jackson Barreto    Governador do estado de Sergipe",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-12",
        "time": "10h30",
        "description": "Paulo Hartung    Governador do estado do Esp\u00edrito Santo",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-12",
        "time": "13h30",
        "description": "Embarque para S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-12",
        "time": "16h",
        "description": "Solenidade de inaugura\u00e7\u00e3o da Escola Municipal de    Ensino Fundamental Prof. Fued Temer",
        "location": "Praia Grande/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-13",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-16",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-17",
        "time": "12h",
        "description": "Reuni\u00e3o sobre Seguran\u00e7a",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-17",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Paulinho da For\u00e7a (SD/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-18",
        "time": "11h",
        "description": "Lan\u00e7amento do Programa Empreender Mais Simples   \u2013   Menos Burocracia   Mais Cr\u00e9dito  \u2013",
        "location": "Audit\u00f3rio do Sebrae   SGAS   Quadra 605, Conjunto A \u2013 \u2013   Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-18",
        "time": "16h",
        "description": "Reuni\u00e3o com governadores de Rond\u00f4nia, Acre, Roraima,    Mato Grosso, Mato Grosso do Sul, Amazonas, Par\u00e1 e    Tocantins",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-19",
        "time": "08h30",
        "description": "Embarque para Ribeir\u00e3o Preto/SP",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-19",
        "time": "10h05",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Pr\u00e9-Custeio da    Safra 2017/2018",
        "location": "IAC   Instituto Agron\u00f4mico de Campinas, IAC-Centro \u2013   de Cana, Rod. Ant\u00f4nio Duarte Nogueira, Km 321"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-19",
        "time": "11h30",
        "description": "Embarque para Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Aeroporto de Ribeir\u00e3o Preto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-19",
        "time": "15h30",
        "description": "Senador Jos\u00e9 Medeiros (PSD/MT)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-19",
        "time": "16h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Apresenta\u00e7\u00e3o de Cartas Credenciais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-20",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-21",
        "time": "11h",
        "description": "Embarque para Porto Alegre/RS",
        "location": "Aeroporto de Congonhas   S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-21",
        "time": "13h",
        "description": "Vel\u00f3rio do ministro do Supremo Tribunal Federal,    Teori Zavascki",
        "location": "Plen\u00e1rio do TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o   Rua Ot\u00e1vio Francisco \u2013   Caruso da Rocha, 300   Praia de Belas"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-22",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-23",
        "time": "11h",
        "description": "Henrique Meirelles, Ministro de Estado da Fazenda e    Dyogo Oliveira, Ministro interino do Planejamento,    Desenvolvimento e Gest\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-23",
        "time": "15h",
        "description": "Luiz Fernando Pez\u00e3o    Governador do estado do Rio de Janeiro",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-24",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-25",
        "time": "11h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-26",
        "time": "10h",
        "description": "Marcos Pereira    Ministro de Estado da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio Exterior e Servi\u00e7os",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-26",
        "time": "15h",
        "description": "Luiz Fernando Pez\u00e3o, governador do estado do Rio de    Janeiro e Henrique Meirelles, Ministro de Estado da Fazenda",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-26",
        "time": "16h30",
        "description": "Deputado Jovair Arantes (PTB/GO), l\u00edder do PTB na    C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-27",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-30",
        "time": "07h",
        "description": "Embarque para o Estado de Pernambuco- PE \u2013",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-30",
        "time": "9h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Inaugura\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o de Bombeamento EBV-3 do Eixo      Leste do PISF e Assinatura da Ordem de Servi\u00e7o para elabora\u00e7\u00e3o do Projeto  do Ramal do Agreste Pernambucano",
        "location": "Floresta/PE"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-30",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Inaugura\u00e7\u00e3o do novo Campus de Serra Talhada do  Instituto Federal do Sert\u00e3o Pernambucano",
        "location": "PE-320, Km 4, Zona Rural, Serra Talhada/PE"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-31",
        "time": "08h15",
        "description": "Embarque para S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-31",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Abertura do 2017 Latin America Investment    Conference",
        "location": "Grand Hyan Hotel"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-01-31",
        "time": "12h40",
        "description": "Embarque para Bras\u00edlia/DF",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-04",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-05",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-11",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-12",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-18",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-19",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-01",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-02",
        "time": "10h",
        "description": "Despacho interno",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-03",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de posse dos ministros da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a    P\u00fablica, Alexandre de Moraes; dos Direitos Humanos,    Luislinda Valois; da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia    da Rep\u00fablica, Ant\u00f4nio Imbassahy e da Secretaria-Geral da    Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Wellington Moreira Franco",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-06",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-06",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio de Novas Medidas para o    Programa Minha Casa Minha Vida 2017",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-07",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia oficial de chegada do presidente da    Rep\u00fablica Argentina, Mauricio Macri",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-07",
        "time": "11h20",
        "description": "Reuni\u00e3o bilateral ampliada",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-07",
        "time": "12h30",
        "description": "Assinatura de Atos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-07",
        "time": "12h40",
        "description": "Declara\u00e7\u00e3o \u00e0 imprensa",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-07",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o oferecido ao presidente da Rep\u00fablica Argentina,    Mauricio Macri",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-07",
        "time": "16h",
        "description": "Jackson Barreto, governador do estado de Sergipe e    Maur\u00edcio Quintella, ministro dos Transportes, Portos e    Avia\u00e7\u00e3o Civil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-08",
        "time": "10h",
        "description": "Rodrigo Rollemberg, governador do Distrito Federal;    Paulo C\u00e2mara, governador de Pernambuco; M\u00e1rcio    Fran\u00e7a, vice-governador de S\u00e3o Paulo; senador Fernando    Bezerra Coelho, l\u00edder do PSB no Senado; deputada Tereza    Cristina, l\u00edder do PSB na C\u00e2mara dos Deputados; Carlos    Siqueira, presidente nacional do PSB",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-08",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de an\u00fancio de recursos para merenda    escolar",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-09",
        "time": "9h",
        "description": "Abertura do evento CAIXA 2017",
        "location": "Hotel Royal Tulip Bras\u00edlia Alvorada   \u2013   Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-10",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-13",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-14",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio do Calend\u00e1rio de Saque de    Contas Inativas do FGTS",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-15",
        "time": "11h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio da libera\u00e7\u00e3o de milho dos estoques    governamentais para venda a criadores e agroind\u00fastrias de    pequeno porte do Nordeste",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-16",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de San\u00e7\u00e3o da Lei do Novo Ensino M\u00e9dio",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-17",
        "time": "10h",
        "description": "Despacho interno",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-20",
        "time": "09h30",
        "description": "Plano de moderniza\u00e7\u00e3o e desburocratiza\u00e7\u00e3o da agricultura    e Solenidade de Lan\u00e7amento do AGRO+SP",
        "location": "WTC Teatro   Piso C (Audit\u00f3rio)   Avenida das Na\u00e7\u00f5es Unidas, \u2013 \u2013   12.551   S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-21",
        "time": "09h30",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-21",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o com a Comiss\u00e3o de Reforma da Previd\u00eancia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-21",
        "time": "15h",
        "description": "Henrique Meirelles, Ministro de Estado da Fazenda    Maria Silva Bastos Marques, Presidente do BNDES",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-22",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-23",
        "time": "09h30",
        "description": "Deputado Rodrigo Maia (DEM/RJ)    Presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-24",
        "time": "09h30",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-04",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-05",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-11",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-12",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-18",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-19",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-02-28",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-25",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-26",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-01",
        "time": "14h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-02",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-03",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-06",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos.",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-06",
        "time": "11h40",
        "description": "Senador A\u00e9cio Neves, PSDB   MG. \u2013",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-06",
        "time": "14H",
        "description": "14H  - Marcos Pereira, Ministro da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio Exterior e Servi\u00e7os",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-06",
        "time": "15h",
        "description": "Ministra Grace Maria Fernandes Mendon\u00e7a, Advogada-Geral da Uni\u00e3o   AGU \u2013",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-06",
        "time": "19h",
        "description": "Reuni\u00e3o com l\u00edderes da Base aliada na C\u00e2mara e Ministros.",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-07",
        "time": "09h",
        "description": "46\u00aa Reuni\u00e3o Plen\u00e1ria do Conselho de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico e Social   CDES \u2013",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-07",
        "time": "15h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Posse dos Ministros da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica, Osmar Serraglio, e das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Aloysio Nunes Ferreira",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-07",
        "time": "16h15",
        "description": "Reuni\u00e3o do Conselho do Programa de Parcerias de Investimentos (CPPI)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-07",
        "time": "17h",
        "description": "Desembargador Pedro Carlos Bitencourt Marcondes,   Presidente do Conselho dos Tribunais de Justi\u00e7a e presidentes dos  Tribunais de Justi\u00e7a dos Estados.",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-08",
        "time": "10h",
        "description": "Flavio Amary    Presidente Sindicato da Habita\u00e7\u00e3o - SECOVI-SP e Diretoria",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-08",
        "time": "11h",
        "description": "Fernando Coelho Filho Ministro de Estado de Minas e Energia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-08",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Comemora\u00e7\u00e3o pelo Dia Internacional da Mulher",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-08",
        "time": "16h30",
        "description": "Senador H\u00e9lio Jos\u00e9 (PMDB/DF)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-08",
        "time": "17h",
        "description": "Senador Jos\u00e9 Agripino Maia (DEM/RN) e o Deputado Mandetta (DEM/MS)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-08",
        "time": "17h30",
        "description": "Jos\u00e9 Ivo Sartori Governador do Rio Grande do Sul",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-08",
        "time": "18h",
        "description": "Deputado Waldemir Moka (PMDB/MS)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-08",
        "time": "10h",
        "description": "Flavio Amary    Presidente da SECOVI-SP -  Sindicato da Habita\u00e7\u00e3o e Diretoria",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-08",
        "time": "11h",
        "description": "Fernando Coelho Filho Ministro de Estado de Minas e Energia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-08",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Comemora\u00e7\u00e3o pelo Dia Internacional da Mulher",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-08",
        "time": "16h30",
        "description": "Senador H\u00e9lio Jos\u00e9 (PMDB/DF)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-08",
        "time": "17h30",
        "description": "Jos\u00e9 Ivo Sartori Governador do Rio Grande do Sul",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-08",
        "time": "18h30",
        "description": "Gilberto Kassab    Ministro de Estado da Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00f5es e     Comunica\u00e7\u00f5es",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-09",
        "time": "10h",
        "description": "Torquato Jardim, Ministro da Transpar\u00eancia, Fiscaliza\u00e7\u00e3o e   Controladoria-Geral da Uni\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-09",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de San\u00e7\u00e3o da lei que confere \u00e0 Cidade de Blumenau o t\u00edtulo de Capital Nacional da Cerveja",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-09",
        "time": "12h",
        "description": "Jos\u00e9 Melo de Oliveira, Governador do Estado do Amazonas e Deputado Pauderney Avelino (DEM/AM)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-09",
        "time": "12h30",
        "description": "Senador Jos\u00e9 Agripino Maia (DEM/RN) e Deputado Mandetta (DEM/MS)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-09",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Waldemir Moka (PMDB/MS)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-09",
        "time": "16h",
        "description": "Reuni\u00e3o com a Bancada da Base Aliada de Minas Gerais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-10",
        "time": "08h30",
        "description": "Embarque para Campina Grande/PB",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-10",
        "time": "11h30",
        "description": "Visita Complexo Multimodal Alu\u00edzio Campos e assinatura de Ordem    de Servi\u00e7o para Adequa\u00e7\u00e3o de Capacidade da BR-230  Trecho \u2013  Cabedelo - Oitizeiro (Jo\u00e3o Pessoa)",
        "location": "Campina Grande/PB"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-10",
        "time": "13h40",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Abertura da Comporta do Reservat\u00f3rio de    Campos",
        "location": "Sert\u00e2nia/PE"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-10",
        "time": "14h50",
        "description": "Chegada \u00e0 ZPH em Monteiro",
        "location": "Monteiro/PB"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-10",
        "time": "14h55",
        "description": "Cerim\u00f4nia de chegada das \u00c1guas do Rio S\u00e3o Francisco \u00e0    Para\u00edba",
        "location": "BR 412 - Monteiro/PB"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-13",
        "time": "9h30",
        "description": "General S\u00e9rgio Etchegoyen   Ministro de Estado Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional    da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-14",
        "time": "09h",
        "description": "Encontro com o Conselho Nacional do SESI",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-14",
        "time": "10h30",
        "description": "Robson Braga de Andrade Presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Ind\u00fastria - CNI",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-14",
        "time": "11h30",
        "description": "Maur\u00edcio Quintella    Ministro dos Transportes, Portos e Avia\u00e7\u00e3o Civil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-15",
        "time": "10h",
        "description": "Ministro Gilmar Mendes, Presidente do TSE, Eun\u00edcio Oliveira,  Presidente do Senado Federal, e Rodrigo Maia, Presidente da  C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-15",
        "time": "12h",
        "description": "Lan\u00e7amento do Programa Senhor Orientador e In\u00edcio da opera\u00e7\u00e3o  do Programa Empreender Mais Simples: Menos Burocracia e Mais  Cr\u00e9dito.",
        "location": "CCBB - SCES Trecho 2 - Lote 22 - Asa Sul - Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-15",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Autoriza\u00e7\u00e3o do Processo Licitat\u00f3rio para Implanta\u00e7\u00e3o  do Sistema de Capta\u00e7\u00e3o de \u00c1gua do Lago Parano\u00e1",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-15",
        "time": "16h",
        "description": "Luiz Ildefonso Sim\u00f5es Lopes, Presidente da Brookfield Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-15",
        "time": "17h",
        "description": "Michael Corbat, CEO Global do Citigroup",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto                                                        P"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-16",
        "time": "9h15",
        "description": "Raul Jungmann    Ministro da Defesa e Comandantes das For\u00e7as Armadas",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-16",
        "time": "9h45",
        "description": "Eduardo Dias da Costa Villas B\u00f4as Comandante do Ex\u00e9rcito",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-16",
        "time": "10h",
        "description": "Deputados Hiran Gon\u00e7alves (PP/PR), Carlos Andrade (PHS RR) e Bancada de Roraima",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-16",
        "time": "12h",
        "description": "Deputado Adjuto Rodrigues Afonso, presidente da Uni\u00e3o Nacional dos Legisladores e Legislativos Estaduais - UNALE e outros",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-16",
        "time": "15h",
        "description": "Xeique Abdullah Bin Zayed Al Nahyan Chanceler dos Emirados \u00c1rabes Unidos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-16",
        "time": "15h30",
        "description": "Aloysio Nunes Ferreira\\ Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-16",
        "time": "16h",
        "description": "Ronaldo Nogueira Ministro do Trabalho",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-16",
        "time": "17h",
        "description": "Sess\u00e3o Solene de posse dos excelent\u00edssimos ministros Doutor    Jos\u00e9 Ferreira e do General de Ex\u00e9rcito L\u00facio M\u00e1rio de Barros G\u00f3es,    nos cargos, respectivamente, de Presidente e Vice-Presidente do    Superior Tribunal Militar - STM",
        "location": "Sala de Sess\u00f5es Plen\u00e1rias do Superior Tribunal Militar, Bras\u00edlia-DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-17",
        "time": "8h",
        "description": "Embarque para S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-17",
        "time": "10h",
        "description": "Reuni\u00e3o do Comit\u00ea de L\u00edderes da Mobiliza\u00e7\u00e3o     Empresarial pela Inova\u00e7\u00e3o (MEI)",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-20",
        "time": "08h",
        "description": "Embarque para S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": "Base a\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-20",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Posse do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Amcham",
        "location": "S\u00e3o Paulo/ SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-20",
        "time": "18h",
        "description": "Paulo Cesar Souza e Silva    Diretor-Presidente da EMBRAER S/A",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-20",
        "time": "18h30",
        "description": "Cardeal Dom Sergio da Rocha    Arcebispo de Bras\u00edlia e Presidente da CNBB",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-21",
        "time": "08h40",
        "description": "Confer\u00eancia das Cidades Latino-Americanas 2017: Bras\u00edlia",
        "location": "Royal Tulip Bras\u00edlia Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-21",
        "time": "10h30",
        "description": "Pedro Taques, Governador do Estado de Mato Grosso",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-21",
        "time": "11h30",
        "description": "Senadora Rose de Freitas (PMDB/ES)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-21",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado Danilo Forte (PSB/CE) e Roberto Cl\u00e1udio,     Prefeito de Fortaleza",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-22",
        "time": "9h30",
        "description": "Eliseu Padilha    Ministro-Chefe da Casa Civil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-22",
        "time": "16h",
        "description": "Sess\u00e3o Solene de posse do Dr. Alexandre de Moraes no cargo de    Ministro do Supremo Tribunal Federal",
        "location": "Plen\u00e1rio do Supremo Tribunal Federal"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-22",
        "time": "17h",
        "description": "F\u00e1tima Pelaes    Secret\u00e1ria Especial de Pol\u00edticas para Mulheres do Minist\u00e9rio da   Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-23",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Nilson Leit\u00e3o (PSDB/MT), Presidente da Frente     Parlamentar da Agropecu\u00e1ria - FPA e Diretoria",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-23",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento do Novo Processo de Exporta\u00e7\u00f5es do Portal \u00danico de Com\u00e9rcio Exterior",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-23",
        "time": "11h45",
        "description": "Deputado Lelo Coimbra (PMDB/ES)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-23",
        "time": "12h30",
        "description": "Ilan Goldfajn Presidente do Banco Central do Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-23",
        "time": "15h",
        "description": "Clifford Kupchan    Chairman do Eurasia Group",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-24",
        "time": "09h20",
        "description": "Partida para S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto/SP",
        "location": "Aeroporto de Congonhas - S\u00e3o Paulo"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-24",
        "time": "10h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de entrega de 1.300 unidades habitacionais     do Parque Residencial da Solidariedade do Programa     Minha Casa Minha Vida",
        "location": "Estrada Pastor Doutor Jos\u00e9 Perozin, s/n - S\u00e3o Jos\u00e9 do    Rio Preto/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-24",
        "time": "15h",
        "description": "Chegada em Bras\u00edlia",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-27",
        "time": "10h",
        "description": "Daniel Ammann    Presidente-Executivo da  General Motors",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-28",
        "time": "9h30",
        "description": "Mendon\u00e7a Filho, Ministro da Educa\u00e7\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-28",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Rodrigo Maia, Presidente da C\u00e2mara dos Deputados e  Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-28",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputado Vanderlei Macris (PSDB/SP)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-28",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de San\u00e7\u00e3o da Lei de Revis\u00e3o do Marco Regulat\u00f3rio da  Radiodifus\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-28",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Estadual Jorge Picciani, Presidente da Assembleia  Legislativa do Rio de Janeiro",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-28",
        "time": "17h",
        "description": "Eliseu Padilha, Ministro Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da  Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-28",
        "time": "20h",
        "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o na CNA sobre o tema  Log\u00edstica   \u201c e Infraestrutura\u201c",
        "location": "Sede da CNA -  Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-29",
        "time": "09h15",
        "description": "Abertura da 10\u00b0 Brazil Conference do Bank of America   Merril Lynch",
        "location": "S\u00e3o Paulo - SP  Deputado Aguinaldo Ribeiro (PP/PB) e Vice-L\u00edderes do  15h  governo  Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-29",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura do Decreto que disp\u00f5e sobre o  Regulamento da Inspe\u00e7\u00e3o Industrial e Sanit\u00e1ria de Produtos de  Origem Animal (RIISPOA)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-30",
        "time": "10h",
        "description": "Deputada Soraya Santos (PMDB/RJ)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-30",
        "time": "11h",
        "description": "Deputado Cleber Verde, l\u00edder do PRB na C\u00e2mara dos Deputados e Marcelo Crivella, prefeito do Rio de Janeiro",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-30",
        "time": "15h30",
        "description": "C\u00e9sar Borges    Presidente-Executivo da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Concession\u00e1rias de Rodovias - ABCR",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-30",
        "time": "16h",
        "description": "Ilan Goldfajn    Presidente do Banco Central do Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-31",
        "time": "11h",
        "description": "Jorge Bornhausen (ex-senador)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-02",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-08",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-09",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-15",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-16",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-22",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-23",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-03",
        "time": "09h30",
        "description": "Fernando Coelho Filho, ministro de Minas e Energia e Wilson    Ferreira, presidente da Eletrobr\u00e1s",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-03",
        "time": "10h",
        "description": "Reuni\u00e3o com Governadores do Paran\u00e1, Goi\u00e1s, Mato Grosso e Senadores",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-03",
        "time": "11h30",
        "description": "Marx Beltr\u00e3o Ministro do Turismo",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-03",
        "time": "12h30",
        "description": "Embarque para S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-03",
        "time": "19h30",
        "description": "Encerramento do Conselho Empresarial Brasil-Su\u00e9cia, com     a presen\u00e7a do Rei Carlos XVI Gustavo e a Rainha Silvia",
        "location": "Pal\u00e1cio dos Bandeirantes"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-03",
        "time": "20h",
        "description": "Jantar oferecido pelo Governador de S\u00e3o Paulo aos Reis     da Su\u00e9cia, Carlos XVI Gustavo e Silvia",
        "location": "Pal\u00e1cio dos Bandeirantes"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-04",
        "time": "09h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de abertura do Global Child Forum on    South America",
        "location": "Teatro do Sesi  Fiesp   S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-04",
        "time": "12h30",
        "description": "4\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Brazil Investiment Forum",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-04",
        "time": "16h",
        "description": "Visita \u00e0 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Feira LAAD Defence & Security 2017",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-05",
        "time": "09h",
        "description": "Deputada Ros\u00e2ngela Gomes (PRB/RJ) e Delega\u00e7\u00e3o    de Deputadas integrantes da Rede de Mulheres da    Assembleia Parlamentar da Comunidade de Pa\u00edses    de L\u00edngua Portuguesa   AP-CPLP \u2013",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-05",
        "time": "10h",
        "description": "Paulo C\u00e2mara Governador de Pernambuco",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-05",
        "time": "11h",
        "description": "Deputado Jorge Tadeu Mudalen (DEM/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-05",
        "time": "14h30",
        "description": "Eliseu Padilha Ministro-Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-05",
        "time": "15h30",
        "description": "Rubens Ometto Silveira Mello    Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do Grupo Cosan",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-05",
        "time": "16h",
        "description": "Ben van Beurden Presidente Mundial da Shell",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-05",
        "time": "16h30",
        "description": "Maria Am\u00e1lia Pie Abib Andery, Reitora da Pontif\u00edcia    Universidade Cat\u00f3lica de S\u00e3o Paulo e Paulo de Barros Carvalho, professor da PUC/SP",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-05",
        "time": "17h",
        "description": "Cumprimentos ao Dyogo Oliveira, Ministro do    Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-06",
        "time": "10h15",
        "description": "Grupo de Not\u00e1veis Brasil-Jap\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-06",
        "time": "10h40",
        "description": "Deputado Arthur Maia (PPS/BA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-06",
        "time": "11h",
        "description": "Mission\u00e1rio R.R. Soares (Romildo Ribeiro Soares)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-06",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputado Jo\u00e3o Campos (PRB/GO) e membros da    Frente Parlamentar Evang\u00e9lica do Congresso Nacional",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-06",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o em homenagem ao Rei e Rainha da Su\u00e9cia",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-06",
        "time": "16h",
        "description": "Solenidade de Apresenta\u00e7\u00e3o de Oficiais-Generais    promovidos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-07",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-10",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-10",
        "time": "20h",
        "description": "Jantar das Entidades L\u00edbano-Brasileiras em Homenagem    ao Presidente da Rep\u00fablica Michel Temer",
        "location": "Clube Atl\u00e9tico Monte L\u00edbano, Av. da Rep\u00fablica do L\u00edbano,       2267 \u2013 S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-11",
        "time": "09h",
        "description": "Reuni\u00e3o de l\u00edderes da Base Aliada na C\u00e2mara dos    Deputados e membros titulares e suplentes da    Comiss\u00e3o Especial da Reforma da Previd\u00eancia",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-11",
        "time": "11h",
        "description": "Arnaldo Manuel de Souza Machado Borges, presidente da ABCZ e membros da Associa\u00e7\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-11",
        "time": "11h30",
        "description": "Fabio Schvartsman, presidente da Vale, Paulo Caffarelli, presidente do Banco do Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-11",
        "time": "15h",
        "description": "Marx Beltr\u00e3o, ministro do Turismo e Taleb Rifai,    Secret\u00e1rio-Geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do Turismo",
        "location": "OMT"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-11",
        "time": "16h",
        "description": "Sarney Filho    Ministro do Meio Ambiente",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-12",
        "time": "09h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura de Atos em Prol das Mulheres",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-12",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura de Portaria Conjunta ANVISA/INPI:     Moderniza\u00e7\u00e3o e Desburocratiza\u00e7\u00e3o do Sistema de Propriedade Intelectual no Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-12",
        "time": "12h",
        "description": "Luiza Helena Trajano Presidente do Magazine Luiza",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-12",
        "time": "14h30",
        "description": "Ricardo Barros Ministro de Estado da Sa\u00fade",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-12",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado Alfredo Kaefer",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-13",
        "time": "09h30",
        "description": "Ernesto Lozardo    Presidente do IPEA",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-13",
        "time": "10h",
        "description": "Roberto Freire Ministro da Cultura",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-13",
        "time": "10h30",
        "description": "Deputado Caio Narcio (PSDB/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-13",
        "time": "15h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-17",
        "time": "11h",
        "description": "Ex-ministro do TCU Ubiratan Aguiar    Presidente da Academia Cearense de Letras",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-18",
        "time": "08h30",
        "description": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 com os Deputados da Base Aliada na    C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-18",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o com L\u00edderes da Base Aliada no Senado Federal",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-18",
        "time": "17h",
        "description": "Roberto Jefferson, Presidente Nacional do PTB e    Deputada Cristiane Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-19",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia Comemorativa ao Dia do Ex\u00e9rcito",
        "location": "Quartel-General do Ex\u00e9rcito, Setor Militar Urbano -     Bras\u00edlia   DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-19",
        "time": "11h",
        "description": "F\u00e1bio Ramalho, Deputado Federal e Vice-Presidente    da C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-19",
        "time": "15h",
        "description": "Luislinda Valois Ministra de Estado dos Direitos Humanos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-19",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Nelson Marquezelli (PTB/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-20",
        "time": "10h",
        "description": "Dyogo Oliveira    Ministro do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-20",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de formatura de duas turmas do Instituto    Rio Branco",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-20",
        "time": "12h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de imposi\u00e7\u00e3o de Ins\u00edgnias da Ordem do Rio Branco",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-20",
        "time": "12h30",
        "description": "Almo\u00e7o em homenagem aos formandos do Instituto",
        "location": "Rio Branco"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-20",
        "time": "15h",
        "description": "Paulo Rog\u00e9rio Caffarelli    Presidente do Banco do Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-24",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia Oficial de Chegada do Presidente do Governo da    Espanha, Mariano Rajoy",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-24",
        "time": "10h30",
        "description": "Reuni\u00e3o Bilateral",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-24",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o Ampliada com Empres\u00e1rios",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-24",
        "time": "11h30",
        "description": "Assinatura de Atos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-24",
        "time": "11h45",
        "description": "Declara\u00e7\u00e3o \u00e0 Imprensa",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-24",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o oferecido ao Presidente do Governo da Espanha,     Mariano Rajoy",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-25",
        "time": "10h",
        "description": "Pedro Parente     Presidente da Petrobras",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-25",
        "time": "12h",
        "description": "Deputado Vin\u00edcius Gurgel (PR/AP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-25",
        "time": "15h",
        "description": "Ant\u00f4nio Megale    Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional dos Fabricantes de Ve\u00edculos Automotores - Anfavea",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-25",
        "time": "16h",
        "description": "Robson Braga de Andrade Presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria (CNI)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-25",
        "time": "18h30",
        "description": "Jos\u00e9 Felix    Presidente do Grupo Am\u00e9rica Movil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-26",
        "time": "11h",
        "description": "Kundapur Vaman Kamath     Presidente do Novo Banco de Desenvolvimento (NBD)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-26",
        "time": "18h30",
        "description": "M\u00e1rcio Lacerda    Presidente da Frente Nacional de Prefeitos (FNP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-27",
        "time": "09h30",
        "description": "Deputado Nilson Leit\u00e3o (PSDB/MT)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-27",
        "time": "11h",
        "description": "Kh\u00e9maies Jhinaoui Ministro dos Neg\u00f3cios Estrangeiros da Tun\u00edsia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-27",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputado Benito Gama (PTB/BA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-27",
        "time": "12h",
        "description": "Senador Jos\u00e9 Serra (PSDB/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-27",
        "time": "16h",
        "description": "Luiz Fernando Furlan, Chairman do LIDE e Presidente    do LIDE Internacional e Roberto Giannetti da Fonseca,    Vice-Chairman do LIDE",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-28",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-29",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-06",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-07",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-06",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-07",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-13",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-14",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-20",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-21",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-27",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-28",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-02",
        "time": "10h",
        "description": "Torquato Lorena Jardim, Ministro da Transpar\u00eancia,                    Fiscaliza\u00e7\u00e3o e  Controladoria-Geral da Uni\u00e3o - CGU                Pal\u00e1cio do Planalto, 3\u00b0 andar, Gabinete",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-03",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-03",
        "time": "16h",
        "description": "Paulo Ziulkoski    Presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios - CNM",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-03",
        "time": "16h30",
        "description": "Roberto Jefferson, presidente do PTB e    deputada Cristiane Brasil (PTB/RJ)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-04",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Abel Mesquita Jr. (DEM/RR), coordenador    da Bancada de Roraima e Bancada",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-04",
        "time": "11h",
        "description": "Jos\u00e9 Vicente Reitor da Universidade Zumbi dos Palmares",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-04",
        "time": "11h30",
        "description": "Ant\u00f4nio Imbassahy    Ministro-Chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-04",
        "time": "12h15",
        "description": "Senadora Rose de Freitas (PMDB/ES)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-04",
        "time": "15h",
        "description": "Guilherme Gon\u00e7alves Pereira    Presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Jovens Empres\u00e1rios   Conaje \u2013",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-04",
        "time": "17h30",
        "description": "Transmiss\u00e3o do Lan\u00e7amento do Sat\u00e9lite Geoestacion\u00e1rio    de Defesa e Comunica\u00e7\u00f5es Estrat\u00e9gicas   SGDC \u2013",
        "location": "Sala de Opera\u00e7\u00f5es do Comando de Opera\u00e7\u00f5es    Aeroespaciais (COMAE)    SHIS QI 5, AE 12   Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-05",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-08",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-08",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia e abertura do 3\u00ba Encontro Nacional de    Chefes de Ag\u00eancia do IBGE",
        "location": "Centro Internacional de Conven\u00e7\u00f5es do Brasil    CIC, SCES Trecho 2, Conj. 63, Lote 50 -     Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-09",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-09",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o com senadores do PMDB",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-09",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Carlos Eduardo Cadoca (PDT/PE)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-10",
        "time": "08h30",
        "description": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 com Deputado Luiz Lauro Filho (PSB/SP),    coordenador da Bancada Paulista e a Bancada Paulista no    Congresso",
        "location": "Pal\u00e1cio do Jaburu"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-10",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura do Novo Decreto de    Regulariza\u00e7\u00e3o Portu\u00e1ria do Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-10",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Cidinho Santos (PR/MT) e Deputado Herculano Passos (PSD/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-10",
        "time": "15h30",
        "description": "Sarney Filho Ministro de Estado do Meio Ambiente",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-10",
        "time": "16h",
        "description": "Marcelo Crivella",
        "location": "Prefeito do Rio de Janeiro"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-10",
        "time": "17h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de inaugura\u00e7\u00e3o da Mostra  Brasilis a Bras\u00edlia: \u201c   Desenvolvimento, Liberdade e Patriotismo  \u201d",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-11",
        "time": "9h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Imposi\u00e7\u00e3o da Medalha Militar de Platina com     passador de Platina e assinatura do Decreto de Cria\u00e7\u00e3o do     Comit\u00ea para Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Guararapes",
        "location": "Sala de Honra do Gabinete do Comandante do Ex\u00e9rcito,     QG do Ex\u00e9rcito"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-11",
        "time": "12h30",
        "description": "Assinatura da San\u00e7\u00e3o da Lei do Documento de Identidade     \u00danica do Cidad\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-11",
        "time": "14h30",
        "description": "Reuni\u00e3o Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-12",
        "time": "10h",
        "description": "Reuni\u00e3o \"Um Ano de Conquistas\"",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-15",
        "time": "8h",
        "description": "Entrevista a R\u00e1dios Regionais",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-15",
        "time": "15h",
        "description": "Deputada D\u00e2mina Pereira (PSL/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-15",
        "time": "15h30",
        "description": "Luiz Ant\u00f4nio Fleury Filho, Ex-governador de S\u00e3o Paulo",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-15",
        "time": "17h",
        "description": "Deputada Rosinha da Adefal (PTdoB/AL)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-16",
        "time": "09h",
        "description": "Sess\u00e3o Solene de Abertura da XX Marcha a Bras\u00edlia    em Defesa dos Munic\u00edpios",
        "location": "Centro Internacional de Conven\u00e7\u00f5es do Brasil    Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-16",
        "time": "10h30",
        "description": "Encontro com o Conselho Nacional do SESI",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-16",
        "time": "15h",
        "description": "Eduardo Eugenio Gouv\u00eaa Vieira, Presidente da Firjan",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-16",
        "time": "15h30",
        "description": "Mendon\u00e7a Filho Ministro de Estado da Educa\u00e7\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-16",
        "time": "16h",
        "description": "Bancada do PSDB do Senado",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-17",
        "time": "10h",
        "description": "Desembargadora Luislinda Valois    Ministra de Estado dos Direitos Humanos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-17",
        "time": "12h",
        "description": "Deputado Silas C\u00e2mara (PRB/AM) e Pastor Samuel C\u00e2mara",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-17",
        "time": "13h",
        "description": "Deputado F\u00e1bio Ramalho (PMDB/MG) Primeiro vice-presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-17",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado Diego Garcia, l\u00edder do PHS",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-17",
        "time": "16h",
        "description": "Senador Romero Juc\u00e1 (PMDB/RR)    L\u00edder do Governo no Senado",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-18",
        "time": "08h",
        "description": "Senador S\u00e9rgio Petec\u00e3o,    Coordenador da Bancada do estado do Acre",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-18",
        "time": "09h",
        "description": "Senador Flexa Ribeiro (PSDB/PA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-18",
        "time": "09h30",
        "description": "Senador Jos\u00e9 Maranh\u00e3o (PMDB/PB)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-18",
        "time": "10h30",
        "description": "Senador Benedito de Lira (PP/AL), l\u00edder do Partido Progressista no Senado Federal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-18",
        "time": "11h",
        "description": "Senador Paulo Bauer (PSDB/SC), l\u00edder do PSDB no Senado",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-18",
        "time": "11h30",
        "description": "Senador Davi Alcolumbre (DEM/AP), vice-l\u00edder do Governo e l\u00edder da Bancada do Amap\u00e1",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-18",
        "time": "12h",
        "description": "Deputado Sim\u00e3o Sessim (PP/RJ)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-18",
        "time": "12h30",
        "description": "Deputado Wilson Filho (PTB/PB), vice-l\u00edder do PTB e Wilson Santiago, presidente do PTB na Para\u00edba",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-18",
        "time": "14h",
        "description": "Deputado estadual Geraldo Pudim, Assembleia Legislativa do Rio de Janeiro",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-18",
        "time": "14h30",
        "description": "Deputada Mara Gabrilli (PSDB/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-18",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado F\u00e1bio Faria (PSD/RN)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-18",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Danilo Forte (PSB/CE)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-18",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Toninho Pinheiro (PP/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-19",
        "time": "09h30",
        "description": "Raul Jungmann    Ministro de Estado da Defesa e Comandantes    das For\u00e7as Armadas",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-19",
        "time": "11h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-22",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos Internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-23",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-24",
        "time": "09h",
        "description": "Raul Jungmann    Ministro da Defesa",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-24",
        "time": "10h",
        "description": "Reuni\u00e3o com Senadores do PMDB",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-24",
        "time": "14h30",
        "description": "Deputado Bonif\u00e1cio de Andrada (PSDB/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-24",
        "time": "15h30",
        "description": "Almirante de Esquadra Eduardo Bacellar Leal Ferreira Comandante da Marinha",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-24",
        "time": "16h",
        "description": "Jos\u00e9 Carlos Rodrigues Martins    Presidente da CBIC - C\u00e2mara Brasileira da Ind\u00fastria da     Constru\u00e7\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-25",
        "time": "09h",
        "description": "Eliseu Padilha, Ministro-Chefe da Casa Civil da    Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Moreira Franco, Ministro-Chefe    da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;    Ant\u00f4nio Imbassahy, Ministro-Chefe da Secretaria de    Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica e General S\u00e9rgio    Etchegoyen, Ministro-Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a    Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-25",
        "time": "09h30",
        "description": "Jos\u00e9 Carlos Rodrigues Martins, Presidente da CBIC -    C\u00e2mara Brasileira da Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o e Grupo de empres\u00e1rios",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-25",
        "time": "11h",
        "description": "Paulo Rabello    Presidente do IBGE",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-26",
        "time": "10h",
        "description": "Reuni\u00e3o Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-29",
        "time": "11h",
        "description": "Maur\u00edcio Quintella, Ministro de Estado dos Transportes,    Portos e Avia\u00e7\u00e3o Civil; Moreira Franco, Ministro-Chefe da    Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Jos\u00e9 Ricardo    Botelho, Diretor-Presidente da Anac e Presidentes das    operadoras aeroportu\u00e1rias vencedoras do leil\u00e3o de    concess\u00e3o dos aeroportos de Fortaleza/CE, Salvador/BA,    Florian\u00f3polis/SC e Porto Alegre/RS",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-29",
        "time": "20h",
        "description": "Jantar por ocasi\u00e3o do F\u00f3rum de Investimentos Brasil 2017",
        "location": "Hotel Grand Hyatt   S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-30",
        "time": "08h15",
        "description": "Partida para S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-30",
        "time": "10h15",
        "description": "Reuni\u00e3o bilateral com o vice-primeiro-ministro    do Jap\u00e3o, Taro Aso",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-04-30",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de abertura da Casa Jap\u00e3o S\u00e3o Paulo",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-30",
        "time": "08h30",
        "description": "Abertura oficial do F\u00f3rum de Investimentos    Brasil 2017",
        "location": "Gran Hyatt Hotel   S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-31",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Plano Safra da    Agricultura Familiar 2017/2020",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-05-31",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Posse do Ministro da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a    P\u00fablica, Torquato Jardim",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-03",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-04",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-03",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-04",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-10",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-11",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-17",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-18",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-02",
        "time": "09h45",
        "description": "Bruno Ara\u00fajo    Ministro das Cidades",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-02",
        "time": "10h",
        "description": "Concess\u00e3o da Ordem Nacional do Cruzeiro do Sul ao senhor Peter Messitte, Juiz S\u00eanior Federal norte-americano",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-02",
        "time": "11h30",
        "description": "Senador Acir Gurgacz (PDT/RO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-02",
        "time": "12h",
        "description": "Senador Wilder Morais (PP/GO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-05",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia em Comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Meio Ambiente",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-05",
        "time": "15h",
        "description": "Reuni\u00e3o Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-05",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia em Comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Meio Ambiente",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-05",
        "time": "15h",
        "description": "Reuni\u00e3o Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-06",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Arthur Lira (PP/AL)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-06",
        "time": "10h30",
        "description": "Ilan Goldfajn Presidente do Banco Central",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-06",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado F\u00e1bio Ramalho (PMDB/MG) Primeiro vice-presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-06",
        "time": "19h",
        "description": "Solenidade de Inaugura\u00e7\u00e3o da Nova Sede do    Conselho Nacional do SESI",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-07",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Plano Agr\u00edcola e Pecu\u00e1rio    2017/2018",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-07",
        "time": "17h",
        "description": "Bancada do Partido Trabalhista Brasileiro   PTB  \u2013",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-08",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-09",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de comemora\u00e7\u00e3o do 152\u00ba anivers\u00e1rio    da Batalha Naval do Riachuelo   Data Magna da \u2013   Marinha   e imposi\u00e7\u00e3o das Condecora\u00e7\u00f5es da \u2013   Ordem do M\u00e9rito Naval",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-12",
        "time": "10h",
        "description": "Reuni\u00e3o com os Coordenadores das C\u00e2maras Tem\u00e1ticas do F\u00f3rum     Brasileiro de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas Alusiva a Comemora\u00e7\u00e3o do 25\u00ba    Anivers\u00e1rio da Conven\u00e7\u00e3o do Clima e da Rio 92",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-12",
        "time": "10h30",
        "description": "Aloysio Nunes Ferreira Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-12",
        "time": "11h15",
        "description": "Dyogo Oliveira, Ministro do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o e Senador Romero Juc\u00e1 (PMDB/RR)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-12",
        "time": "15h",
        "description": "Liel Miranda Presidente da Souza Cruz",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-12",
        "time": "19h",
        "description": "Deputados Esperidi\u00e3o Amin (PP/SC) e Alceu Moreira (PMDB/RS)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-13",
        "time": "09h",
        "description": "Aloysio Nunes    Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-13",
        "time": "10h",
        "description": "Ricardo Patah    Presidente da Uni\u00e3o Geral dos Trabalhadores",
        "location": "- UGT (Nacional)"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-13",
        "time": "15h",
        "description": "Alexandre Kalil, Prefeito de Belo Horizonte e Vittorio Medioli, Prefeito de Betim",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-13",
        "time": "15h30",
        "description": "Bancada de Santa Catarina",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-13",
        "time": "20h",
        "description": "Reuni\u00e3o-Jantar com governadores",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-14",
        "time": "10h30",
        "description": "Deputado Carlos Marun (PMDB/MS) e    Deputado \u00c9dio Lopes (PR/RR)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-16",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-20",
        "time": "12h",
        "description": "Chegada a Moscou/R\u00fassia",
        "location": "Aeroporto de Vnukovo"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-20",
        "time": "15h",
        "description": "Encontro com o Presidente da Duma de Estado,    Deputado Vyacheslav Volodin",
        "location": "Duma de Estado"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-20",
        "time": "16h30",
        "description": "Semin\u00e1rio de Capta\u00e7\u00e3o de Investimentos Russos    no Brasil",
        "location": "Hotel Ritz-Carlton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-20",
        "time": "18h",
        "description": "XIII Cerim\u00f4nia de Encerramento do Concurso Internacional    de Ballet do Teatro Bolshoi",
        "location": "Teatro Bolshoi"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-21",
        "time": "10h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Aposi\u00e7\u00e3o de Flores no T\u00famulo do    Soldado Desconhecido",
        "location": "Kremlin"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-21",
        "time": "11h",
        "description": "Encontro com a Senadora Valentina Matvienko,    Presidente do Conselho da Federa\u00e7\u00e3o da R\u00fassia",
        "location": "Conselho da Federa\u00e7\u00e3o"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-21",
        "time": "12h",
        "description": "Encontro com o senhor Dmitry Medvedev,    Primeiro-Ministro da Federa\u00e7\u00e3o da R\u00fassia",
        "location": "Casa da Amizade"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-21",
        "time": "13h",
        "description": "Encontro com o senhor Vladimir Putin,    Presidente da Federa\u00e7\u00e3o da R\u00fassia",
        "location": "Pal\u00e1cio do Kremlin"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-21",
        "time": "13h30",
        "description": "Reuni\u00e3o ampliada",
        "location": "Pal\u00e1cio do Kremlin"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-21",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura de Atos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Kremlin"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-22",
        "time": "11h",
        "description": "Partida de Moscou para Oslo/Noruega",
        "location": "Aeroporto de Vnukovo"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-22",
        "time": "12h40",
        "description": "Chegada a Oslo",
        "location": "Base A\u00e9rea de Oslo"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-22",
        "time": "15h",
        "description": "Encontro com investidores noruegueses",
        "location": "Associa\u00e7\u00e3o dos Armadores da Noruega"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-23",
        "time": "08h30",
        "description": "Encontro com a Primeira-Ministra da Noruega,    Erna Solberg",
        "location": "Resid\u00eancia oficial da Primeira-Ministra"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-23",
        "time": "09h30",
        "description": "Encontro com o Presidente do Parlamento da Noruega,    Olemic Thommessen",
        "location": "Parlamento"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-23",
        "time": "10h",
        "description": "Declara\u00e7\u00e3o \u00e0 imprensa",
        "location": "Parlamento"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-23",
        "time": "13h45",
        "description": "Encontro com o Rei Harald V da Noruega",
        "location": "Pal\u00e1cio Real"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-23",
        "time": "14h",
        "description": "Almo\u00e7o em homenagem ao Presidente da Rep\u00fablica    oferecido pelo Rei Harald V da Noruega",
        "location": "Pal\u00e1cio Real"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-23",
        "time": "17h",
        "description": "Partida para o Brasil",
        "location": "Base A\u00e9rea de Oslo"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-23",
        "time": "08h30",
        "description": "Encontro com a Primeira-Ministra da Noruega,    Erna Solberg",
        "location": "Resid\u00eancia oficial da Primeira-Ministra"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-23",
        "time": "09h",
        "description": "Confer\u00eancia de imprensa",
        "location": "Casa Oficial de H\u00f3spedes"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-23",
        "time": "09h30",
        "description": "Encontro com o Presidente do Parlamento da Noruega,    Olemic Thommessen",
        "location": "Parlamento"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-23",
        "time": "10h",
        "description": "Declara\u00e7\u00e3o \u00e0 imprensa",
        "location": "Parlamento"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-23",
        "time": "13h45",
        "description": "Encontro com o Rei Harald V da Noruega",
        "location": "Pal\u00e1cio Real"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-23",
        "time": "14h",
        "description": "Almo\u00e7o em homenagem ao Presidente da Rep\u00fablica    oferecido pelo Rei Harald V da Noruega",
        "location": "Pal\u00e1cio Real"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-23",
        "time": "17h",
        "description": "Partida para o Brasil",
        "location": "Base A\u00e9rea de Oslo"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-24",
        "time": "02h30",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-25",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-26",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de San\u00e7\u00e3o da Lei que Regulamenta a    Diferencia\u00e7\u00e3o de Pre\u00e7o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-26",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Ciro Nogueira (PP/PI)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-26",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Apresenta\u00e7\u00e3o de Cartas Credenciais ao    Presidente da Rep\u00fablica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-27",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-28",
        "time": "10h",
        "description": "Aloysio Nunes, ministro do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-28",
        "time": "12h",
        "description": "Deputado Alexandre Baldy (PODEMOS/GO), Coordenador da Frente Parlamentar para Valoriza\u00e7\u00e3o do Setor Sucroenerg\u00e9tico",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-28",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Nilson Leit\u00e3o (PMDB MT), presidente     da Frente Parlamentar Agropecu\u00e1ria- FPA e diretoria.",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-29",
        "time": "9h30",
        "description": "Abertura da 15\u00aa Confer\u00eancia dos Ministros da Justi\u00e7a da    Comunidade dos Pa\u00edses de L\u00edngua Portuguesa - CPLP",
        "location": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-29",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de 1 ano da Lei de Responsabilidade das Estatais",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-29",
        "time": "12h",
        "description": "Deputado Jorge Tadeu Mudalen (DEM/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-29",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Benedito de Lira (PP/AL), Senador Ciro Nogueira    (PP/PI) e Deputado Artur Lira (PP/AL)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-06-30",
        "time": "10h30",
        "description": "Sergio Etchegoyen, ministro-chefe do Gabinete    de Seguran\u00e7a Institucional e Outros",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-02",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-15",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-16",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-22",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-23",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-29",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-30",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-03",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-03",
        "time": "14h30",
        "description": "Deputado Jorge Tadeu Mudalen (DEM/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-04",
        "time": "08h",
        "description": "Deputado Ronaldo Fonseca (PROS/DF)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-04",
        "time": "08h30",
        "description": "Senador Wilder Morais (PP/GO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-04",
        "time": "09h",
        "description": "Deputado Evandro Gussi (PV/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-04",
        "time": "10h",
        "description": "Senador Ata\u00eddes Oliveira (PSDB/TO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-04",
        "time": "10h30",
        "description": "Ricardo Barros Ministro de Estado da Sa\u00fade",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-04",
        "time": "11h",
        "description": "Senador Telm\u00e1rio Mota (PTB/RR)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-04",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputada Christiane de Souza Yared (PR/PR)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-04",
        "time": "12h30",
        "description": "Deputada Bruna Furlan (PSDB/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-04",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Roberto Rocha (PSB/MA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-04",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Goulart (PSD/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-04",
        "time": "16h",
        "description": "Senador Pedro Chaves dos Santos Filho (PSC/MS)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-04",
        "time": "16h30",
        "description": "Senador Jos\u00e9 Maranh\u00e3o (PMDB/PB)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-04",
        "time": "17h",
        "description": "Deputado Luiz Lauro Filho (PSB/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-04",
        "time": "17h30",
        "description": "Deputado Wilson Filho (PTB/PB), vice-l\u00edder e o    ex-senador Wilson Santiago, presidente do PTB na    Para\u00edba",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-05",
        "time": "08h30",
        "description": "Deputado Rodrigo Maia, Presidente da C\u00e2mara    dos Deputados; Deputado Paulinho da For\u00e7a (SD/SP)    e Deputado Bebeto Galv\u00e3o (PSB/BA)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-05",
        "time": "11h30",
        "description": "Sarney Filho Ministro de Estado do Meio Ambiente",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-05",
        "time": "12h",
        "description": "Marcos Pereira    Ministro de Estado da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio Exterior    e Servi\u00e7os",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-05",
        "time": "08h30",
        "description": "Deputado Rodrigo Maia, Presidente da C\u00e2mara    dos Deputados; Deputado Paulinho da For\u00e7a (SD/SP)    e Deputado Bebeto Galv\u00e3o (PSB/BA)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Jaburu"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-05",
        "time": "11h30",
        "description": "Sarney Filho    Ministro de Estado do Meio Ambiente",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-05",
        "time": "12h",
        "description": "Marcos Pereira    Ministro de Estado da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio Exterior    e Servi\u00e7os",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-06",
        "time": "09h30",
        "description": "Marcelo Caetano    Secret\u00e1rio de Previd\u00eancia do Minist\u00e9rio da    Fazenda",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-06",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio de Novas Vagas do Fies para 2017 e Lan\u00e7amento do Novo Fies",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-06",
        "time": "13h",
        "description": "Partida para Hamburgo/Alemanha",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-07",
        "time": "05h15",
        "description": "Chegada a Hamburgo/Alemanha",
        "location": "Aeroporto de Hamburgo Helmut Schmidt"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-07",
        "time": "09h15",
        "description": "Reuni\u00e3o dos Chefes de Estado e de Governo do BRICS",
        "location": "Hotel Grand Elys\u00e9e Hamburg"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-07",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia oficial de chegada dos Chefes de Estado/Governo    do G20",
        "location": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es, Sala dos Chefes de Estado e de    Governo"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-07",
        "time": "10h30",
        "description": "Reuni\u00e3o dos Chefes de Estado/Governo do G20",
        "location": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es, Sala dos Chefes de Estado e de    Governo"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-07",
        "time": "13h",
        "description": "Primeira Sess\u00e3o de Trabalho",
        "location": "Plen\u00e1ria, Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Hamburgo"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-07",
        "time": "15h30",
        "description": "Segunda Sess\u00e3o de Trabalho",
        "location": "Plen\u00e1ria, Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Hamburgo"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-07",
        "time": "19h",
        "description": "Concerto em homenagem aos Chefes de Estado/Governo    e c\u00f4njuges por ocasi\u00e3o da C\u00fapula do G20",
        "location": "Filarm\u00f4nica de Hamburgo, Grand Hall"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-07",
        "time": "20h15",
        "description": "Jantar em homenagem aos Chefes de Estado e de Governo    por ocasi\u00e3o da C\u00fapula do G20",
        "location": "Filarm\u00f4nica de Hamburgo, Recital Hall"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-09",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-10",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos.",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-11",
        "time": "10h",
        "description": "Lan\u00e7amento do Plano Safra 2017/2018",
        "location": "Bras\u00edlia - DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-11",
        "time": "11h30",
        "description": "Bancada do Maranh\u00e3o na C\u00e2mara dos Deputados e no Senado  Federal",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-11",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Programa Nacional de  Regulariza\u00e7\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-12",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Roberto Brito (PP/BA), Deputado Cac\u00e1    Le\u00e3o (PP/BA), Deputado M\u00e1rio Negromonte Jr.    (PP/BA) e Deputado Ronaldo Carletto (PP/BA)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-12",
        "time": "10h30",
        "description": "Solenidade de Assinatura de Atos e An\u00fancio de    Medidas para a Estrutura\u00e7\u00e3o de Projetos de Infraestrutura pelos Estados e Munic\u00edpios",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-12",
        "time": "11h30",
        "description": "Bancada do Mato Grosso na C\u00e2mara dos Deputados e no Senado Federal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-12",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado Beto Mansur (PRB/SP); Deputado Marcelo    Squassioni (PRB/SP); Deputado Jo\u00e3o Tavares Papa    (PSDB/SP); Alberto Mour\u00e3o, prefeito de Praia Grande/SP    e presidente do CONDESB; prefeitos e presidentes das C\u00e2maras de Vereadores do litoral de S\u00e3o Paulo",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-12",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Hugo Motta (PMDB/PB)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-13",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia alusiva \u00e0  Gest\u00e3o Eficiente: Recursos \u201c   Economizados na Administra\u00e7\u00e3o s\u00e3o Reaplicados na    Sa\u00fade do Cidad\u00e3o  \u201d",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-13",
        "time": "11h",
        "description": "Deputado Franklin (PP/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-13",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de San\u00e7\u00e3o da Lei de Moderniza\u00e7\u00e3o    Trabalhista",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-14",
        "time": "11h",
        "description": "Sarney Filho    Ministro de Estado do Meio Ambiente",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-14",
        "time": "11h30",
        "description": "Jorge Faurie    Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores e Culto da    Rep\u00fablica Argentina",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-17",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-18",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-18",
        "time": "10h30",
        "description": "Gilberto Occhi Presidente da Caixa Econ\u00f4mica Federal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-18",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Valdir Raupp (PMDB/RO) e o Grupo XCMG",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-18",
        "time": "15h30",
        "description": "Jorge Maluly Carvalho (DEM/SP)    Vereador da cidade de Ara\u00e7atuba/SP",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-19",
        "time": "11h",
        "description": "Iris Rezende, prefeito de Goi\u00e2nia/GO e \u00cdris de    Ara\u00fajo, primeira-dama; e presidente da Funda\u00e7\u00e3o    Ulysses Guimar\u00e3es Goi\u00e1s",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-19",
        "time": "11h30",
        "description": "Senador Garibaldi Alves Filho (PMDB/RN)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-19",
        "time": "14h",
        "description": "Jos\u00e9 Ivo Sartori, governador do estado do    Rio Grande do Sul",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-20",
        "time": "09h",
        "description": "XXII Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho de Ministros da    Comunidade dos Pa\u00edses de L\u00edngua Portuguesa (CPLP)",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-20",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio de Medidas para o Fortalecimento    da Odontologia no SUS",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-20",
        "time": "11h",
        "description": "Luiz Fernando Pez\u00e3o, governador do estado do Rio de    Janeiro e Francisco Dornelles, vice-governador do estado do Rio de Janeiro",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-20",
        "time": "12h",
        "description": "Dyogo Oliveira    Ministro de Estado do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-20",
        "time": "14h",
        "description": "Ronaldo Nogueira, Ministro de Estado do Trabalho e centrais sindicais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-20",
        "time": "18h",
        "description": "Partida para Mendoza/Argentina",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-20",
        "time": "22h10",
        "description": "Chegada a Mendoza/Argentina",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-21",
        "time": "10h20",
        "description": "Sess\u00e3o Plen\u00e1ria dos Senhores Presidentes dos Estados     Membros do Mercosul, Estados Associados, M\u00e9xico e     Convidados Especiais",
        "location": "Hotel Intercontinental Mendoza, Sal\u00e3o Sol B e C"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-21",
        "time": "12h",
        "description": "Continua\u00e7\u00e3o da Sess\u00e3o Plen\u00e1ria dos Senhores Presidentes    dos Estados Membros do Mercosul, Estados Associados,     M\u00e9xico e Convidados Especiais",
        "location": "Hotel Intercontinental Mendoza, Sal\u00e3o Sol B e C"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-21",
        "time": "13h30",
        "description": "Foto oficial da L C\u00fapula do Mercosul",
        "location": "Hotel Intercontinental Mendoza, hall de entrada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-21",
        "time": "13h45",
        "description": "Almo\u00e7o de trabalho dos Senhores Presidentes dos Estados     Membros do Mercosul, Estados Associados, M\u00e9xico e     Convidados Especiais",
        "location": "Hotel Intercontinental Mendoza, Sal\u00e3o Sol D e E"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-21",
        "time": "15h35",
        "description": "Partida para Bras\u00edlia",
        "location": "Aeroporto Internacional Gobernador Francisco Gabrielli -   Mendoza/Argentina"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-21",
        "time": "18h50",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-24",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-25",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Pedro Paulo (PMDB/RJ) e os presidentes    do Grupo Especial da Liga Independente das Escolas    de Samba do Rio de Janeiro",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-25",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Posse do Ministro da Cultura, S\u00e9rgio S\u00e1 Leit\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-25",
        "time": "12h30",
        "description": "Deputado Alfredo Kaefer (PSL/PR)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-25",
        "time": "15h",
        "description": "Paulo Rabello de Castro Presidente do BNDES",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-25",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Programa de Revitaliza\u00e7\u00e3o da Ind\u00fastria Mineral Brasileira",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-25",
        "time": "17h",
        "description": "Deputado Alex Manente (PPS/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-26",
        "time": "10h",
        "description": "Albano Franco, ex-governador do estado de Sergipe",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-26",
        "time": "13h",
        "description": "Paulo Hartung, governador do estado do Esp\u00edrito Santo",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-26",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Francisco Floriano (DEM/RJ)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-26",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado S\u00e9rgio Brito (PSD/BA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-27",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio do Implemento do Programa    de Concess\u00e3o dos Aeroportos de Fortaleza, Porto    Alegre, Salvador e Florian\u00f3polis",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-28",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-07-31",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-05",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-06",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-12",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-13",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-19",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-20",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-26",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-27",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-01",
        "time": "10h",
        "description": "Paulo Rabello de Castro    Presidente do Banco Nacional de Desenvolvimento    Econ\u00f4mico e Social - BNDES",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-01",
        "time": "10h30",
        "description": "Deputado Jos\u00e9 Reinaldo (PSB/MA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-01",
        "time": "11h",
        "description": "Deputado Laud\u00edvio Carvalho (SD/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-01",
        "time": "11h30",
        "description": "Marcos Pereira, Ministro de Estado da Ind\u00fastria,    Com\u00e9rcio Exterior e Servi\u00e7os e Deputado Silas C\u00e2mara (PRB/AM)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-01",
        "time": "12h",
        "description": "Deputado Daniel Vilela (PMDB/GO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-01",
        "time": "14h",
        "description": "Gaud\u00eancio Torquato",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-01",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura de Ato que Autoriza a Cria\u00e7\u00e3o de Novos Cursos de Medicina",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-01",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Augusto Coutinho (SD/PE)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-01",
        "time": "16h30",
        "description": "Deputado \u00c1tila Lins (PSD/AM), Deputado Alfredo Nascimento",
        "location": "(PR/AM) e Sabino Castelo Branco (PTB/AM)"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-01",
        "time": "17h",
        "description": "Deputado Jaime Martins (PSD/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-01",
        "time": "17h30",
        "description": "Marcelo Miranda, Governador do estado do Tocantins",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-01",
        "time": "19h",
        "description": "Deputado Marco Tebaldi (PSDB/SC)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-01",
        "time": "19h30",
        "description": "Deputado Paulo Feij\u00f3 (PR/RJ)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-02",
        "time": "9h30",
        "description": "Gilberto Kassab, ministro da Ci\u00eancia, Tecnologia,     Inova\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00f5es e Robinson Faria, governador    do Rio Grande do Norte",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-02",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Z\u00e9 Silva (SD/MG), presidente da Frente Parlamentar de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-02",
        "time": "11h",
        "description": "Marcelo Miranda, governador do estado do Tocantins",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-02",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputado Jaime Martins (PSD/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-03",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-04",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-07",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de assinatura do Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es    entre o Minist\u00e9rio da Defesa e a Prefeitura de S\u00e3o    Paulo para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Campo de Marte",
        "location": "Prefeitura de S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-08",
        "time": "11h",
        "description": "Visita \u00e0 Expofenabrave",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-08",
        "time": "11h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de abertura do 27\u00ba Congresso &     ExpoFenabrave",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-08",
        "time": "14h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do PRODULOTE - Produ\u00e7\u00e3o     de Lotes Urbanizados",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-09",
        "time": "08h30",
        "description": "Partida para Rio de Janeiro/RJ",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-09",
        "time": "09h50",
        "description": "Chegada ao Rio de Janeiro",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-09",
        "time": "10h30",
        "description": "Solenidade de Abertura da XXXVI edi\u00e7\u00e3o do Encontro Nacional    de Com\u00e9rcio Exterior - ENAEX 2017",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-09",
        "time": "11h50",
        "description": "Partida do Rio de Janeiro para Bras\u00edlia",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-09",
        "time": "13h50",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-09",
        "time": "15h30",
        "description": "Dyogo Oliveira, Ministro do Planejamento, Desenvolvimento e  Gest\u00e3o;  Eliseu  Padilha,  Ministro-Chefe  da  Casa  Civil  da  Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Wellington Moreira Franco, Ministro  de  Estado  Chefe  da  Secret\u00e1ria-Geral  da  Presid\u00eancia  da  Rep\u00fablica;  Henrique  Meirelles,  Ministro  da  Fazenda;  Senador  Romero Juc\u00e1 (PMDB/RR), L\u00edder do Governo no Senado",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-09",
        "time": "17h",
        "description": "Walter Longo, Presidente do Grupo Abril",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-09",
        "time": "17h30",
        "description": "Deputado Paulinho da For\u00e7a (SD/SP); Jo\u00e3o Carlos Gon\u00e7alves -   Juruna, secret\u00e1rio-geral da For\u00e7a Sindical; e Sergio Luiz Leite,   primeiro-secret\u00e1rio da For\u00e7a Sindical",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-10",
        "time": "10h",
        "description": "Assinatura de Acordos de Coopera\u00e7\u00e3o entre a AGU    e Procuradorias-Gerais dos Estados e Distrito    Federal",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-10",
        "time": "11h30",
        "description": "Eliseu Padilha, Ministro-Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia    da Rep\u00fablica; Henrique Meirelles, Ministro de Estado da    Fazenda; Dyogo Oliveira, Ministro de Estado do Planejamento,    Or\u00e7amento e Gest\u00e3o; Moreira Franco, Ministro-Chefe da    Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Eun\u00edcio    Oliveira, presidente do Senado Federal; Rodrigo Maia,    presidente da C\u00e2mara dos Deputados; senador Romero    Juc\u00e1 (PMDB/RR), l\u00edder do governo no Congresso Nacional;    deputado Aguinaldo Ribeiro (PP/PB), l\u00edder do governo na    C\u00e2mara dos Deputados; deputado Lelo Coimbra (PMDB/ES), l\u00edder da maioria na C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-10",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio de Distribui\u00e7\u00e3o dos Resultados    do FGTS",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-10",
        "time": "10h",
        "description": "Assinatura de Acordos de Coopera\u00e7\u00e3o entre a AGU    e Procuradorias-Gerais dos Estados e Distrito    Federal",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-10",
        "time": "11h30",
        "description": "Eliseu Padilha, Ministro-Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia    da Rep\u00fablica; Henrique Meirelles, Ministro de Estado da    Fazenda; Dyogo Oliveira, Ministro de Estado do Planejamento,    Desenvolvimento e Gest\u00e3o; Moreira Franco, Ministro-Chefe da    Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Eun\u00edcio    Oliveira, presidente do Senado Federal; Rodrigo Maia,    presidente da C\u00e2mara dos Deputados; senador Romero    Juc\u00e1 (PMDB/RR), l\u00edder do governo no Congresso Nacional;    deputado Aguinaldo Ribeiro (PP/PB), l\u00edder do governo na    C\u00e2mara dos Deputados; deputado Lelo Coimbra (PMDB/ES),    l\u00edder da maioria na C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-10",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio de Distribui\u00e7\u00e3o dos Resultados    do FGTS",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-11",
        "time": "07h30",
        "description": "Abertura da Colheita do Algod\u00e3o",
        "location": "Fazenda Cortezia   Lucas do Rio Verde/MT"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-11",
        "time": "09h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de inaugura\u00e7\u00e3o da Usina de Etanol    de Milho da FS Bioenergia",
        "location": "Lucas do Rio Verde/MT"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-14",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-14",
        "time": "17h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de apresenta\u00e7\u00e3o dos Oficiais Generais    promovidos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-15",
        "time": "10h",
        "description": "Foto com membros do Conselho Nacional da    Juventude",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-15",
        "time": "11h",
        "description": "Senador Davi Alcolumbre, vice-l\u00edder do Governo e l\u00edder da bancada do Amap\u00e1",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-15",
        "time": "15h",
        "description": "Senador A\u00e9cio Neves (PSDB/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-16",
        "time": "10h30",
        "description": "Helder Barbalho    Ministro da Integra\u00e7\u00e3o Nacional",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-16",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura do Decreto que Reconhece os Supermercados como Atividade Essencial",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-16",
        "time": "15h",
        "description": "Abertura Oficial da 18\u00aa Confer\u00eancia Anual Santander",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-17",
        "time": "09h30",
        "description": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 com pastores no \u00e2mbito da    13\u00aa Expo Crist\u00e3",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-17",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado Felipe Maia (DEM/RN), coordenador da    Bancada do Rio Grande do Norte; Senador Jos\u00e9    Agripino Maia (DEM/RN) e Bancada do Rio Grande    do Norte",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-18",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-18",
        "time": "14h30",
        "description": "Henrique de Campos Meirelles, Ministro de Estado da    Fazenda; Dyogo Henrique de Oliveira, Ministro de    Estado do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o;    Eduardo Refinetti Guardia, Secret\u00e1rio-Executivo do    Minist\u00e9rio da Fazenda; Jorge Antonio Deher Rachid,    Secret\u00e1rio da Receita Federal do Brasil; Mansueto    Facundo de Almeida J\u00fanior, Secret\u00e1rio de Acompanhamento    Econ\u00f4mico MF; e Deputado Luiz Carlos Hauly (PSDB/PR)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-21",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia oficial de chegada do Presidente do    Paraguai, Horacio Cartes",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-21",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o oferecido ao Presidente do Paraguai,    Horacio Cartes",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-21",
        "time": "15h30",
        "description": "Ministro Ilan Goldfajn    Presidente do Banco Central",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-21",
        "time": "16h30",
        "description": "Ti\u00e3o Viana    Governador do Acre",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-22",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Marcus Pestana (PSDB/MG) e Bruno    Siqueira, prefeito de Juiz de Fora/MG",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-22",
        "time": "10h30",
        "description": "Deputado Baleia Rossi, l\u00edder do PMDB e Deputado F\u00e1bio Reis (PMDB/SE), vice-l\u00edder do PMDB",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-22",
        "time": "11h30",
        "description": "Luislinda Valois, Ministra de Estado dos Direitos Humanos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-22",
        "time": "14h30",
        "description": "Leonardo Picciani, Ministro de Estado do Esporte",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-22",
        "time": "15h",
        "description": "S\u00e9rgio S\u00e1 Leit\u00e3o, Ministro de Estado da Cultura",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-22",
        "time": "18h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Abertura do 28\u00ba Congresso    A\u00e7o Brasil",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-23",
        "time": "10h",
        "description": "Roberto Azevedo, diretor-geral da OMC",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-23",
        "time": "10h30",
        "description": "Senador Vicentinho Alves (PR/TO), l\u00edder do Partido no Senado Federal e Coordenador da Bancada do Tocantins",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-23",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Programa BNDES GIRO",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-23",
        "time": "12h",
        "description": "Sarney Filho, ministro do Meio Ambiente",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-23",
        "time": "14h30",
        "description": "Reuni\u00e3o do Conselho do Programa de Parcerias de Investimento (PPI)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-23",
        "time": "16h",
        "description": "Senador Benedito de Lira (PP/AL)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-23",
        "time": "16h30",
        "description": "Senador Paulo Bauer (PSDB/SC), l\u00edder do PSDB no Senado",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-23",
        "time": "17h",
        "description": "Jo\u00e3o Raimundo Colombo, governador do Estado de Santa Catarina",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-23",
        "time": "17h30",
        "description": "Pedro Taques, governador do Mato Grosso e Deputado Nilson Leit\u00e3o (PSDB/MT)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-23",
        "time": "18h30",
        "description": "Eliseu Padilha, ministro-chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da   Rep\u00fablica; Dyogo de Oliveira, ministro do Planejamento,   Desenvolvimento e Gest\u00e3o; Gilberto Kassab, ministro da   Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00f5es; Moreira   Franco, ministro-chefe da Secretaria Geral da Presid\u00eancia da   Rep\u00fablica; Guilherme Campos, presidente dos Correios;   Emmanoel Pereira, ministro vice-presidente do Tribunal  Superior do Trabalho; Elton Zacarias, secret\u00e1rio-executivo do  Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00f5es",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-24",
        "time": "09h",
        "description": "Mendon\u00e7a Filho    Ministro de Estado da Educa\u00e7\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-24",
        "time": "09h30",
        "description": "Assinatura de Termo de Compromisso para Libera\u00e7\u00e3o de Recursos para o Aeroporto de Ribeir\u00e3o Preto/SP",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-24",
        "time": "11h45",
        "description": "Deputado Efraim Filho (DEM/PB) e L\u00edder dos Democratas",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-24",
        "time": "12h15",
        "description": "Deputado Jo\u00e3o Arruda (PMDB/PR)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-24",
        "time": "12h30",
        "description": "Deputado Jo\u00e3o Rodrigues (PSD/SC); Deputado Jo\u00e3o    Paulo Klenubing (PSD/SC) e Deputado Cesar Souza",
        "location": "(PSD/SC)"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-24",
        "time": "14h30",
        "description": "Deputado Paulo Freire (PR/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-24",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado Luiz Nishimori (PR/PR)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-24",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Carlos Bezerra (PMDB/MT)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-24",
        "time": "16h30",
        "description": "Deputado Paes Landim (PTB/PI)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-24",
        "time": "17h",
        "description": "Deputado Cleber Verde (PRB/MA), L\u00edder do PRB na    C\u00e2mara dos Deputados e Deputada Ros\u00e2ngela Gomes",
        "location": "(PRB/RJ)"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-24",
        "time": "17h30",
        "description": "Deputado An\u00edbal Gomes (PMDB/CE)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-25",
        "time": "15h",
        "description": "Carlos Zarlega    Presidente da GM no Mercosul",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-28",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Programa Nacional de     Voluntariado",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-29",
        "time": "9h30",
        "description": "Partida para Lisboa/Portugal",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-29",
        "time": "22h40",
        "description": "Chegada a Lisboa/Portugal (hor\u00e1rio local)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-30",
        "time": "11h30",
        "description": "Encontro com o Presidente da Rep\u00fablica Portuguesa,    Marcelo Rebelo de Sousa",
        "location": "Lisboa/Portugal"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-30",
        "time": "12h30",
        "description": "Partida de Lisboa para Astana",
        "location": "Lisboa/Portugal"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-31",
        "time": "01h",
        "description": "Chegada a Astana/Cazaquist\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-31",
        "time": "02h30",
        "description": "Partida de Astana/Cazaquist\u00e3o para Pequim/China",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-31",
        "time": "09h",
        "description": "Chegada ao Aeroporto Internacional de Pequim",
        "location": "(hor\u00e1rio local)"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-31",
        "time": "11h",
        "description": "Encontro com o senhor Shu Yinbiao Presidente da State Grid Corporate of China",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-31",
        "time": "11h30",
        "description": "Encontro com o senhor Sun Yafang Presidente do Conselho Huawei",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-31",
        "time": "12h",
        "description": "Encontro com o senhor Chen Feng Presidente do grupo empresarial HNA",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-08-31",
        "time": "12h30",
        "description": "Encontro com o senhor Lu Shun    Presidente da China Three Gorges Corporation",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-09",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-10",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-16",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-17",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-23",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-24",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-01",
        "time": "14h45",
        "description": "Oferenda floral",
        "location": "Monumento aos Her\u00f3is do Povo"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-01",
        "time": "15h",
        "description": "Encontro com o senhor Yu Zhengsheng, Presidente da    Confer\u00eancia Consultiva Pol\u00edtica do Povo Chin\u00eas (CPPCC)",
        "location": "Grande Pal\u00e1cio do Povo, Sala Xinjiang"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-01",
        "time": "16h",
        "description": "Encontro com o senhor Li Keqiang, Primeiro-Ministro    da Rep\u00fablica Popular da China",
        "location": "Sal\u00e3o Fujian"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-01",
        "time": "17h",
        "description": "Cerim\u00f4nia oficial de chegada",
        "location": "Grande Pal\u00e1cio do Povo, Entrada Leste"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-01",
        "time": "17h15",
        "description": "Encontro com o Senhor Xi Jinping, Presidente da    Rep\u00fablica Popular da China",
        "location": "Sal\u00e3o Leste"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-01",
        "time": "18h15",
        "description": "Cerim\u00f4nia de assinatura de atos",
        "location": "Sala de Imprensa"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-01",
        "time": "18h30",
        "description": "Jantar em homenagem ao Senhor Presidente da Rep\u00fablica,    oferecido pelo Senhor Xi Jinping, Presidente da Rep\u00fablica    Popular da China",
        "location": "Grande Sal\u00e3o Oeste"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-02",
        "time": "12h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Encerramento do Semin\u00e1rio sobre Oportunidades de Investimento",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-02",
        "time": "12h30",
        "description": "Almo\u00e7o de Encerramento do Semin\u00e1rio sobre    Oportunidades de Investimento",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-03",
        "time": "10h",
        "description": "Partida de Pequim para Xiamen",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-03",
        "time": "12h25",
        "description": "Chegada ao Aeroporto Internacional de Xiamen",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-03",
        "time": "15h",
        "description": "Encontro com os cinco empres\u00e1rios brasileiros do Conselho Empresarial do Brics",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-03",
        "time": "15h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de abertura do F\u00f3rum Empresarial    do Brics",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-04",
        "time": "09h50",
        "description": "Cerim\u00f4nia de boas-vindas e foto de fam\u00edlia dos Chefes de Estado e de Governo da IX C\u00fapula do Brics",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-04",
        "time": "10h",
        "description": "Reuni\u00e3o reduzida dos Chefes de Estado e de Governo do Brics",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-04",
        "time": "11h10",
        "description": "Reuni\u00e3o ampliada dos Chefes de Estado e de Governo do Brics",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-04",
        "time": "17h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de abertura do Festival Cultural do Brics e Exposi\u00e7\u00e3o de Fotografias",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-04",
        "time": "17h25",
        "description": "Di\u00e1logo dos Chefes de Estado e de Governo do Brics com o Conselho Empresarial do Brics",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-04",
        "time": "17h55",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura de Atos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-04",
        "time": "18h25",
        "description": "Cerim\u00f4nia de boas-vindas e foto de fam\u00edlia dos Chefes    de Estado e de Governo e c\u00f4njuges do Di\u00e1logo de    do Di\u00e1logo de Economias Emergentes e Pa\u00edses em Desenvolvimento",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-04",
        "time": "18h45",
        "description": "Jantar oficial oferecido pelo senhor Xi Jinping, presidente    da Rep\u00fablica Popular da China e pela senhora Peng    Liyuan, em homenagem aos Chefes de Estado e de Governo    e c\u00f4njuges do Di\u00e1logo de Economias Emergentes e Pa\u00edses    em Desenvolvimento",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-05",
        "time": "10h",
        "description": "Foto de Fam\u00edlia dos Chefes de Estado e de Governo do    Brics e do Di\u00e1logo de Economias Emergentes e Pa\u00edses em Desenvolvimento",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-05",
        "time": "10h10",
        "description": "Di\u00e1logo dos Chefes de Estado e de Governo do Brics e das Economias Emergentes e Pa\u00edses em Desenvolvimento",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-05",
        "time": "13h",
        "description": "Partida de Xiamen para Astana/Cazaquist\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-05",
        "time": "19h50",
        "description": "Partida de Astana para Lisboa/Portugal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-06",
        "time": "00h45",
        "description": "Partida para Bras\u00edlia",
        "location": "Lisboa/Portugal"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-06",
        "time": "05h55",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-11",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-11",
        "time": "15h",
        "description": "Ronaldo Nogueira de Oliveira, Ministro de Estado    do Trabalho e Ricardo Patah, presidente da Uni\u00e3o    Geral dos Trabalhadores",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-12",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o-Almo\u00e7o com representantes do setor da    ind\u00fastria e centrais sindicais",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-13",
        "time": "8h30",
        "description": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 com l\u00edderes da base aliada na C\u00e2mara",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-13",
        "time": "15h",
        "description": "Paulo Hartung, governador do estado do Espirito Santo, e    deputado Lelo Coimbra (PMDB/RS)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-13",
        "time": "16h",
        "description": "Senador Cidinho Santos (PR/MT) e deputado Alexandre Baldy     (PODE/GO)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-14",
        "time": "07h",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Marab\u00e1/PA",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-14",
        "time": "09h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura da Ordem de Servi\u00e7o da    Constru\u00e7\u00e3o de Ponte Rodovi\u00e1ria sobre o Rio    Araguaia",
        "location": "Xambio\u00e1/TO"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-14",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio da Assinatura da Ordem de    Servi\u00e7o da Constru\u00e7\u00e3o de Ponte Rodovi\u00e1ria sobre    o Rio Araguaia",
        "location": "S\u00e3o Geraldo do Araguaia/PA"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-14",
        "time": "14h10",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-15",
        "time": "07h30",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para o Rio de Janeiro/RJ",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-15",
        "time": "09h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de an\u00fancio de libera\u00e7\u00e3o de recursos para    o Instituto Estadual do C\u00e9rebro Paulo Niemeyer (IEC)",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-18",
        "time": "08h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de posse da Procuradora-Geral da    Rep\u00fablica, Raquel Dodge",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-18",
        "time": "09h",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Nova York/EUA",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-18",
        "time": "18h30",
        "description": "Jantar em homenagem ao Senhor Michel Temer, Presidente    da Rep\u00fablica do Brasil, ao Senhor Juan Manuel Santos,    Presidente da Rep\u00fablica da Col\u00f4mbia, e ao Senhor Pedro    Paulo Kuczynski, Presidente da Rep\u00fablica do Peru,    oferecido pelo Senhor Donald Trump, Presidente dos    Estados Unidos da Am\u00e9rica",
        "location": "Nova York/EUA"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-19",
        "time": "08h45",
        "description": "Encontro com o senhor Ant\u00f3nio Guterres, Secret\u00e1rio-Geral    das Na\u00e7\u00f5es Unidas",
        "location": "Nova York/EUA"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-19",
        "time": "09h",
        "description": "Abertura do Debate Geral da 72\u00ba Sess\u00e3o da Assembleia Geral da ONU",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-19",
        "time": "10h35",
        "description": "Encontro com o senhor Mahmoud Abbas, Presidente do Estado da Palestina",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-19",
        "time": "11h30",
        "description": "Entrevista \u00e0 ONU News",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-19",
        "time": "12h",
        "description": "Encontro com o senhor Abdel Fattah El-Sisi, Presidente da Rep\u00fablica \u00c1rabe do Egito",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-19",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o de trabalho em homenagem ao senhor Michel    Temer, Presidente da Rep\u00fablica, oferecido pelo    Embaixador Mauro Vieira, Representante Permanente do Brasil junto \u00e0s Na\u00e7\u00f5es Unidas",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-19",
        "time": "15h30",
        "description": "Encontro com o senhor Benjamin Netanyahu, Primeiro-Ministro de Israel",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-19",
        "time": "16h30",
        "description": "Encontro com o senhor Klaus Schwab, Presidente do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-19",
        "time": "17h",
        "description": "Encontro com os Chefes de Delega\u00e7\u00f5es dos Pa\u00edses-    Membros da Comunidade dos Pa\u00edses de L\u00edngua    Portuguesa",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-20",
        "time": "08h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura do Tratado para a Proibi\u00e7\u00e3o    de Armas Nucleares",
        "location": "Nova York/EUA"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-20",
        "time": "09h",
        "description": "Encontro com o senhor David Granger, Presidente da Rep\u00fablica Cooperativa da Guiana",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-20",
        "time": "09h30",
        "description": "Encontro com o senhor Hassan Houhani, Presidente da Rep\u00fablica Isl\u00e2mica do Ir\u00e3",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-20",
        "time": "12h15",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Encerramento do Semin\u00e1rio de    Oportunidades de Investimento no Brasil, promovido pelo Financial Times",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-20",
        "time": "14h30",
        "description": "Entrevista \u00e0 Ag\u00eancia de Not\u00edcias Reuters",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-20",
        "time": "16h30",
        "description": "Partida de Nova York para Bras\u00edlia/DF",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-21",
        "time": "02h15",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-21",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-22",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-25",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-26",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Plano PROGREDIR:    Qualifica\u00e7\u00e3o, Emprego e Renda para Quem Mais    Precisa",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-27",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputado Andr\u00e9 Moura (PSC/SE), l\u00edder do governo no    Congresso, Robinson Faria, Governador do Estado do Rio    Grande do Norte, Pastor Everaldo, presidente do PSC e    produtores de sal do Estado do Rio Grande do Norte",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-27",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado Mauro Lopes (PMDB/MG), Secret\u00e1rio-Geral do PMDB e bancada do PODEMOS na C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-27",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Alu\u00edsio Mendes (PODEMOS/MA) e bancada do PODEMOS na C\u00e2mara",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-27",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Milton Monti (PR/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-27",
        "time": "16h30",
        "description": "Deputado R\u00f4mulo Gouveia (PSD/PB), 4\u00ba Secret\u00e1rio da C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-27",
        "time": "17h",
        "description": "Senador Telm\u00e1rio Mota (PTB/RR)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-28",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Franklin Lima (PP/MG)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-28",
        "time": "11h",
        "description": "Deputado Roberto de Lucena (PV/SP) e Gian Lopes, prefeito do munic\u00edpio de Po\u00e1/SP",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-28",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputado George Hilton (PSB/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-28",
        "time": "14h30",
        "description": "Eliseu Padilha, ministro-chefe da Casa Civil da    Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Henrique Meirelles,    ministro de Estado da Fazenda; Dyogo Oliveira,    ministro de Estado do Planejamento, Desenvolvimento    e Gest\u00e3o; Moreira Franco, ministro-chefe da Secretaria-Geral    da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; senador Romero Juc\u00e1,    l\u00edder do Governo no Senado; Gilberto Occhi, presidente    da Caixa Econ\u00f4mica Federal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-09-29",
        "time": "09h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-01",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-07",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-08",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-14",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-15",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-28",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-29",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-02",
        "time": "10h",
        "description": "Geraldo Alckmin    Governador do estado de S\u00e3o Paulo",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-02",
        "time": "15h",
        "description": "Osmar Terra, ministro de Estado do Desenvolvimento    Social; General Sergio Etchegoyen, ministro-chefe    do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia    da Rep\u00fablica; Almirante Ademir Sobrinho, chefe do    Estado-Maior Conjunto das For\u00e7as Armadas; General    S\u00edlvio Luna, secret\u00e1rio-geral do Minist\u00e9rio da Defesa e    Jos\u00e9 Levi, secret\u00e1rio-executivo do Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-02",
        "time": "20h",
        "description": "Cerim\u00f4nia solene de abertura do Futurecom 2017",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-03",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado  Rog\u00e9rio Marinho (PSDB/RN)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-03",
        "time": "10h30",
        "description": "Deputado \u00c9dio Lopes (PR/PR)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-03",
        "time": "11h",
        "description": "Leonardo Picciani, ministro de Estado do Esporte",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-03",
        "time": "15h",
        "description": "Gilberto Kassab, Ministro de Estado da Ci\u00eancia, Tecnologia,    Inova\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00f5es; Deputado Andr\u00e9 Moura (PSC/SE),    l\u00edder do governo no Congresso; Deputado Baleia Rossi    (PMDB/SP), l\u00edder do PMDB na C\u00e2mara dos Deputados;    Deputado Tenente L\u00facio (PSB/MG); Deputado Ricardo Izar    (PP/SP); Deputado Luiz Lauro Filho (PSB/SP); Deputada    Simone Morgado (PMDB/PA); Deputado Rog\u00e9rio Rosso",
        "location": "(PSD/DF) e Marco Schroeder, Presidente da Oi"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-03",
        "time": "16h",
        "description": "Deputados Roberto Britto (PP/BA) e Ronaldo Carletto (PP/BA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-03",
        "time": "16h20",
        "description": "Deputado Marcos Montes (PSD/MG), l\u00edder do PSD na C\u00e2mara",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-03",
        "time": "16h40",
        "description": "Deputado Ademir Camilo (PODE/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-03",
        "time": "17h",
        "description": "Deputado Lu\u00eds Tib\u00e9 (AVANTE/MG), l\u00edder do AVANTE",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-03",
        "time": "17h20",
        "description": "Deputada Marinha Raupp (PMDB/RO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-03",
        "time": "17h40",
        "description": "Deputado Benjamin Maranh\u00e3o (SD/PB)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-03",
        "time": "18h",
        "description": "Deputado Professor Victorio Galli (PSC/MT)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-04",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Cleber Verde (PRB/MA), l\u00edder do Partido    Republicano Brasileiro na C\u00e2mara dos Deputados e Presidente    da Frente Parlamentar da Pesca no Congresso Nacional",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-04",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia Alusiva ao Dia Nacional da Micro e Pequena Empresa",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-04",
        "time": "17h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de entrega de ambul\u00e2ncias para renova\u00e7\u00e3o da frota    do SAMU",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-05",
        "time": "07h",
        "description": "Partida para Bel\u00e9m/PA",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-05",
        "time": "10h20",
        "description": "Chegada a Bel\u00e9m/PA",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-05",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de assinatura de protocolo de inten\u00e7\u00f5es    sobre destina\u00e7\u00e3o social de \u00e1rea a ser utilizada pela    Bas\u00edlica de Nossa Senhora de Nazar\u00e9",
        "location": "Bel\u00e9m/PA"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-05",
        "time": "12h30",
        "description": "Partida para Alc\u00e2ntara/MA",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-05",
        "time": "15h30",
        "description": "Visita ao Centro de Controle de Alc\u00e2ntara",
        "location": "Alc\u00e2ntara/MA"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-05",
        "time": "16h45",
        "description": "Partida para Bras\u00edlia",
        "location": "Alc\u00e2ntara/MA"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-05",
        "time": "19h",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-06",
        "time": "10h",
        "description": "Aloysio Nunes Ferreira    Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-06",
        "time": "10h30",
        "description": "Luislinda Valois    Ministra de Estado dos Direitos Humanos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-09",
        "time": "10h",
        "description": "Ilan Goldfajn    Presidente do Banco Central",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-09",
        "time": "11h",
        "description": "Mendon\u00e7a Filho Ministro de Estado da Educa\u00e7\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-09",
        "time": "15h",
        "description": "Senador Jos\u00e9 Medeiros (PODE/MT)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-10",
        "time": "09h30",
        "description": "Deputado Aguinaldo Ribeiro (PP/PB), l\u00edder do governo    na C\u00e2mara dos Deputados e Deputado Andr\u00e9 Moura    (PSC/SE), l\u00edder do governo no Congresso Nacional",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-10",
        "time": "10h30",
        "description": "Senador Ivo Cassol (PP/RO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-10",
        "time": "11h",
        "description": "Senador Telm\u00e1rio Mota (PTB/RR)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-10",
        "time": "11h30",
        "description": "Ti\u00e3o Viana Governador do estado do Acre",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-10",
        "time": "16h",
        "description": "Senador D\u00e1rio Berger (PMDB/SC)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-10",
        "time": "17h",
        "description": "Deputado Nilson Leit\u00e3o, presidente da Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria   FPA e diretoria \u2013",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-10",
        "time": "18h",
        "description": "Senador Vicentinho Alves (PR/TO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-11",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-12",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-13",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-16",
        "time": "09h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-16",
        "time": "10h",
        "description": "Claudia Sender, Vice-Presidente S\u00eanior de Clientes    do Grupo Latam Airlines e Presidente da Latam Brasil    e Jerome Cadier, CEO da Latam Airlines Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-17",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Imposi\u00e7\u00e3o de Ins\u00edgnias da Ordem do    M\u00e9rito M\u00e9dico",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-17",
        "time": "15h",
        "description": "Gilberto Kassab, ministro de Estado da Ci\u00eancia, Tecnologia,    Inova\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00f5es e Sarney Filho, ministro de    Estado do Meio Ambiente",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-18",
        "time": "10h",
        "description": "Luiz Ant\u00f4nio Nogueira de Fran\u00e7a, Presidente da     Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Incorporadoras Imobili\u00e1rias     (Abrainc) e Deputado Luiz Fernando Faria (PP/MG)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-18",
        "time": "11h",
        "description": "Deputado Abel Mesquita (DEM/RR), coordenador da      bancada do Estado de Roraima e Deputado Hiran Gon\u00e7alves (PP/RR)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-18",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado Toninho Wandscheer (PROS/PR) coordenador    da bancada do Paran\u00e1",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-19",
        "time": "10h",
        "description": "Deputada Marinha Raupp (PMDB/RO)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-19",
        "time": "10h30",
        "description": "Deputado Zeca Cavalcanti (PTB/PE) e Deputado Jovair Arantes (PTB/GO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-19",
        "time": "11h",
        "description": "Deputado Anibal Gomes (PMDB/CE)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-19",
        "time": "12h",
        "description": "Suely Campos    Governadora do estado de Roraima",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-20",
        "time": "15h",
        "description": "Solenidade de comemora\u00e7\u00e3o aos 20 anos do Complexo    Agroindustrial e inaugura\u00e7\u00e3o do maior abatedouro de    peixes do Brasil",
        "location": "Palotina/PR"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-21",
        "time": "09h40",
        "description": "Partida para Campo Grande (- de fuso)",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-21",
        "time": "12h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Encerramento do II Encontro da Carta Caiman    (hor\u00e1rio local)",
        "location": "Ref\u00fagio Ecol\u00f3gico Caiman, Espa\u00e7o de Cultura e Tradi\u00e7\u00e3o     Pantaneira"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-21",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o",
        "location": "Ref\u00fagio Ecol\u00f3gico Caiman, Galp\u00e3o dos Pe\u00f5es"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-21",
        "time": "15h30",
        "description": "Partida para Bras\u00edlia (+ de fuso)",
        "location": "Campo Grande/MS"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-22",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-23",
        "time": "10h",
        "description": "Imposi\u00e7\u00e3o da Medalha da Ordem do M\u00e9rito Aeron\u00e1utico",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-23",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Apresenta\u00e7\u00e3o de Cartas Credenciais",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-24",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-25",
        "time": "09h",
        "description": "Deputado Caio Narcio (PSDB/MG)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-25",
        "time": "09h30",
        "description": "Deputado Aluisio Mendes (PODE/MA), vice-l\u00edder do    Podemos na C\u00e2mara dos Deputados, e Deputado Ademir Camilo (PODE/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-25",
        "time": "10h",
        "description": "Marcelo Miranda, governador do estado do Tocantins    e Deputada Dulce Miranda (PMDB/TO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-26",
        "time": "14h",
        "description": "Deputado Saraiva Felipe (PMDB/MG)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-26",
        "time": "15h",
        "description": "Assinatura de Contrato de Financiamento com o    Munic\u00edpio do Rio de Janeiro",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-27",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-30",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia oficial de chegada do senhor Evo Morales,     Presidente do Estado Plurinacional da Bol\u00edvia",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-30",
        "time": "11h30",
        "description": "Encontro bilateral ampliado entre o senhor Presidente da    Rep\u00fablica e o senhor Evo Morales, Presidente do Estado Plurinacional da Bol\u00edvia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-30",
        "time": "12h35",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura de Atos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-30",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o em homenagem ao senhor Evo Morales, Presidente    do Estado Plurinacional da Bol\u00edvia, oferecido pelo senhor    Presidente da Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-30",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-10-31",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-04",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-05",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-11",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-12",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-18",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-19",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-25",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-26",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-01",
        "time": "11h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-02",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-03",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-06",
        "time": "09h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-06",
        "time": "10h45",
        "description": "Eliseu Padilha Ministro-Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-06",
        "time": "12h",
        "description": "Fernando Coelho Filho    Ministro de Estado de Minas e Energia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-07",
        "time": "10h",
        "description": "Ministros do N\u00facleo Social",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-07",
        "time": "11h",
        "description": "Deputado Rodrigo Maia (DEM/RJ) Presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-07",
        "time": "14h30",
        "description": "Reuni\u00e3o de L\u00edderes da Base Aliada no",
        "location": "Senado Federal"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-07",
        "time": "17h",
        "description": "Deputado Laerte Bessa (PR/DF)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-08",
        "time": "09h30",
        "description": "Deputado Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos    Deputados; Henrique Meirelles, ministro de Estado da    Fazenda; Marcelo Caetano, secret\u00e1rio de Previd\u00eancia do    Minist\u00e9rio da Fazenda; deputado Arthur Maia (PPS/BA) e    deputado Carlos Marun (PMDB/MS)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-08",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado Carlos Marun (PMDB/MS) e prefeitos do estado do Mato Grosso do Sul",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-08",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Baleia Rossi (PMDB/SP), l\u00edder do PMDB na    C\u00e2mara dos Deputados e Henrique Prata, diretor-geral do Hospital do C\u00e2ncer de Barretos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-08",
        "time": "16h30",
        "description": "Jos\u00e9 Ivo Sartori, governador do estado do Rio Grande do Sul e bancada do Rio Grande do Sul",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-08",
        "time": "17h30",
        "description": "Jackson Barreto, governador do estado de Sergipe",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-09",
        "time": "8h15",
        "description": "Rodrigo Maia, Presidente da C\u00e2mara dos Deputados e L\u00edderes    da C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-09",
        "time": "11h",
        "description": "Aspirantes FL\u00c1VIO GIRO de Oliveira Filho e NARAIANE    Machado Feitosa do 4\u00ba da Escola Naval e Capit\u00e3o-Tenente     Gustavo de Oliveira DIAS",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-09",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Programa Avan\u00e7ar: iniciativa do     Governo Federal para a conclus\u00e3o de obras at\u00e9 2018",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-10",
        "time": "11h",
        "description": "Jyrki Katainen, Vice-Presidente da Comiss\u00e3o Europeia    para Emprego, Crescimento, Investimento e    Competitividade",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-13",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento do Programa Emergencial de    A\u00e7\u00f5es Sociais para o Estado do Rio de Janeiro e seus    Munic\u00edpios",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-13",
        "time": "15h",
        "description": "Alexander Machkevitch    Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do Eurasian    Resources Group (ERG)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-13",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de entrega do Cart\u00e3o Reforma",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-13",
        "time": "18h",
        "description": "Mendon\u00e7a Filho    Ministro de Estado da Educa\u00e7\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-14",
        "time": "10h",
        "description": "Antonio Megale, presidente da Associa\u00e7\u00e3o Nacional    dos Fabricantes de Ve\u00edculos Automotores   Anfavea \u2013   e presidentes das empresas associadas",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-14",
        "time": "15h",
        "description": "Rodrigo Maia, presidente da C\u00e2mara dos Deputados;    Paulo C\u00e9sar Hartung Gomes, governador do    estado do Esp\u00edrito Santo e Luiz Fernando Pez\u00e3o,    governador do estado do Rio de Janeiro",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-15",
        "time": "08h15",
        "description": "Partida para Campinas/SP",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-15",
        "time": "09h50",
        "description": "Visita \u00e0 prefeitura de Itu",
        "location": "Itu/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-15",
        "time": "10h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Outorga de T\u00edtulo de Cidadania Ituana    ao senhor Jos\u00e9 Eduardo Bandeira de Mello",
        "location": "Itu/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-15",
        "time": "13h15",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-16",
        "time": "11h",
        "description": "Abertura da Semana Global do    Empreendedorismo   SGE 2017  \u2013",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-16",
        "time": "14h30",
        "description": "Marcelo de Carvalho    Vice-presidente da RedeTV",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-16",
        "time": "15h",
        "description": "Raimundo Carreiro Presidente do TCU",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-16",
        "time": "15h30",
        "description": "Senador Ata\u00eddes Oliveira (PSDB/TO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-16",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Jo\u00e3o Arruda (PMDB/PR)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-17",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-20",
        "time": "09h30",
        "description": "Raul Jungmann, ministro de Estado da Defesa e     Comandantes das For\u00e7as Armadas",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-20",
        "time": "10h30",
        "description": "Solenidade de Transmiss\u00e3o do Cargo de Diretor-Geral da     Pol\u00edcia Federal ao Delegado Fernando Queiroz Segovia     Oliveira",
        "location": "Bras\u00edlia-DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-21",
        "time": "09h",
        "description": "Senador Eduardo Braga (PMDB/AM)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-21",
        "time": "09h30",
        "description": "Deputado Ricardo Teobaldo (PODE/PE), l\u00edder do PODEMOS na C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-21",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Wladimir Costa (SD/PA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-21",
        "time": "10h30",
        "description": "Deputado Carlos Melles (DEM/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-21",
        "time": "11h",
        "description": "Deputado Sim\u00e3o Sessim (PP/RJ) e Farid Abra\u00e3o, prefeito de Nil\u00f3polis/RJ",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-21",
        "time": "11h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento da Plataforma Digital do Programa Emprega Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-21",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado J\u00falio C\u00e9sar (PSD/PI)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-21",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Bilac Pinto (PR/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-21",
        "time": "18h30",
        "description": "Antonio Imbassahy, ministro-chefe da Secretaria de    Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica e Marcio Ser\u00f4a    de Ara\u00fajo Coriolano, Confedera\u00e7\u00e3o Nacional das     Empresas de Seguros Gerais, Previd\u00eancia Privada e    Vida, Sa\u00fade Suplementar e Capitaliza\u00e7\u00e3o - CNseg",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-22",
        "time": "09h30",
        "description": "Delega\u00e7\u00e3o de Estudantes do Senai, medalhistas do 44\u00ba Edi\u00e7\u00e3o    do WorldSkills",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-22",
        "time": "10h",
        "description": "Pedro Parente, Presidente da Petrobras",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-22",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o com Governadores",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-22",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o com Governadores",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-22",
        "time": "15h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Posse do Ministro das Cidades, Alexandre Baldy",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-22",
        "time": "17h",
        "description": "Eliseu Padilha, ministro-chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da     Rep\u00fablica  e  Paulo  Ziulkoski,  Presidente  da  Confedera\u00e7\u00e3o    Nacional de Munic\u00edpios (CNM)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-22",
        "time": "18h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio da Pol\u00edtica de Governan\u00e7a P\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-22",
        "time": "20h",
        "description": "Jantar com Deputados da Base Aliada",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-23",
        "time": "08h30",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Porto Velho/RO",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-23",
        "time": "09h10",
        "description": "Chegada a Porto Velho",
        "location": "Base A\u00e9rea de Porto Velho"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-23",
        "time": "10h15",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Inaugura\u00e7\u00e3o do Hospital de Amor Amaz\u00f4nia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-23",
        "time": "11h40",
        "description": "Partida de Porto Velho para Bras\u00edlia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-23",
        "time": "16h20",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-23",
        "time": "17h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de lan\u00e7amento da Pol\u00edtica de Inova\u00e7\u00e3o -    Educa\u00e7\u00e3o Conectada  \u201d",
        "location": "Pal\u00e1cio do PLanalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-23",
        "time": "18h",
        "description": "Foto com Elisa Natola, Consultora da DELBRA; Frederico    Marques, Diretor jur\u00eddico da APAV - Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de    Apoio \u00e0 V\u00edtima; Gustavo do Vale Rocha, Subchefe para    Assuntos Jur\u00eddicos da Casa Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;    Heverton Aguiar, Promotor de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia; Jo\u00e3o    Gomes Cravinho, Embaixador da Uni\u00e3o Europeia no Brasil    (DELBRA); Jo\u00e3o Lazaro, Presidente da APAV; Manuel Lisboa,    Professor da Universidade Nova de Lisboa; Maria Ludovica,    Coordenadora na It\u00e1lia do lobby europeu das Mulheres; Maria    Rosa Sabattelli, Diplomata assessora do Embaixador; Jo\u00e3o    Cravinho, Mauricio Andreiuolo, Procurador Regional da    Rep\u00fablica; Rugile Butkeviciute, lituana especialista em",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-24",
        "time": "10h",
        "description": "Luis Videgaray    Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores dos Estados    Unidos Mexicanos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-27",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia oficial de chegada do Senhor Evo Morales,    Presidente do Estado Plurinacional da Bol\u00edvia",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-27",
        "time": "11h30",
        "description": "Encontro Bilateral Ampliado",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-27",
        "time": "12h35",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura de Atos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-27",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o em homenagem ao Senhor Evo Morales,    Presidente do Estado Plurinacional da Bol\u00edvia,    oferecido pelo Senhor Presidente da Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-27",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Efraim Filho (DEM/PB), l\u00edder do Democratas    na C\u00e2mara dos Deputados e Deputado Misael    Varella (DEM/MG)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-27",
        "time": "17h30",
        "description": "Pedro Parente    Presidente da Petrobras",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-28",
        "time": "12h",
        "description": "Ilan Goldfajn    Presidente do Banco Central",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-28",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Vinicius Carvalho (PRB/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-29",
        "time": "10h",
        "description": "Guilherme Afif, Diretor-Presidente do Sebrae Nacional, e    membros da Uni\u00e3o Nacional de Entidades do Com\u00e9rcio de    Servi\u00e7os (UNECS)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-30",
        "time": "10h",
        "description": "Mendon\u00e7a Filho, Ministro de Estado da Educa\u00e7\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-11-30",
        "time": "15h",
        "description": "Oliver Zipse, Membro do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da BMW    AG e Helder Boavida, Presidente e CEO BMW do Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-16",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-17",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-24",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-25",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-30",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-31",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-01",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-01",
        "time": "12h",
        "description": "Henrique Meirelles, ministro de Estado da Fazenda;    Raimundo Colombo, governador do estado de Santa    Catarina e Eduardo Pinho Moreira, vice-governador    do estado de Santa Catarina",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-02",
        "time": "07h35",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Campinas/SP",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-02",
        "time": "08h40",
        "description": "Chegada a Campinas",
        "location": "Aeroporto de Viracopos"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-02",
        "time": "09h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Entrega de 900 UH do Condom\u00ednio Residencial    Rubi III a V do Programa Minha Casa Minha Vida",
        "location": "Limeira/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-02",
        "time": "11h20",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Entrega de 896 UH do Condom\u00ednio Residencial    Vida Nova I e II do Programa Minha Casa Minha Vida",
        "location": "Americana/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-02",
        "time": "13h05",
        "description": "Partida de Campinas para Bras\u00edlia",
        "location": "Aeroporto de Viracopos"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-02",
        "time": "14h10",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-03",
        "time": "19h",
        "description": "Deputado Rodrigo Maia    Presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-04",
        "time": "09h30",
        "description": "Nikolai Patrushev    Secret\u00e1rio do Conselho de Seguran\u00e7a da    Federa\u00e7\u00e3o da R\u00fassia",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-04",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Toninho Wandscheer (PROS/PR)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-05",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia oficial de chegada do senhor Evo Morales,    Presidente do Estado Plurinacional da Bol\u00edvia",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-05",
        "time": "11h30",
        "description": "Encontro bilateral ampliado",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-05",
        "time": "12h35",
        "description": "Cerim\u00f4nia de assinatura de atos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-05",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o em homenagem ao senhor Evo Morales, Presidente    do Estado Plurinacional da Bol\u00edvia, oferecido pelo senhor    Presidente da Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-05",
        "time": "15h",
        "description": "Henrique Meirelles, ministro de Estado da Fazenda e    Ronaldo Nogueira, ministro de Estado do Trabalho",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-05",
        "time": "18h40",
        "description": "Embarque para S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-05",
        "time": "20h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Entrega do T\u00edtulo de  Brasileiro do Ano , \u201c \u201d   pela Revista Isto\u00e9, e  Empreendedor do Ano , pela \u201c \u201d   Revista Isto\u00e9 Dinheiro",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-06",
        "time": "08h",
        "description": "L\u00edderes da Base Aliada na C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-06",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Jarbas Vasconcelos (PMDB/PE)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-06",
        "time": "11h30",
        "description": "Jos\u00e9 Carlos Martins    Presidente da C\u00e2mara Brasileira da Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o - CBIC",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-06",
        "time": "15h",
        "description": "Assinatura do decreto de cria\u00e7\u00e3o da Rede Brasil Mulher",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-06",
        "time": "15h30",
        "description": "Paulo Skaf Presidente da Fiesp",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-06",
        "time": "16h",
        "description": "Torquato Jardim, ministro de Estado da Justi\u00e7a e    Seguran\u00e7a P\u00fablica e Fernando Segovia, diretor-geral    da Pol\u00edcia Federal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-07",
        "time": "09h",
        "description": "Foto com deputado Celso Russomano (PRB/SP)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-07",
        "time": "10h",
        "description": "Ant\u00f4nio Nardi, secret\u00e1rio-executivo do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade e Bancada de Minas Gerais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-07",
        "time": "11h30",
        "description": "Helder Barbalho, ministro de Estado da Integra\u00e7\u00e3o Nacional;    senador A\u00e9cio Neves (PSDB/MG); Adriano Almeida Alvarenga,    prefeito do munic\u00edpio de Rio Casca; Alex de Freitas, prefeito    do munic\u00edpio Contagem; Lucas Coelho Ferreira, prefeito do    munic\u00edpio de Caet\u00e9; Moacir Martins da Costa J\u00fanior, prefeito    do munic\u00edpio de Ribeir\u00e3o das Neves; Nivaldo Andrade, prefeito    do munic\u00edpio de S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei; Igor Sandim, vereador do    munic\u00edpio de S\u00e3o Jo\u00e3o Del-Rei; Renato Newton, secret\u00e1rio    nacional da Defesa Civil do Minist\u00e9rio da Integra\u00e7\u00e3o Nacional",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-08",
        "time": "08h",
        "description": "Partida para S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-08",
        "time": "10h",
        "description": "Abertura do 22\u00ba Encontro Anual da Ind\u00fastria Qu\u00edmica -     ENAIQ",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-08",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o anual da Ind\u00fastria El\u00e9trica e Eletr\u00f4nica 2017",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-09",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-10",
        "time": "13h20",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Buenos Aires",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-10",
        "time": "15h50",
        "description": "Chegada a Buenos Aires",
        "location": "Aeroporto Internacional Jorge Newbery"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-10",
        "time": "16h45",
        "description": "Sess\u00e3o de Abertura da XI Reuni\u00e3o Ministerial da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do Com\u00e9rcio",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-10",
        "time": "22h30",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-11",
        "time": "09h",
        "description": "Henrique Meirelles, ministro de Estado da Fazenda e    Grace Maria Mendon\u00e7a, advogada-geral da Uni\u00e3o - AGU",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-11",
        "time": "10h30",
        "description": "Paulo Cesar de Souza e Silva    Presidente da Embraer S/A",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-12",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de posse da Diretoria-Executiva da Confedera\u00e7\u00e3o     da Agricultura e Pecu\u00e1ria do Brasil - CNA, eleita para o per\u00edodo    de 2017 a 2021",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-12",
        "time": "12h",
        "description": "Cerim\u00f4nia oficial de chegada do senhor Gjorge Ivanov,     Presidente da Rep\u00fablica da Maced\u00f4nia",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-12",
        "time": "12h20",
        "description": "Reuni\u00e3o Bilateral",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-12",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o em homenagem ao senhor Gjorge Ivanov, Presidente     da Rep\u00fablica da Maced\u00f4nia, oferecido pelo senhor Presidente    da Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-12",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Plano Agro+ Integridade",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-12",
        "time": "17h30",
        "description": "Reuni\u00e3o de l\u00edderes empresariais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-13",
        "time": "09h30",
        "description": "Deputado Ricardo Teobaldo (PODE/PE), l\u00edder do PODEMOS    na C\u00e2mara dos Deputados e C\u00e9lia Agostinho Lins de Sales,    prefeita do munic\u00edpio de Ipojuca/PE (Porto de Galinhas)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-13",
        "time": "10h",
        "description": "Claudio Lottenberg Presidente da United Health Group do Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-13",
        "time": "10h30",
        "description": "Confedera\u00e7\u00e3o Nacional dos Munic\u00edpios e Associa\u00e7\u00f5es e Federa\u00e7\u00f5es Estaduais e prefeitos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-13",
        "time": "16h",
        "description": "Marcelo Figueiredo, professor da PUC/SP e Presidente da Escola de Lideran\u00e7a e Cidadania da OAB/SP",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-13",
        "time": "16h30",
        "description": "Ricardo Barros, ministro da Sa\u00fade e Cida Borghetti, vice-governadora do Paran\u00e1",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-13",
        "time": "17h",
        "description": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto    Prefeito de Salvador",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-14",
        "time": "16h",
        "description": "Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es Neto    Prefeito de Salvador/BA",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-14",
        "time": "16h30",
        "description": "Ricardo Barros, ministro de Estado da Sa\u00fade e Cida Borghetti, vice-governadora do estado do Paran\u00e1",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-14",
        "time": "17h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de posse do ministro da Secretaria de    Governo, Carlos Marun",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-15",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Posse do Ministro Chefe da Secretaria de   Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Carlos Marun",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-18",
        "time": "12h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de apresenta\u00e7\u00e3o dos Oficiais promovidos pelo     Presidente da Rep\u00fablica, seguido de cumprimentos e                  almo\u00e7o",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-18",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de San\u00e7\u00e3o do PLC 147/2017   Reestrutura\u00e7\u00e3o \u2013               dos Corpos e Quadros de Oficiais e de Pra\u00e7as da Marinha",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-18",
        "time": "17h",
        "description": "Marcelo Figueiredo, Professor da PUC/SP e Presidente da    Escola de Lideran\u00e7a e Cidadania da OAB/SP",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-19",
        "time": "09h30",
        "description": "Conven\u00e7\u00e3o Nacional Extraordin\u00e1ria do PMDB",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-19",
        "time": "11h",
        "description": "Balan\u00e7o Anual do Combate ao Crime Organizado",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-19",
        "time": "13h40",
        "description": "Encerramento do evento Correio Debate: Desafios    para 2018",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-19",
        "time": "17h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Entrega da Ordem do M\u00e9rito    Cultural   OMC 2017 \u2013",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-20",
        "time": "09h30",
        "description": "Assinatura de Contratos   Programa Saneamento \u2013   para Todos (Sanepar)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-20",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Paulo Abi-Ackel (PSDB/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-20",
        "time": "10h30",
        "description": "Senador Raimundo Lira, l\u00edder do PMDB no",
        "location": "Senado Federal"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-20",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Homologa\u00e7\u00e3o da Base Nacional    Comum Curricular",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-21",
        "time": "09h",
        "description": "Cerim\u00f4nia oficial de chegada do senhor David Granger,    Presidente da Rep\u00fablica Cooperativa da Guiana",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-21",
        "time": "09h15",
        "description": "Reuni\u00e3o bilateral",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-21",
        "time": "11h",
        "description": "LI C\u00fapula de Chefes de Estado do Mercosul e    Estados Associados",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-21",
        "time": "13h55",
        "description": "Foto oficial dos Chefes de Delega\u00e7\u00e3o da LI C\u00fapula de Chefes de Estado do Mercosul e Estados Associados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-21",
        "time": "14h",
        "description": "Almo\u00e7o oferecido pelo Presidente da Rep\u00fablica em    homenagem aos Chefes de Delega\u00e7\u00e3o da LI C\u00fapula de Chefes de Estado do Mercosul e Estados Associados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-21",
        "time": "16h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Divulga\u00e7\u00e3o do Plano de Neg\u00f3cios e    Gest\u00e3o 2018-2022 da Petrobras",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-22",
        "time": "09h",
        "description": "Caf\u00e9 da manh\u00e3 com jornalistas do Comit\u00ea do    Pal\u00e1cio do Planalto",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-26",
        "time": "15h",
        "description": "Carlos Marun, ministro-chefe da Secretaria de Governo    da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-27",
        "time": "09h",
        "description": "Partida para Campos dos Goytacazes",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-27",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de cria\u00e7\u00e3o da Zona de Processamento de    Exporta\u00e7\u00e3o do Porto do A\u00e7u",
        "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-27",
        "time": "12h35",
        "description": "Partida de Campos dos Goytacazes para Bras\u00edlia",
        "location": "Aeroporto Bartolomeu Lisandro"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-27",
        "time": "14h",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-27",
        "time": "16h",
        "description": "Ronaldo Nogueira    Ministro de Estado do Trabalho",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-28",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-29",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-30",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-12-31",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-02",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-03",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-04",
        "time": "11h",
        "description": "S\u00e9rgio S\u00e1 Leit\u00e3o    Ministro de Estado da Cultura",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-05",
        "time": "09h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-06",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-07",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-08",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-09",
        "time": "16h",
        "description": "Senador Raimundo Lira    L\u00edder do PMDB no Senado Federal",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-11",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-12",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-12",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-13",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-14",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-15",
        "time": "10h",
        "description": "Ap\u00f3stolo Valdemiro Santiago    Fundador da Igreja Mundial do Poder de Deus",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-16",
        "time": "11h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-16",
        "time": "17h",
        "description": "Pastor Jos\u00e9 Wellington    Presidente da Igreja Evang\u00e9lica Assembleia    de Deus em S\u00e3o Paulo",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-17",
        "time": "10h",
        "description": "Mission\u00e1rio R.R. Soares (Romildo Ribeiro Soares)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-17",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Libera\u00e7\u00e3o de Recursos para o Ensino M\u00e9dio de Tempo Integral",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-17",
        "time": "12h",
        "description": "Edinho Ara\u00fajo",
        "location": "Prefeito de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-17",
        "time": "15h",
        "description": "Senadora Rose de Freitas (MDB/ES)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-18",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-19",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-20",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-21",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-22",
        "time": "10h",
        "description": "An\u00fancio de recursos para expans\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o do    Metr\u00f4 do DF",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-22",
        "time": "20h30",
        "description": "Partida para Zurique/Su\u00ed\u00e7a",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-23",
        "time": "13h50",
        "description": "Chegada a Zurique/Su\u00ed\u00e7a",
        "location": "Aeroporto de Zurique"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-24",
        "time": "10h25",
        "description": "Discurso na Sess\u00e3o Plen\u00e1ria do F\u00f3rum Econ\u00f4mico    Mundial 2018",
        "location": "Davos/Su\u00ed\u00e7a"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-24",
        "time": "20h",
        "description": "Brazil the Road Ahead : jantar oferecido pelo F\u00f3rum \u201c \u201d   Econ\u00f4mico Mundial ao Senhor Presidente da Rep\u00fablica",
        "location": "Davos/Su\u00ed\u00e7a"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-25",
        "time": "09h30",
        "description": "Partida de Zurique com destino a Bras\u00edlia",
        "location": "Aeroporto de Zurique"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-25",
        "time": "19h50",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-26",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-27",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-28",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-29",
        "time": "08h30",
        "description": "Entrevista ao Programa Jornal Gente da    R\u00e1dio Bandeirantes",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-30",
        "time": "08h45",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Rio Verde/GO",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-30",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio do Custeio Antecipado    da Safra 2018/2019",
        "location": "Rio Verde/GO"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-30",
        "time": "12h",
        "description": "Partida de Rio Verde para Bras\u00edlia",
        "location": "Aeroporto Gen. Leite de Castro"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-30",
        "time": "12h45",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-30",
        "time": "15h",
        "description": "Jos\u00e9 Sarney Filho    Ministro de Estado do Meio Ambiente",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-30",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Rodrigo Maia    Presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-31",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-31",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Contrata\u00e7\u00e3o de Novas \u00c1reas no Pr\u00e9-Sal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-01-31",
        "time": "16h30",
        "description": "Almirante de Esquadra Eduardo Bacellar Leal Ferreira    Comandante da Marinha",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-01",
        "time": "09h",
        "description": "Sess\u00e3o Especial de Abertura do Ano Judici\u00e1rio de 2018",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-01",
        "time": "11h30",
        "description": "Evento CAIXA 2018",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-01",
        "time": "16h",
        "description": "Sergio Etchegoyen, ministro de estado chefe do Gabinete de  Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-01",
        "time": "18h",
        "description": "Colbert Martins da Silva Filho, prefeito em Exerc\u00edcio de Feira  de Santana/BA",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-02",
        "time": "10h50",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Inaugura\u00e7\u00e3o da 2\u00aa Esta\u00e7\u00e3o de Bombeamento    do Eixo Norte do Projeto de Integra\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o    Francisco",
        "location": "Cabrob\u00f3/PE"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-03",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-04",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-05",
        "time": "09h",
        "description": "Eliseu Padilha, ministro-chefe da Casa Civil da    Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Carlos Marun, ministro-chefe    da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-05",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Documento Nacional de Identifica\u00e7\u00e3o (Digital e Biom\u00e9trico)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-05",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputado estadual Them\u00edstocles de Sampaio Pereira    Filho, presidente da Assembleia Legislativa do Estado do Piau\u00ed",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-05",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado Jorge Tadeu Mudalen (DEM/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-06",
        "time": "09h",
        "description": "Humberto Mota    Presidente da Dufry do Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-06",
        "time": "10h30",
        "description": "Jo\u00e3o Henrique de Almeida Sousa Presidente do Conselho Nacional do Sesi",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-06",
        "time": "11h",
        "description": "Eliseu Padilha, ministro de Estado chefe da Casa Civil    da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Dyogo Oliveira, ministro de    Estado do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o;    Moreira Franco, ministro de Estado chefe da Secretaria-Geral    da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Carlos Marun, ministro de    Estado chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-06",
        "time": "19h",
        "description": "Solenidade de posse de Suas Excel\u00eancias os Senhores    Ministros Luiz Fux e Rosa Weber nos cargos de    Presidente e Vice-Presidente do Tribunal Superior    Eleitoral",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-07",
        "time": "10h",
        "description": "Sergio Etchegoyen    Ministro-Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional    da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-07",
        "time": "12h",
        "description": "Deputado Marco Ant\u00f4nio Cabral (MDB/RJ)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-08",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-09",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-12",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-13",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-14",
        "time": "14h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do PLanalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-15",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o do Conselho do CNPEM",
        "location": "Campinas/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-15",
        "time": "11h55",
        "description": "Visita \u00e0s obras da Fonte de Luz S\u00edncrotron de     Quarta Gera\u00e7\u00e3o Sirius",
        "location": "Campinas/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-16",
        "time": "10h",
        "description": "Despacho interno",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-19",
        "time": "10h",
        "description": "Marx Beltr\u00e3o, Ministro de Estado do Turismo",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-19",
        "time": "10h30",
        "description": "Helder Barbalho, Ministro de Estado da Integra\u00e7\u00e3o Nacional",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-19",
        "time": "11h",
        "description": "Alexandre Baldy, Ministro de Estado das Cidades",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-19",
        "time": "11h30",
        "description": "Ricardo Barros, Ministro de Estado da Sa\u00fade",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-19",
        "time": "12h",
        "description": "Leonardo Picciani, Ministro de Estado do Esporte",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-19",
        "time": "12h30",
        "description": "Filippo Grandi, Alto Comiss\u00e1rio das Na\u00e7\u00f5es Unidas para Refugiados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-19",
        "time": "15h",
        "description": "Paulo Delgado, Coordenador Nacional do CIEE e   Co-presidente do Conselho de Economia, Sociologia e Pol\u00edtica da Fecom\u00e9rcioSP",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-19",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Wladimir Costa (SD/PA)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-20",
        "time": "07h45",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Santa Cruz",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-20",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de In\u00edcio da Integra\u00e7\u00e3o dos Submarinos     Classe Riachuelo",
        "location": "Itagua\u00ed/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-20",
        "time": "12h40",
        "description": "Chegada \u00e0 Bras\u00edlia",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-20",
        "time": "15h",
        "description": "Reuni\u00e3o Federa\u00e7\u00f5es das Ind\u00fastrias",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-21",
        "time": "15h",
        "description": "Fernando Coelho Filho, Ministro de Estado de Minas e  Energia; Wellington, Moreira Franco, Ministro-Chefe da  Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Rubens Ometto,  Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do Grupo Cosan e  Henrique Malta, Diretor do Grupo Cosan",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-21",
        "time": "15h30",
        "description": "Paulo Hartung, Governador do Estado do Esp\u00edrito Santo",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-21",
        "time": "16h",
        "description": "Mar\u00eda \u00c1ngela Holgu\u00edn Cu\u00e9llar, Ministra das Rela\u00e7\u00f5es  Exteriores e Luis Carlos Villegas Echeverri, Ministro da Defesa   Nacional da Rep\u00fablica da Col\u00f4mbia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-22",
        "time": "9h45",
        "description": "Henrique Meirelles, Ministro de Estado da Fazenda   e Ilan Goldfajn, Presidente do Banco Central do Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-22",
        "time": "10h30",
        "description": "Reuni\u00e3o do Conselho Militar de Defesa",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-22",
        "time": "15h30",
        "description": "Blairo Maggi, Ministro de Estado da Agricultura, Pecu\u00e1ria e  Abastecimento",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-22",
        "time": "16h",
        "description": "Angelino Alfano, Ministro dos Neg\u00f3cios Estrangeiros e da Coopera\u00e7\u00e3o Internacional da Rep\u00fablica Italiana",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-22",
        "time": "16h30",
        "description": "Ricardo Barros, Ministro de Estado da Sa\u00fade",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-22",
        "time": "17h",
        "description": "Leonardo Picciani, Ministro de Estado do Esporte",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-23",
        "time": "10h",
        "description": "Despacho interno.",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-24",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-25",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-26",
        "time": "10h",
        "description": "Despacho interno.",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-02-26",
        "time": "17h",
        "description": "Sess\u00e3o Solene de posse dos novos dirigentes do Tribunal  Superior do Trabalho e do Conselho Superior da Justi\u00e7a do  Trabalho, os Excelent\u00edssimos Senhores Ministros Jo\u00e3o Batista  Brito Pereira, Renato de Lacerda Paiva e Lelio Bentes Corr\u00eaa,  nos cargos de Presidente, Vice-Presidente e Corregedor-Geral   da Justi\u00e7a do Trabalho, respectivamente",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-01",
        "time": "10h",
        "description": "Senador A\u00e9cio Neves (PSDB/MG)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-01",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o com Governadores",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-01",
        "time": "15h30",
        "description": "Mendon\u00e7a Filho, ministro de estado da Educa\u00e7\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-05",
        "time": "10h",
        "description": "Despacho interno",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-05",
        "time": "15h",
        "description": "Roy Harvey, Presidente Executivo Global da Alcoa Corporation",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-05",
        "time": "15h30",
        "description": "General Silva e Luna, Ministro de Estado interino da Defesa;  Tenente-Brigadeiro do Ar Nivaldo Luiz Rossato, Comandante  da Aeron\u00e1utica; e Ozires Silva, ex-presidente da Embraer",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-05",
        "time": "16h",
        "description": "Sylvia Earle, Presidente da Mission Blue",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-03",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-04",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-06",
        "time": "10h",
        "description": "Luiz Carlos Trabuco Cappi, Presidente do Conselho   de Administra\u00e7\u00e3o do Bradesco e Octavio de Lazari Junior, Diretor  Vice-Presidente do Bradesco",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-06",
        "time": "10h30",
        "description": "Senador Eduardo Braga (MDB/AM)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-06",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado Jarbas Vasconcelos (MDB/PE)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-07",
        "time": "10h",
        "description": "M\u00e1rcio Lopes de Freitas, Presidente do Sistema OCB, Organiza\u00e7\u00e3o  das Cooperativas do Brasil e Presidentes de Cooperativas",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-07",
        "time": "11h30",
        "description": "Reuni\u00e3o com Prefeitos das Capitais Brasileira",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-07",
        "time": "16h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Entrega das Ins\u00edgnias da Ordem Nacional do M\u00e9rito,  in memoriam, \u00e0 Professora Heley de Abreu Silva Batista, e  Cerim\u00f4nia de Imposi\u00e7\u00e3o de Ins\u00edgnias da Ordem Nacional do M\u00e9rito  Educativo",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-07",
        "time": "19h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de abertura do \u201cSemin\u00e1rio Internacional AGU 25     Anos: Seguran\u00e7a Jur\u00eddica para o Brasil\u201d",
        "location": "Teatro Pedro Calmon - Quartel General do Ex\u00e9rcito - Setor Militar   Urbano - Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-08",
        "time": "10h30",
        "description": "Robson Braga de Andrade, Presidente da Confedera\u00e7\u00e3o  Nacional da Ind\u00fastria (CNI)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-08",
        "time": "11h",
        "description": "Deputado Celso Russomanno (PRB/SP), L\u00edder do Partido  Republicano Brasileiro   PRB na C\u00e2mara dos Deputados \u2013",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-11",
        "time": "06h35",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Vi\u00f1a del Mar",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-11",
        "time": "12h",
        "description": "Cerim\u00f4nia Oficial de Transmiss\u00e3o do Mandato Presidencial  para o Presidente-eleito do Chile, Senhor Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era",
        "location": "Vi\u00f1a del Mar/Chile"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-11",
        "time": "13h50",
        "description": "Partida de Vi\u00f1a del Mar para Bras\u00edlia",
        "location": "Vi\u00f1a del Mar/Chile"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-11",
        "time": "17h30",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-12",
        "time": "10h",
        "description": "Aloysio Nunes Ferreira, ministro de estado das Rela\u00e7\u00f5es  Exteriores e Marcos Jorge de Lima, ministro interino da  Industria, Com\u00e9rcio Exterior e Servi\u00e7os",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-12",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura do Termo de Ades\u00e3o ao Programa  Internet para Todos e de Libera\u00e7\u00e3o do Aux\u00edlio Financeiro aos  Munic\u00edpios",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-12",
        "time": "17h",
        "description": "Roberto Azev\u00eado, diretor-geral da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial do  Com\u00e9rcio",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-12",
        "time": "18h",
        "description": "Reuni\u00e3o com Vice-L\u00edderes da Base Aliada no Congresso  Nacional",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-13",
        "time": "10h",
        "description": "Ivo Sartori, Governador do Estado do Rio Grande do Sul e Bancada  do MDB/RS na C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-13",
        "time": "13h",
        "description": "Partida para S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-13",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Abertura da Sess\u00e3o Plen\u00e1ria da Federa\u00e7\u00e3o das  Associa\u00e7\u00f5es Comerciais do Estado de S\u00e3o Paulo",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-13",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura de Ato entre a APEX e a Empresa Siemens  Global",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-14",
        "time": "11h",
        "description": "Sess\u00e3o Plen\u00e1rio de Abertura do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial para a  Am\u00e9rica Latina",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-14",
        "time": "12h15",
        "description": "Almo\u00e7o do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Mundial para a Am\u00e9rica Latina",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-14",
        "time": "17h",
        "description": "Partida de S\u00e3o Paulo para Ribeir\u00e3o Preto/SP",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-14",
        "time": "18h",
        "description": "Encerramento do evento \"Abertura de Safra de Cana - 2018/2019\"",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-15",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio de Retomada das Obras do BRT de  Goi\u00e2nia/GO",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-15",
        "time": "11h",
        "description": "Deputada Tereza Cristina (DEM/MS), Presidente da    Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria - FPA e diretoria",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-15",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputado Nilson Leit\u00e3o (PSDB/MT), l\u00edder do PSDB na C\u00e2mara dos  Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-15",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Brasil Mais Jovem 2018",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-15",
        "time": "16h30",
        "description": "Deputado Darc\u00edsio Perondi (MDB/RS)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-16",
        "time": "15h",
        "description": "An\u00fancio de Entrega de T\u00edtulos Urbanos e Rurais de  Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria",
        "location": "Caraguatatuba/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-17",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-18",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-19",
        "time": "9h45",
        "description": "Sess\u00e3o de Abertura do VIII F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-19",
        "time": "12h10",
        "description": "Foto oficial dos Chefes de Delega\u00e7\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-19",
        "time": "12h15",
        "description": "Almo\u00e7o  em  homenagem  aos  Chefes  de  Delega\u00e7\u00e3o  participantes  do  VIII F\u00f3rum Mundial da \u00c1gua oferecido pelo Senhor Michel Temer,  Presidente da Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-19",
        "time": "15h",
        "description": "Audi\u00eancia com o Presidente da Rep\u00fablica de S\u00e3o Tom\u00e9 e Pr\u00edncipe,  Evaristo do Esp\u00edrito Santo Carvalho",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-19",
        "time": "15h30",
        "description": "Audi\u00eancia com o Primeiro-Ministro da Rep\u00fablica da Coreia, Nak- Yon Lee",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-19",
        "time": "16h",
        "description": "Audi\u00eancia com o Presidente da Rep\u00fablica de Cabo Verde, Jorge  Carlos de Almeida Fonseca",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-19",
        "time": "16h30",
        "description": "Audi\u00eancia com o Primeiro-Ministro do Reino do Marrocos, Saad  Dine El Otomani",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-19",
        "time": "17h",
        "description": "Audi\u00eancia com o Presidente da Hungria, J\u00e1nos \u00c1der",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-19",
        "time": "17h30",
        "description": "Audi\u00eancia com Sua Alteza Imperial Pr\u00edncipe Herdeiro do Jap\u00e3o,  Naruhito",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-20",
        "time": "09h30",
        "description": "Eliseu Padilha, Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da  Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Carlos Marun, Ministro de Estado Chefe  da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Deputado  Andr\u00e9 Moura (PSC/SE), l\u00edder do Governo no Congresso; Deputado  Aguinaldo Ribeiro (PP/PB), l\u00edder do Governo na C\u00e2mara dos  Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-20",
        "time": "10h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia oficial de chegada do Presidente da Rep\u00fablica da  Col\u00f4mbia, Senhor Juan Manuel Santos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-20",
        "time": "11h45",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura de Atos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-20",
        "time": "12h35",
        "description": "Almo\u00e7o em homenagem ao Senhor Juan Manuel Santos, Presidente  da Rep\u00fablica da Col\u00f4mbia, oferecido pelo Senhor Presidente da  Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-20",
        "time": "14h30",
        "description": "Confer\u00eancia Internacional \"O Poder do Investimento na Primeira  Inf\u00e2ncia para o Desenvolvimento com Equidade\"",
        "location": "Bras\u00edlia - DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-20",
        "time": "15h30",
        "description": "Marco Polo de Mello Lopes, Presidente Executivo do Instituto A\u00e7o  Brasil e Conselho Diretor",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-22",
        "time": "10h",
        "description": "Despacho interno.",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-23",
        "time": "07h",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Petrolina/PE",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-23",
        "time": "10h35",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Inaugura\u00e7\u00e3o do Projeto de Irriga\u00e7\u00e3o Baixio de Irec\u00ea",
        "location": "Xique-Xique/BA"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-23",
        "time": "14h40",
        "description": "Stefan Ketter, Presidente para a Am\u00e9rica Latina da FCA e Davide  Mele, Presidente Adjunto para a Am\u00e9rica Latina da FCA",
        "location": "Goiana/PE"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-23",
        "time": "15h",
        "description": "Visita \u00e0 planta industrial da Fiat Chrysler Automobiles - FCA",
        "location": "Goiana/PE"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-23",
        "time": "16h25",
        "description": "Visita \u00e0 f\u00e1brica de hemoderivados da Hemobr\u00e1s",
        "location": "Goiana/PE"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-23",
        "time": "17h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio de Investimentos para Retomada das Obras  da F\u00e1brica da Hemobr\u00e1s",
        "location": "Goiana/PE"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-23",
        "time": "20h35",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-24",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-25",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-26",
        "time": "16h",
        "description": "Reuni\u00e3o da FECOMERCIO-SP",
        "location": "S\u00e3o Pulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-27",
        "time": "10H",
        "description": "10H  Deputado La\u00e9rcio Oliveira (SD/SE) e Luiz Gil Siuffo Pereira, Vice- Presidente da CNC",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-27",
        "time": "10H30",
        "description": "10H30  Deputado Dulce Miranda (MDB/TO)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-27",
        "time": "11H",
        "description": "11H  Cerim\u00f4nia de abertura da segunda fase do Processo Seletivo  Avan\u00e7ar Cidades - Saneamento",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-27",
        "time": "12H",
        "description": "12H  Deputado Ronaldo Nogueira (PTB/RS)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-27",
        "time": "15H",
        "description": "15H  Pedro Parente, Presidente da Petrobras",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-27",
        "time": "16H",
        "description": "16H  Cerim\u00f4nia de Entrega de Ins\u00edgnias da Ordem do M\u00e9rito M\u00e9dico",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-29",
        "time": "09h20",
        "description": "Partida para Vit\u00f3ria/ES",
        "location": "Base a\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-29",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Inaugura\u00e7\u00e3o do Novo Aeroporto de Vit\u00f3ria",
        "location": "Vit\u00f3ria/ES"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-03-29",
        "time": "13h30",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-01",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-02",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Abertura do F\u00f3rum Econ\u00f4mico Brasil-Pa\u00edses  \u00c1rabes",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-02",
        "time": "19h",
        "description": "Sess\u00e3o Solene de abertura do 62\u00ba Congresso Estadual de  Munic\u00edpios",
        "location": "Santos/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-03",
        "time": "12h",
        "description": "Ato de Filia\u00e7\u00e3o do Ministro Henrique Meirelles",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-03",
        "time": "13h45",
        "description": "Reuni\u00e3o com a Bancada do Nordeste",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-03",
        "time": "15h30",
        "description": "Agentes Comunit\u00e1rios de Sa\u00fade",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-03",
        "time": "17h",
        "description": "Discuss\u00e3o de pauta do REFIS da Micro e    Pequena Empresa",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-03",
        "time": "18h30",
        "description": "Senador Vicentinho Alves (PR/TO), l\u00edder do Partido da    Rep\u00fablica no Senado Federal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-04",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de San\u00e7\u00e3o da Lei que Flexibiliza o Hor\u00e1rio    de Transmiss\u00e3o da Voz do Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-04",
        "time": "16h",
        "description": "Reuni\u00e3o dos conselhos deliberativos da Sudam,    Sudene e Sudeco",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-05",
        "time": "10h",
        "description": "Grupo de Not\u00e1veis do Comit\u00ea de Coopera\u00e7\u00e3o    Jap\u00e3o-Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-05",
        "time": "11h",
        "description": "Lan\u00e7amento da Pol\u00edtica de Redefini\u00e7\u00e3o da Forma\u00e7\u00e3o    M\u00e9dica no Pa\u00eds e Novas Regras para a Oferta de Cursos de Gradua\u00e7\u00e3o em Medicina",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-05",
        "time": "12h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Erradica\u00e7\u00e3o Plena da Aftosa no Brasil    e Lan\u00e7amento do Selo Brasil Livre de Aftosa",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-05",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de posse do Ministro de Estado do    Desenvolvimento Social, Alberto Beltrame; do Ministro    de Estado do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o,    Esteves Colnago e do Presidente do BNDES, Dyogo    Oliveira",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-05",
        "time": "17h",
        "description": "Gustavo Rocha, ministro interino dos Direitos Humanos e    ministro Raimundo Carreiro, presidente do Tribunal de    Contas da Uni\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-06",
        "time": "10h",
        "description": "Henrique Meirelles    Ministro de Estado da Fazenda",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-06",
        "time": "11h",
        "description": "Tenente-Brigadeiro do Ar Nivaldo Rossato Comandante da Aeron\u00e1utica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-06",
        "time": "11h40",
        "description": "Osmar Terra Ministro de Estado do Desenvolvimento Social",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-06",
        "time": "17h30",
        "description": "Partida para Salvador/BA",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-06",
        "time": "19h",
        "description": "Chegada a Salvador",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-06",
        "time": "19h30",
        "description": "Solenidade de posse das diretorias da FIEB e CIEB 2018-2022,    evento de comemora\u00e7\u00e3o pelos 70 anos da FIEB e do SESI-BA",
        "location": "Salvador/BA"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-07",
        "time": "10h",
        "description": "Painel de Honra do III Simp\u00f3sio Nacional de    Varejo e Shopping",
        "location": "Foz do Igua\u00e7u/PR"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-08",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-09",
        "time": "10h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Transmiss\u00e3o de Cargo de Presidente do    BNDES do Senhor Paulo Rabello de Castro para o    Senhor Dyogo Henrique de Oliveira",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-09",
        "time": "16h",
        "description": "Carlos Affonso D Albuquerque, CEO global da Valid, \u2019   e Murillo de Arag\u00e3o, cientista pol\u00edtico",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-10",
        "time": "10h50",
        "description": "Marcos Pereira    ex-ministro de Estado da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio Exterior    e Servi\u00e7os",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-10",
        "time": "12h",
        "description": "Deputada Dulce Miranda (MDB/TO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-10",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Posse Ministerial",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-10",
        "time": "16h30",
        "description": "Paulo Paim",
        "location": "Prefeito municipal de Uberaba/MG"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-10",
        "time": "17h30",
        "description": "Mohammad Javad Zarif    Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores da Rep\u00fablica    Isl\u00e2mica do Ir\u00e3",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-11",
        "time": "08h30",
        "description": "Lan\u00e7amento da 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Agenda Institucional    do Cooperativismo",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-11",
        "time": "10h",
        "description": "Senador Antonio Anastasia (PSDB/MG)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-11",
        "time": "10h30",
        "description": "Deputado Antonio Imbassahy (PSDB/BA) e Colbert    Martins Filho, prefeito do munic\u00edpio de Feira de Santana",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-11",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de apresenta\u00e7\u00e3o dos Oficiais Generais    promovidos pelo Presidente da Rep\u00fablica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-12",
        "time": "10h",
        "description": "Reuni\u00e3o Ministerial",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-13",
        "time": "11h",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Lima/Peru",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-13",
        "time": "13h20",
        "description": "Chegada a Lima",
        "location": "Lima/Peru"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-13",
        "time": "15h25",
        "description": "Thomas J. Donohue    Presidente da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio dos Estados Unidos da Am\u00e9rica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-13",
        "time": "16h15",
        "description": "Juan Orlando Hern\u00e1ndez Alvarado Presidente da Rep\u00fablica de Honduras",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-13",
        "time": "16h55",
        "description": "Entrevista \u00e0 Rede de Televis\u00e3o CNN en Espa\u00f1ol",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-13",
        "time": "18h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Abertura da VIII C\u00fapula das Am\u00e9ricas",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-13",
        "time": "20h30",
        "description": "Jantar em homenagem aos Chefes de Estado e de    Governo da VIII C\u00fapula das Am\u00e9ricas",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-14",
        "time": "08h30",
        "description": "Foto Oficial dos Chefes de Estado e de Governo",
        "location": "Lima/Peru"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-14",
        "time": "08h45",
        "description": "Sess\u00e3o Plen\u00e1ria da VIII C\u00fapula das Am\u00e9ricas",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-14",
        "time": "10h",
        "description": "Discurso do Presidente da Rep\u00fablica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-14",
        "time": "10h30",
        "description": "Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era Presidente do Chile",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-14",
        "time": "11h",
        "description": "Paul Cook, congressista americano e delega\u00e7\u00e3o parlamentar",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-14",
        "time": "12h30",
        "description": "Partida de Lima para Bras\u00edlia/DF",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-15",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-16",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-17",
        "time": "10h",
        "description": "Rossieli Soares da Silva    Ministro de Estado da Educa\u00e7\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-17",
        "time": "10h30",
        "description": "Eduardo Guardia Ministro de Estado da Fazenda",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-17",
        "time": "12h30",
        "description": "L\u00edderes da Base Aliada na C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-17",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado Lucio Mosquini (MDB/RO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-17",
        "time": "16h",
        "description": "Daniel Pereira, governador do estado de Rond\u00f4nia;    senador Valdir Raupp (MDB/RO); e deputada Marinha    Raupp (MDB/RO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-18",
        "time": "10h",
        "description": "Bancada do Solidariedade",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-18",
        "time": "16h",
        "description": "Blairo Maggi    Ministro de Estado da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-18",
        "time": "17h30",
        "description": "Deputado Jos\u00e9 Rocha (PR/BA) e Valdemar Costa    Neto, ex-deputado",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-19",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia Comemorativa do Dia do Ex\u00e9rcito, com a         Imposi\u00e7\u00e3o da Ordem do M\u00e9rito Militar e da Medalha     Ex\u00e9rcito  Brasileiro",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-20",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Formatura da Turma 2016-2018 do    Instituto Rio Branco",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-20",
        "time": "12h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de imposi\u00e7\u00e3o de Ins\u00edgnias da Ordem do    Rio Branco",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-20",
        "time": "12h25",
        "description": "Foto com os formandos",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-20",
        "time": "12h30",
        "description": "Almo\u00e7o em homenagem aos formandos da Turma 2016-2018    do Instituto Rio Branco",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-21",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-22",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-23",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos Internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-24",
        "time": "10h",
        "description": "Antonio Megale, presidente da Anfavea; Dan Ioschpe,    presidente do Sindipe\u00e7as; Alarico Assump\u00e7\u00e3o J\u00fanior,    presidente da Fenabrave; e Jos\u00e9 Luiz Gandini, presidente    da Abeifa",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-24",
        "time": "12h",
        "description": "L\u00edderes da Base Aliada no Senado Federal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-24",
        "time": "13h",
        "description": "Deputado Jovair Arantes (PTB/GO), l\u00edder da bancada do PTB    e deputado Nelson Marquezelli (PTB/SP), vice-l\u00edder do PTB",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-24",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Arnaldo Jardim (PPS/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-24",
        "time": "17h",
        "description": "M\u00e1rio Limberger, presidente da Federa\u00e7\u00e3o Nacional dos    T\u00e9cnicos Agr\u00edcolas   Fenata e t\u00e9cnicos Agr\u00edcolas \u2013",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-25",
        "time": "11h",
        "description": "Eduardo Pinho Moreira    Governador do estado de Santa Catarina",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-25",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputado S\u00e9rgio Souza (MDB/PR) e Orlando Pessuti, ex-governador do Paran\u00e1",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-25",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Apresenta\u00e7\u00e3o de Cartas Credenciais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-26",
        "time": "9h30",
        "description": "Senador Romero Juc\u00e1 (MDB/RR), Deputado Baleia Rossi      (MDB/SP), l\u00edder do MDB na C\u00e2mara dos Deputados e Paulo     Skaf, Presidente da FIESP",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-26",
        "time": "10h30",
        "description": "Reuni\u00e3o com diretores das Federa\u00e7\u00f5es de Ind\u00fastria e de    Com\u00e9rcio",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-26",
        "time": "12h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de entrega do Selo Nacional de Responsabilidade   Social pelo Trabalho no Sistema Prisional (Selo Resgata)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-26",
        "time": "15h",
        "description": "General de Brigada Wilson Mendes Lauria, Comandante do   Campus Bras\u00edlia da Escola Superior de Guerra   ESG e corpo \u2013  docente e discente da Escola Superior de Guerra",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-27",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia oficial de chegada do Presidente da Rep\u00fablica    do Chile, senhor Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-27",
        "time": "11h20",
        "description": "Reuni\u00e3o ampliada",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-27",
        "time": "12h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de assinatura de atos seguida de declara\u00e7\u00e3o \u00e0 imprensa",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-27",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o oferecido pelo Senhor Presidente da Rep\u00fablica e    pela Primeira-Dama ao Senhor Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era, Presidente    da Rep\u00fablica do Chile, e \u00e0 senhora Cecilia Morel, Primeira-    Dama da Rep\u00fablica do Chile",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-28",
        "time": "10h",
        "description": "Solenidade de Abertura Oficial da 84\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o    Internacional de Gado Zebu - ExpoZebu",
        "location": "Uberaba/MG"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-29",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-04-30",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Abertura da 25\u00aa edi\u00e7\u00e3o do AGRISHOW -    Feira Internacional de Tecnologia Agr\u00edcola em A\u00e7\u00e3o",
        "location": "Ribeir\u00e3o Preto/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-01",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-02",
        "time": "09h15",
        "description": "Eduardo Guardia, ministro de Estado da Fazenda, Esteves    Colnago, ministro de Estado do Planejamento,    Desenvolvimento e Gest\u00e3o e Ilan Goldfajn, Presidente do    Banco Central do Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-02",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia oficial de chegada do Presidente da Rep\u00fablica do      Suriname, Senhor Desir\u00e9 Delano Bouterse",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-02",
        "time": "11h30",
        "description": "Reuni\u00e3o Bilateral",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-02",
        "time": "12h30",
        "description": "Assinatura de Atos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-02",
        "time": "12h40",
        "description": "Declara\u00e7\u00e3o \u00e0 Imprensa",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-02",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o em homenagem ao Senhor Desir\u00e9 Delano Bouterse,                Presidente da Rep\u00fablica do Suriname, oferecido pelo Senhor                Presidente da Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-02",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Vinicius Carvalho (PRB/SP) e Bispo Domingos        Siqueira, representante institucional da Igreja Universal",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-03",
        "time": "08h",
        "description": "Partida para Ribeir\u00e3o Preto/SP",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-03",
        "time": "09h",
        "description": "Chegada a Ribeir\u00e3o Preto",
        "location": "Ribeir\u00e3o Preto/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-03",
        "time": "09h40",
        "description": "Visita \u00e0 25\u00aa Edi\u00e7\u00e3o da Feira Internacional de Tecnologia Agr\u00edcola em A\u00e7\u00e3o (AGRISHOW)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-03",
        "time": "11h10",
        "description": "Partida de Ribeir\u00e3o Preto/SP para Barretos/SP",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-03",
        "time": "11h35",
        "description": "Chegada a Barretos/SP",
        "location": "Barretos/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-03",
        "time": "11h50",
        "description": "Visita \u00e0 Santa Casa de Miseric\u00f3rdia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-03",
        "time": "12h25",
        "description": "Visita ao IRCAD",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-03",
        "time": "13h10",
        "description": "Cerim\u00f4nia de inaugura\u00e7\u00e3o do Hospital Notre Dame",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-03",
        "time": "14h10",
        "description": "Partida de Barretos/SP para Bras\u00edlia/DF",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-03",
        "time": "15h10",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-04",
        "time": "10h45",
        "description": "Sess\u00e3o de Encerramento do F\u00f3rum  Riscos para Neg\u00f3cios \u201c   Internacionais   \u201d",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-05",
        "time": "10h",
        "description": "Encontro com Lideran\u00e7as Regionais",
        "location": "Jaguari\u00fana/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-06",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-07",
        "time": "12h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Abertura da APAS Show 2018",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-07",
        "time": "17h30",
        "description": "Reuni\u00e3o com L\u00edderes da C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-08",
        "time": "10h",
        "description": "Olavo Machado Junior, Presidente da Federa\u00e7\u00e3o das    Ind\u00fastrias do Estado de Minas Gerais e Fl\u00e1vio Roscoe    Nogueira, Presidente eleito da Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do    Estado de Minas Gerais",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-08",
        "time": "10h30",
        "description": "Deputado Ronaldo Nogueira (PTB/RS)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-08",
        "time": "11h",
        "description": "Marcos Pereira, ex-ministro de estado da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio    Exterior e Servi\u00e7os",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-09",
        "time": "10h",
        "description": "Dyogo Oliveira, Presidente do BNDES",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-09",
        "time": "10h30",
        "description": "Deputado Fausto Pinato (PP/SP)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-09",
        "time": "11h30",
        "description": "S\u00e9rgio Agapito Lires Rial, Presidente da Confedera\u00e7\u00e3o das    Institui\u00e7\u00f5es Financeiras - CNF, Jos\u00e9 Ricardo da Costa Aguiar    Alves, Presidente Executivo da CNF e Angra M\u00e1xima Barbosa,    Gerente de Rela\u00e7\u00f5es com o Poder Executivo - CNF",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-09",
        "time": "15h",
        "description": "Valter Casimiro Silveira, Ministro dos Transportes, Portos e    Avia\u00e7\u00e3o Civil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-09",
        "time": "15h30",
        "description": "Vinicius Lummertz Silva, Ministro de Estado do Turismo",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-10",
        "time": "10h",
        "description": "Orlando Morando, Prefeito de S\u00e3o Bernardo do Campo/SP",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-10",
        "time": "15h",
        "description": "Raul Jungmann, Ministro de Estado Extraordin\u00e1rio da   Seguran\u00e7a P\u00fablica, General Freire Gomes, Secret\u00e1rio   Executivo do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da   Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, General Walter Souza Braga Netto,   Interventor Federal no Estado do Rio de Janeiro, e General   Richard Nunes, Secret\u00e1rio de Seguran\u00e7a P\u00fablica do Rio de Janeiro Pal\u00e1cio do Planalto                                                          R",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-11",
        "time": "10h",
        "description": "Despacho Interno",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-12",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-13",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-14",
        "time": "10h",
        "description": "Eliseu Padilha, ministro de Estado Chefe da Casa Civil da    Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Alexandre Baldy, ministro de Estado    das Cidades, Nelson Ant\u00f4nio de Souza, presidente da CAIXA e    Roberto Barreto, vice-presidente interino da CAIXA",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-15",
        "time": "11h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de san\u00e7\u00e3o da lei da desapropria\u00e7\u00e3o de    im\u00f3vel para fins de ocupa\u00e7\u00e3o de unidades do    Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-15",
        "time": "15h",
        "description": "Maio/2016   Maio/2018: O Brasil Voltou  \u2013",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-16",
        "time": "10h",
        "description": "Alexandre Baldy    Ministro de Estado das Cidades",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-16",
        "time": "11h",
        "description": "Jo\u00e3o Monteiro de Barros Neto    Presidente da Rede Vida de Televis\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-16",
        "time": "12h",
        "description": "Alberto Goldman    Membro do Conselho Deliberativo da Funda\u00e7\u00e3o de    Previd\u00eancia Complementar do Estado de S\u00e3o Paulo",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-16",
        "time": "20h",
        "description": "Solenidade de abertura do 90\u00ba ENIC   Encontro Nacional \u2013   da Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o",
        "location": "Florian\u00f3polis/SC"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-17",
        "time": "11h30",
        "description": "Alexandre Baldy    Ministro de Estado das Cidades",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-17",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Abertura da Exposi\u00e7\u00e3o  Entre a Saudade \u201c   e a Guerra  \u201d",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-18",
        "time": "07h10",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Patos de Minas/MG",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-18",
        "time": "08h15",
        "description": "Visita ao Hospital S\u00e3o Lucas",
        "location": "Patos de Minas/MG"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-18",
        "time": "09h10",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Entrega de Unidades Habitacionais    do Programa Minha Casa Minha Vida",
        "location": "Patos de Minas/MG"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-18",
        "time": "10h45",
        "description": "Partida de Patos de Minas para S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": "Patos de Minas/MG"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-18",
        "time": "12h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Encerramento do F\u00f3rum Exame e CNI",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-21",
        "time": "10h",
        "description": "Despacho interno     Pal\u00e1cio do Planalto",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-22",
        "time": "09h",
        "description": "Sess\u00e3o Solene de Abertura XXI Marcha a Bras\u00edlia em Defesa    dos Munic\u00edpios",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-22",
        "time": "09h30",
        "description": "Lan\u00e7amento da Plataforma de Ades\u00e3o aos Planos Econ\u00f4micos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-22",
        "time": "16h",
        "description": "Marco Polo de Melo Lopes, Presidente da A\u00e7o Brasil, e    Alexandre Lyra, Presidente da Vallourec Solu\u00e7\u00f5es Tubulares    do Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-23",
        "time": "15h",
        "description": "Almirante de Esquadra Eduardo Bacellar Leal Ferreira,    Comandante da Marinha",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-23",
        "time": "16h",
        "description": "Governo Digital: Rumo a um Brasil Eficiente",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-23",
        "time": "17h",
        "description": "Carlos Nejar, membro da Academia Brasileira de Letras e da    Academia Brasileira de Filosofia",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-23",
        "time": "17h30",
        "description": "Deputado Jos\u00e9 Rocha (PR/BA) e Valdemar Costa Neto, ex    Deputado",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-23",
        "time": "18h",
        "description": "Deputado Jos\u00e9 Sarney Filho (PV/MA)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-23",
        "time": "18h30",
        "description": "Deputado Celso Russomanno (PRB/SP), l\u00edder do PRB na    C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-24",
        "time": "08h45",
        "description": "Eduardo Guardia, ministro de estado da Fazenda; Valter    Casimiro, ministro de estado dos Transportes, Portos e    Avia\u00e7\u00e3o; Moreira Franco, ministro de estado de Minas e    Energia; Pedro Parente, Presidente da Petrobras e Jorge    Rachid, Secret\u00e1rio da Receita Federal do Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-24",
        "time": "16h45",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Entrega de Ve\u00edculos para Conselhos Tutelares",
        "location": "Porto Real/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-24",
        "time": "20h",
        "description": "Solenidade em Comemora\u00e7\u00e3o ao Dia da Ind\u00fastria 2018 e    Cerim\u00f4nia de Posse do Presidente e da Nova Diretoria da    FIEMG",
        "location": "Belo Horizonte/MG"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-25",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do Conselho Nacional de Pol\u00edtica    Fazend\u00e1ria   CONFAZ \u2013",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-28",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Posse do Ministro de Estado Chefe da    Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, Ronaldo    Fonseca de Souza",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-29",
        "time": "09h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Abertura do F\u00f3rum de Investimentos Brasil 2018",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-30",
        "time": "10h",
        "description": "Despacho Interno",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-30",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado F\u00e1bio Faria (PSD/RN)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-31",
        "time": "10h35",
        "description": "45\u00aa Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria 2018 - CONAMAD",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-01",
        "time": "11h",
        "description": "Pedro Parente    Presidente da Petrobras",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-31",
        "time": "10h05",
        "description": "Reuni\u00e3o com 27 presidentes estaduais da Assembleia de    Deus no Brasil",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-05-31",
        "time": "10h35",
        "description": "45\u00aa Assembleia Geral Extraordin\u00e1ria 2018 - CONAMAD",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-02",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-03",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-04",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-05",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-06",
        "time": "10h",
        "description": "Carlos Marun, ministro de Estado Chefe da Secretaria    de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica e prefeitos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-06",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Plano Agr\u00edcola e Pecu\u00e1rio 2018/2019",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-06",
        "time": "15h",
        "description": "Liang Hua, Chairman da Huawei Global",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-06",
        "time": "17h30",
        "description": "Raul Jungmann, ministro extraordin\u00e1rio da Seguran\u00e7a    P\u00fablica; Eduardo Guardia, ministro de Estado da    Fazenda; Esteves Colnago, ministro de Estado do    Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o; e Gustavo    Rocha, ministro de Estado dos Direitos Humanos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-07",
        "time": "10h30",
        "description": "Senador Eduardo Braga (MDB/AM)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-07",
        "time": "11h30",
        "description": "S\u00e9rgio S\u00e1 Leit\u00e3o, Ministro da Cultura",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-08",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento da Constru\u00e7\u00e3o do Reator    Multiprop\u00f3sito Brasileiro",
        "location": "Iper\u00f3/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-10",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-11",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-11",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia do 153\u00ba Anivers\u00e1rio da Batalha Naval do Riachuelo -     Data Magna da Marinha",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-11",
        "time": "11h45",
        "description": "Mario Abdo Ben\u00edtez, Presidente Eleito do Paraguai",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-11",
        "time": "14h30",
        "description": "Jos\u00e9 Carlos Martins, Presidente da C\u00e2mara Brasileira da     Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o (CBIC)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-11",
        "time": "15h",
        "description": "Dyogo Oliveira, presidente do BNDES",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-11",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de San\u00e7\u00e3o da Lei do Sistema \u00danico de Seguran\u00e7a",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-11",
        "time": "17h30",
        "description": "Eduardo Eug\u00eanio Gouv\u00eaa Vieira, presidente da FIRJAN",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-11",
        "time": "18h30",
        "description": "Comitiva de Estrangeiros Empreendedores e Investidores",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-12",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura dos Decretos que regulamentam o    C\u00f3digo de Minera\u00e7\u00e3o e a Lei que disciplina a cobran\u00e7a da    Compensa\u00e7\u00e3o Financeira pela Explora\u00e7\u00e3o de Recursos    Minerais - CFEM",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-12",
        "time": "14h30",
        "description": "Eduardo Guardia, ministro de Estado da Fazenda; Esteves    Colnago, ministro de Estado do Planejamento,    Desenvolvimento e Gest\u00e3o e Dyogo Oliveira, presidente do    BNDES",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-12",
        "time": "15h30",
        "description": "Geoffrey Onyeama, ministro dos Neg\u00f3cios Estrangeiros da    Rep\u00fablica Federal da Nig\u00e9ria",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-13",
        "time": "09h30",
        "description": "Semin\u00e1rio Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-13",
        "time": "10h30",
        "description": "Marcelo Barbieri, subchefe de Assuntos Federativos da    Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;    Glademir Aroldi, presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional    de Munic\u00edpios (CNM) e Carlos Alberto Cruz Filho, presidente    da Associa\u00e7\u00e3o Paulista de Munic\u00edpios (APM)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-13",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio da Amplia\u00e7\u00e3o dos Saques do    Fundo PIS/Pasep",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-13",
        "time": "15h",
        "description": "Alexandre Baldy, ministro de Estado das Cidades",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-13",
        "time": "15h30",
        "description": "Rossieli Soares da Silva, ministro de Estado da    Educa\u00e7\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-14",
        "time": "09h40",
        "description": "Jos\u00e9 Vicente, reitor da Faculdade Zumbi dos Palmares",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-14",
        "time": "10h",
        "description": "John Walter, presidente Mundial da International Organization    for Standardization (ISO) e Sergio Mujica, Secret\u00e1rio-Geral da      ISO Mundial",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-14",
        "time": "10h30",
        "description": "Esteves Colnago, ministro de Estado do Planejamento,    Desenvolvimento e Gest\u00e3o; Carlos Marun, ministro chefe da   Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Senador    Romero Juc\u00e1 (MDB/RR), l\u00edder do Governo no Senado Federal;    Deputado Andr\u00e9 Moura (PSC/SE), l\u00edder do Governo no    Congresso; Deputado Aguinaldo Ribeiro (PP/PB), l\u00edder do    Governo na C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-14",
        "time": "11h30",
        "description": "General do Ex\u00e9rcito Walter Souza Braga Neto, Interventor    Federal e Comandante Militar do Leste",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-14",
        "time": "15h",
        "description": "Eduardo Guardia, ministro de Estado da Fazenda e Ilan    Goldfajn, presidente do Banco Central do Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-15",
        "time": "10h15",
        "description": "Gustavo Rocha    Ministro de Estado dos Direitos Humanos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-16",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-17",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-18",
        "time": "07h30",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Assun\u00e7\u00e3o",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-18",
        "time": "10h",
        "description": "Sess\u00e3o Plen\u00e1ria dos Presidentes dos Estados Partes do    Mercosul, Estados Associados e Convidados Especiais",
        "location": "Assun\u00e7\u00e3o/Paraguai"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-18",
        "time": "13h15",
        "description": "Fotografia oficial",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-18",
        "time": "13h30",
        "description": "Almo\u00e7o em Homenagem aos Presidentes dos Estados Partes   do Mercosul, Estados Associados e Convidados Especiais,   oferecido pelo Senhor Horacio Cartes, Presidente da Rep\u00fablica   do Paraguai",
        "location": "Assun\u00e7\u00e3o/Paraguai"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-18",
        "time": "19h30",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-19",
        "time": "10h",
        "description": "Despacho Interno",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-20",
        "time": "08h30",
        "description": "Abertura do Semin\u00e1rio Nacional promovido pela ABRATEL:    O Impacto Social, Pol\u00edtico e Econ\u00f4mico das Fake News",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-20",
        "time": "17h",
        "description": "Jos\u00e9 Ricardo Roriz Coelho    Presidente em exerc\u00edcio da Fiesp",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-21",
        "time": "08h",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Boa Vista/RR",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-21",
        "time": "10h40",
        "description": "Chegada a Boa Vista",
        "location": "Boa Vista/"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-21",
        "time": "11h10",
        "description": "Visita ao abrigo de Nova Cana\u00e3",
        "location": "Boa Vista/"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-21",
        "time": "12h30",
        "description": "Almo\u00e7o",
        "location": "Boa Vista/"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-21",
        "time": "14h50",
        "description": "Visita ao Posto de Identifica\u00e7\u00e3o e Recep\u00e7\u00e3o",
        "location": "Pacaraima/"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-21",
        "time": "15h15",
        "description": "Visita ao Posto de Triagem, ao Posto de Atendimento     Avan\u00e7ado (PAA) e \u00e0 \u00c1rea de Apoio da Opera\u00e7\u00e3o Acolhida",
        "location": "Pacaraima/"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-21",
        "time": "21h20",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-22",
        "time": "12h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-23",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-24",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-25",
        "time": "11h30",
        "description": "Dyogo Oliveira    Presidente do BNDES",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-25",
        "time": "17h",
        "description": "Olavo Machado Junior",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-26",
        "time": "12h",
        "description": "Mike Pence, Vice-Presidente dos Estados Unidos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-26",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o em homenagem a Mike Pence, Vice-Presidente dos    Estados Unidos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Itamaraty"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-26",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia do Projeto de Lei que Institui no Calend\u00e1rio    Brasileiro o Dia Nacional da Imigra\u00e7\u00e3o Chinesa",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-26",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio de Medidas para o Fortalecimento da    Agricultura Familiar",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-26",
        "time": "17h30",
        "description": "Senador Elmano F\u00e9rrer (PODE/PI)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-27",
        "time": "10h",
        "description": "Esteves Colnago, Ministro de Estado do Planejamento,    Desenvolvimento e Gest\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-27",
        "time": "10h40",
        "description": "Eliseu Padillha, Ministro de Estado Chefe da Casa Civil da    Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Eduardo Guardia, Ministro de    Estado da Fazenda; Carlos Marun, Ministro de Estado Chefe da   Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-28",
        "time": "11h",
        "description": "Marcos da Veiga Pereira, Presidente do Sindicato Nacional dos  Editores de Livros (SNEL), e s\u00f3cio das editoras Sextante e  Intr\u00ednseca",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-28",
        "time": "11h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura do Decreto que Regulamenta a  Cria\u00e7\u00e3o de Cotas para Jovens Negros Aprendizes",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-28",
        "time": "15h",
        "description": "Yang Xiaodu, Chefe da Delega\u00e7\u00e3o do Partido Comunista da  China",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-06-29",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-01",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-02",
        "time": "14h30",
        "description": "Joaci G\u00f3es",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-02",
        "time": "15h",
        "description": "7\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho do Programa de Parcerias de          Investimentos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica \u2013 CPPI",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-02",
        "time": "16h30",
        "description": "Vuong Dinh Hue, Vice-Primeiro-Ministro da Rep\u00fablica       Socialista do Vietn\u00e3",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-03",
        "time": "09h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Abertura do Encontro Nacional da     Ind\u00fastria (ENAI) 2018",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-03",
        "time": "11h",
        "description": "Dyogo Oliveira    Presidente do BNDES",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-03",
        "time": "12h",
        "description": "Senador Pedro Chaves (PRB/MS)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-03",
        "time": "16h",
        "description": "Raul Jungmann, ministro de Estado Extraordin\u00e1rio da    Seguran\u00e7a P\u00fablica; General Joaquim Silva e Luna, ministro    de Estado da Defesa; Sergio Etchegoyen, ministro de Estado    Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia    da Rep\u00fablica; Tenente-Brigadeiro do Ar Nivaldo Luiz Rossato, comandante da Aeron\u00e1utica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-03",
        "time": "16h30",
        "description": "Senador Armando Monteiro (PTB/PE)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-03",
        "time": "17h45",
        "description": "Luiz Fernando Pez\u00e3o    Governador do estado do Rio de Janeiro",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-04",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Plano Safra 2018/2019 do        Banco do Brasil",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-04",
        "time": "16h20",
        "description": "Deputado Danilo Forte (PSDB/CE)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-04",
        "time": "16h40",
        "description": "Deputado \u00c1tila Lins (PP/AM)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-04",
        "time": "17h",
        "description": "Deputado Bilac Pinto (DEM/MG)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-04",
        "time": "17h20",
        "description": "Senador Armando Monteiro (PTB/PE)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-05",
        "time": "10h",
        "description": "Despacho interno",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-05",
        "time": "15h",
        "description": "Edson Duarte, Ministro do Meio Ambiente; Carlos Marun,    Ministro-Chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da    Rep\u00fablica, e Alfredo Sirkis, Coordenador Geral do F\u00f3rum    Brasileiro de Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas - FBMC",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-05",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia do Plano Progredir: microcr\u00e9dito mudando a vida    das pessoas",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-06",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura da Medida Provis\u00f3ria de    Moderniza\u00e7\u00e3o do Marco Legal do Setor de Saneamento    B\u00e1sico",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-07",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-08",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-09",
        "time": "10h",
        "description": "Dyogo Oliveira    Presidente do BNDES",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-10",
        "time": "10h",
        "description": "Jos\u00e9 Eliton     Governador do estado de Goi\u00e1s",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-10",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Posse do Ministro do Trabalho, Caio Luiz de Almeida Vieira de Mello",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-10",
        "time": "16h",
        "description": "Jo\u00e3o Reis Santana Filho    Presidente estadual do Movimento Democr\u00e1tico    Brasileiro   MDB/BA \u2013",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-11",
        "time": "10h",
        "description": "Aloysio Nunes    Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-11",
        "time": "11h",
        "description": "Senador A\u00e9cio Neves (PSDB/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-11",
        "time": "16h30",
        "description": "Syn\u00e9sio Batista da Costa Presidente da Abrinq",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-11",
        "time": "17h",
        "description": "Ant\u00f4nio de P\u00e1dua, ministro de Estado da Integra\u00e7\u00e3o Nacional e deputado Her\u00e1clito Fortes (DEM/PI)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-11",
        "time": "18h",
        "description": "Helder Barbalho    Ex-ministro de Estado da Integra\u00e7\u00e3o Nacional",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-12",
        "time": "10h",
        "description": "Despacho Interno",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-13",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-14",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-15",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-16",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-16",
        "time": "16h",
        "description": "General Joaquim Silva e Luna, ministro de Estado da Defesa e     Comandantes das For\u00e7as Armadas",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-17",
        "time": "07h30",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Ilha do Sal/Cabo Verde",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-17",
        "time": "15h",
        "description": "Chegada \u00e0 Ilha do Sal",
        "location": "Aeroporto Internacional Am\u00edlcar Cabral"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-17",
        "time": "16h",
        "description": "Reuni\u00e3o bilateral com o Presidente de Cabo Verde",
        "location": "Hotel Hilton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-17",
        "time": "16h50",
        "description": "Fotografia Oficial",
        "location": "Hotel Hilton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-17",
        "time": "17h",
        "description": "Abertura Oficial da Confer\u00eancia de Chefes de Estado    e de Governo da CPLP",
        "location": "Hotel Hilton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-17",
        "time": "20h",
        "description": "Jantar oferecido pelo Presidente da Rep\u00fablica de Cabo Verde    aos Chefes de Estado e de Governo da CPLP",
        "location": "Hotel Hilton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-18",
        "time": "09h30",
        "description": "Reuni\u00e3o Restrita de Chefes de Estado e de Governo da CPLP",
        "location": "Hotel Hilton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-18",
        "time": "10h30",
        "description": "Sess\u00e3o Plen\u00e1ria da Confer\u00eancia de Chefes de Estado e de    Governo da CPLP",
        "location": "Hotel Hilton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-18",
        "time": "13h30",
        "description": "Almo\u00e7o dos Chefes de Estado e de Governo da CPLP",
        "location": "Hotel Hilton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-18",
        "time": "15h45",
        "description": "Partida da Ilha do Sal com destino a Bras\u00edlia",
        "location": "Aeroporto Internacional Am\u00edlcar Cabral"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-18",
        "time": "19h15",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-19",
        "time": "10h30",
        "description": "Gustavo de Faria Franco    Presidente da Liga de Amadores Brasileiros de    R\u00e1dio Emiss\u00e3o - LABRE",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-19",
        "time": "16h",
        "description": "Senador Acir Gurgacz (PDT/RO)    L\u00edder do PDT no Senado Federal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-20",
        "time": "10h",
        "description": "Solenidade Militar em Comemora\u00e7\u00e3o ao 145\u00ba Anivers\u00e1rio    do Marechal do Ar Alberto Santos Dumont",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-20",
        "time": "20h",
        "description": "35\u00aa Conven\u00e7\u00e3o Internacional da Associa\u00e7\u00e3o de Homens    de Neg\u00f3cio do Evangelho Pleno   ADHONEP \u2013",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-21",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-22",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-23",
        "time": "08h",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Puerto Vallarta/M\u00e9xico",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-23",
        "time": "15h25",
        "description": "Chegada a Puerto Vallarta",
        "location": "Aeroporto de Puerto Vallarta"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-23",
        "time": "19h30",
        "description": "Encontro bilateral com o Presidente dos Estados    Unidos Mexicanos, Enrique Pe\u00f1a Nieto",
        "location": "Hotel Casa Velas"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-23",
        "time": "20h40",
        "description": "Jantar em homenagem aos Chefes de Estado da Alian\u00e7a    do Pac\u00edfico e do Mercosul, oferecido pelo Presidente    Henrique Pe\u00f1a Nieto",
        "location": "Hotel Velas Vallarta"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-24",
        "time": "09h",
        "description": "Encontro bilateral com o Presidente da Rep\u00fablica do Chile,    Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era",
        "location": "Hotel Velas Vallarta"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-24",
        "time": "11h15",
        "description": "Fotografia oficial dos Chefes de Estado do Mercosul e    Alian\u00e7a do Pac\u00edfico",
        "location": "Centro Internacional de Conven\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-24",
        "time": "11h20",
        "description": "Reuni\u00e3o dos Chefes de Estado do Mercosul e da Alian\u00e7a do    Pac\u00edfico",
        "location": "Centro Internacional de Conven\u00e7\u00f5es"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-24",
        "time": "13h15",
        "description": "Partida de Puerto Vallarta para Bras\u00edlia",
        "location": "Aeroporto Internacional Licenciado Gustavo D\u00edaz Ordaz"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-25",
        "time": "02h",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Joanesburgo",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-25",
        "time": "16h30",
        "description": "Chegada a Joanesburgo",
        "location": "Base A\u00e9rea de Waterkloof"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-25",
        "time": "18h50",
        "description": "Foto do Presidente da Rep\u00fablica com o Presidente    da Rep\u00fablica da \u00c1frica do Sul e senhora",
        "location": "Complexo Montecasino"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-25",
        "time": "19h",
        "description": "Jantar em homenagem aos Chefes de Estado e de    Governo do Brics",
        "location": "Complexo Montecasino"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-25",
        "time": "20h50",
        "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o cultural",
        "location": "Complexo Montecasino"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-26",
        "time": "09h",
        "description": "Encontro bilateral com o Presidente da Rep\u00fablica Popular    da China, Xi Jinping",
        "location": "Hotel Michelangelo"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-26",
        "time": "10h",
        "description": "Foto de fam\u00edlia dos Chefes de Estado e de Governo do    Brics",
        "location": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Sandton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-26",
        "time": "10h10",
        "description": "Reuni\u00e3o Plen\u00e1ria Fechada dos Chefes de Estado e de    Governo do Brics",
        "location": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Sandton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-26",
        "time": "11h15",
        "description": "Reuni\u00e3o Plen\u00e1ria Aberta dos Chefes de Estado e de    Governo do Brics, 1\u00aa Sess\u00e3o",
        "location": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Sandton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-26",
        "time": "12h15",
        "description": "Reuni\u00e3o Plen\u00e1ria Aberta dos Chefes de Estado e de    Governo do Brics, 2\u00aa Sess\u00e3o",
        "location": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Sandton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-26",
        "time": "12h35",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura de Atos",
        "location": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Sandton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-26",
        "time": "12h45",
        "description": "Cerim\u00f4nia de impress\u00e3o das m\u00e3os dos Chefes de Estado    e de Governo do Brics",
        "location": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Sandton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-26",
        "time": "14h",
        "description": "Encontro bilateral com o Presidente da Rep\u00fablica da    \u00c1frica do Sul, Cyril Ramaphosa",
        "location": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Sandton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-27",
        "time": "08h30",
        "description": "Retiro dos Chefes de Estado e de Governo do Brics",
        "location": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Sandton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-27",
        "time": "09h50",
        "description": "Foto de fam\u00edlia dos Chefes de Estado e de Governo do    Brics, do Brics Plus e do Brics Outreach \u00c1frica",
        "location": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Sandton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-27",
        "time": "10h05",
        "description": "Reuni\u00e3o dos Chefes de Estado e de Governo do Brics    com os pa\u00edses do Brics Outreach \u00c1frica (Ruanda   \u2013   Presidente da Uni\u00e3o Africana, Angola, Botsuana,    Eti\u00f3pia, Gab\u00e3o, Lesoto, Madagascar, Malaui, Maur\u00edcio,    Mo\u00e7ambique, Nam\u00edbia, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do     Congo, Senegal, Tanz\u00e2nia, Togo,   Uganda, Z\u00e2mbia,    Zimb\u00e1bue) e do Brics Plus (Argentina, Egito, Jamaica    e Turquia)",
        "location": "Centro de Conven\u00e7\u00f5es de Sandton"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-27",
        "time": "12h",
        "description": "Partida de Joanesburgo para Bras\u00edlia",
        "location": "Base A\u00e9rea de Waterkloof"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-27",
        "time": "20h50",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-28",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-29",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-30",
        "time": "12h30",
        "description": "Almo\u00e7o com Empres\u00e1rios",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-30",
        "time": "18h",
        "description": "Dyogo Oliveira, Presidente do Banco Nacional de     Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social - BNDES",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-31",
        "time": "10h30",
        "description": "Ant\u00f4nio de P\u00e1dua Andrade, Ministro de Estado da Integra\u00e7\u00e3o    Nacional",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-31",
        "time": "15h",
        "description": "\u00f3digo de Tr\u00e2nsito Brasileiro\" e \u201cCerim\u00f4nia 20 anos do C  \u201cD\u00e9cada de A\u00e7\u00f5es para Seguran\u00e7a no Tr\u00e2nsito\"",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-31",
        "time": "16h30",
        "description": "Eliseu Padilha, Minsitro-Chefe da Casa Civil da PR; Gilson    Lib\u00f3rio de Oliveira Mendes, Secret\u00e1rio-Executivo do Minist\u00e9rio    da Justi\u00e7a; Luis Carlos Cazetta, Secret\u00e1rio-Executivo do    Minist\u00e9rio Estado da Seguran\u00e7a P\u00fablica; General Silva e Luna,    Ministro da Defesa; Moreira Franco, Ministro de Minas e     Energia; Gustavo Rocha, Ministro dos Direitos Humanos;    General de Divis\u00e3o Val\u00e9rio Stumpf Trindade, Secret\u00e1rio    Executivo do Gabinete de Seguran\u00e7a  Institucional da PR;    Nelson Souza, Presidente da Caixa; Wallace Moreira Bastos,    Presidente da Funai; Wilson Ferreira Junior, Presidente da    Eletrobr\u00e1s; Roberto Parucker, Diretor de Engenharia da    Eletronorte/Eletrobr\u00e1s; Ildo Grudtner, Secret\u00e1rio de Energia    El\u00e9trica do Minist\u00e9rio de Minas e Energia;",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-07-31",
        "time": "18h",
        "description": "Vinicius Lummertz, Ministro de Estado do Turismo",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-01",
        "time": "10h",
        "description": "Foto com Maria Rita Pontes, superintendente das    Obras Sociais Irm\u00e3 Dulce; e Lucr\u00e9cia Savernini,    gestora de sa\u00fade das Obras Sociais Irm\u00e3 Dulce",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-01",
        "time": "10h30",
        "description": "3\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho Nacional de Ci\u00eancia e Tecnologia (CCT)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-01",
        "time": "12h30",
        "description": "Almo\u00e7o   3\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho Nacional de Ci\u00eancia \u2013   e Tecnologia (CCT)",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-01",
        "time": "18h",
        "description": "Rossieli Soares da Silva    Ministro de Estado da Educa\u00e7\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-02",
        "time": "09h30",
        "description": "Deputado Mendon\u00e7a Filho (DEM/PE)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-02",
        "time": "10h30",
        "description": "Conven\u00e7\u00e3o Nacional Ordin\u00e1ria do MDB",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-03",
        "time": "08h",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Juazeiro do Norte/CE",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-03",
        "time": "09h50",
        "description": "Chegada a Juazeiro do Norte",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-03",
        "time": "11h10",
        "description": "Cerim\u00f4nia Alusiva ao Acionamento da 3\u00aa Esta\u00e7\u00e3o    de Bombeamento do Eixo Norte do Projeto de    Integra\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco",
        "location": "Salgueiro/PE"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-03",
        "time": "12h35",
        "description": "Partida de Juazeiro do Norte para Parna\u00edba/PI",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-03",
        "time": "13h30",
        "description": "Chegada a Parna\u00edba/PI",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-03",
        "time": "13h45",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura da Ordem de Servi\u00e7o da    2\u00aa Etapa do Per\u00edmetro Irrigado Tabuleiros Litor\u00e2neos",
        "location": "Parna\u00edba/PI"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-03",
        "time": "15h",
        "description": "Partida de Parna\u00edba para Bras\u00edlia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-03",
        "time": "17h10",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-04",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-05",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-06",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos Internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-07",
        "time": "08h20",
        "description": "Partida para S\u00e3o Paulo",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-07",
        "time": "10h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de abertura da 28\u00ba Congresso & ExpoFenabrave",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-07",
        "time": "13h30",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-08",
        "time": "15h",
        "description": "Esteves Colnago    Ministro de Estado do Planejamento, Desenvolvimento    e Gest\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-08",
        "time": "15h30",
        "description": "Jos\u00e9 Carlos Rodrigues Martins, presidente da CBIC e    Carlos Eduardo Pedrosa Auricchio, vice-presidente da    Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado de S\u00e3o Paulo",
        "location": "Fiesp"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-08",
        "time": "16h30",
        "description": "Glademir Aroldi    Presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de Munic\u00edpios - CNM",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-09",
        "time": "10h30",
        "description": "Leandro Cruz Fr\u00f3es da Silva, Ministro de Estado do Esporte",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-09",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o do F\u00f3rum Brasileiro de Mudan\u00e7a do Clima",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-09",
        "time": "17h",
        "description": "Cumprimentos aos Oficiais Generais rec\u00e9m-promovidos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-10",
        "time": "08h",
        "description": "Partida para Goi\u00e2nia/GO",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-10",
        "time": "08h25",
        "description": "Chegada a Goi\u00e2nia/GO",
        "location": "Aeroporto Santa Genoveva"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-10",
        "time": "09h",
        "description": "Mutir\u00e3o da Prefeitura",
        "location": "Goi\u00e2nia/GO"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-10",
        "time": "10h15",
        "description": "Cerim\u00f4nia de entrega de 1.080 unidades habitacionais    do Residencial Jardim do Cerrado VI",
        "location": "Goi\u00e2nia/GO"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-10",
        "time": "12h10",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-11",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-12",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-13",
        "time": "10h",
        "description": "Dyogo Oliveira, Presidente do Banco Nacional de     Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social - BNDES",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-13",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o Decreto Relicita\u00e7\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-13",
        "time": "17h",
        "description": "Chang Yunbo, Presidente da China Communications    Construction  Company - CCCC, Eduardo Ledsham, Presidente    da Bahia Minera\u00e7\u00e3o/Eurasian Resources Group - ERG,    Wang Chuanlin, Presidente da China Tiesiju Civil Engineering    Group   CTCE, Zhang Zongyan, Presidente da China Railway \u2013   Group   CREC, e Zhu Ying,  Presidente da China Railway \u2013    Eryuan Engineering Group - CREEC",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-14",
        "time": "10h",
        "description": "Eduardo Guardia    Ministro de Estado da Fazenda",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-14",
        "time": "10h15",
        "description": "Eduardo Guardia, ministro de Estado da Fazenda; Moreira    Franco, ministro de Estado de Minas e Energia; e Grace Maria Fernandes Mendon\u00e7a, Advogada-Geral da Uni\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-14",
        "time": "11h",
        "description": "Robson Braga de Andrade Presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria (CNI)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-14",
        "time": "15h",
        "description": "Solenidade de San\u00e7\u00e3o da Lei de Prote\u00e7\u00e3o de Dados    Pessoais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-15",
        "time": "06h",
        "description": "Partida para Assun\u00e7\u00e3o/Paraguai",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-15",
        "time": "08h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Transmiss\u00e3o do Mandato Presidencial",
        "location": "Assun\u00e7\u00e3o/Paraguai"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-15",
        "time": "10h30",
        "description": "Te Deum solene pelo novo Per\u00edodo Constitucional e em    Comemora\u00e7\u00e3o ao 481\u00ba Anivers\u00e1rio da Funda\u00e7\u00e3o da    Cidade de Assun\u00e7\u00e3o",
        "location": "Assun\u00e7\u00e3o/Paraguai"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-15",
        "time": "15h35",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-16",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de assinatura de MP que abre linha de cr\u00e9dito para    Santas Casas e Hospitais Filantr\u00f3picos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-16",
        "time": "15h",
        "description": "Reuni\u00e3o do N\u00facleo Social",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-16",
        "time": "17h",
        "description": "Albano Franco, ex-governador do Estado de Sergipe",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-17",
        "time": "12h30",
        "description": "Encontro com empres\u00e1rios do setor imobili\u00e1rio    na sede da Secovi-SP",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-18",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-19",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-20",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-20",
        "time": "15h",
        "description": "Eliseu Padilha, Ministro-Chefe da Casa Civil da PR; General  Silva e Luna, Ministro de Estado da Defesa; Moreira Franco,  Ministro de Estado de Minas e Energia; Edson Duarte, Ministro  de Estado do Meio Ambiente; Gustavo Rocha, Ministro de  Estado dos Direitos Humanos; Sergio Etchegoyen, Ministro- Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da PR; Grace  Maria Fernandes Mendon\u00e7a, Advogada-Geral da Uni\u00e3o; Senador  Romero Juc\u00e1 (MDB/RR), L\u00edder do Governo no Senado Federal;  Gilson Lib\u00f3rio de Oliveira Mendes, Secret\u00e1rio-Executivo do  Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a; Luis Carlos Cazetta, Secret\u00e1rio-Executivo  do Minist\u00e9rio Estado da Seguran\u00e7a P\u00fablica; Antonio Gil da  Silveira, Diretor de Saneamento da Caixa; Suely Araujo,  Presidente do Ibama; Wallace Moreira Bastos, Presidente da  Funai; Wilson Ferreira Junior, Presidente da Eletrobr\u00e1s",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-21",
        "time": "09h10",
        "description": "Partida para S\u00e3o Paulo",
        "location": "Ala 1 Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-21",
        "time": "10h30",
        "description": "Chegada a S\u00e3o Paulo",
        "location": "Aeroporto de Congonhas"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-21",
        "time": "11h",
        "description": "Painel de Honra do Congresso A\u00e7o Brasil 2018",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-21",
        "time": "19h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Abertura do 28\u00ba Congresso Brasileiro de    Radiodifus\u00e3o",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-22",
        "time": "10h",
        "description": "Laura Chinchilla    Presidente da Miss\u00e3o de Observa\u00e7\u00e3o Eleitoral da    Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos e ex-presidente    da Costa Rica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-22",
        "time": "10h",
        "description": "Laura Chinchilla    Presidente da Miss\u00e3o de Observa\u00e7\u00e3o Eleitoral da    Organiza\u00e7\u00e3o dos Estados Americanos e ex-presidente    da Costa Rica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-22",
        "time": "12h",
        "description": "Senador Jos\u00e9 Maranh\u00e3o (MDB/PB)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-23",
        "time": "10h",
        "description": "Esteves Colnago    Ministro de Estado do Planejamento, Desenvolvimento    e Gest\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-24",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia do Dia do Soldado, com a imposi\u00e7\u00e3o da Medalha do                 Pacificador e da Medalha Ex\u00e9rcito Brasileiro",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-24",
        "time": "12h30",
        "description": "Humberto Mota, Presidente da Dufry do Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-25",
        "time": "15h",
        "description": "Lan\u00e7amento da A\u00e7\u00e3o Ebserh Solid\u00e1ria em Roraima",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-26",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-27",
        "time": "10h",
        "description": "Dyogo Oliveira, presidente do BNDES",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-28",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Comemora\u00e7\u00e3o do Dia Nacional do    Voluntariado e da Entrega do Pr\u00eamio Viva Volunt\u00e1rio",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-28",
        "time": "12h",
        "description": "Eliseu Padilha, ministro-chefe da Casa Civil da    Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Moreira Franco, ministro    de Estado de Minas e Energia; Carlos Marun,    ministro-chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia    da Rep\u00fablica; e Sergio Etchegoyen, ministro-chefe do    Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-28",
        "time": "15h",
        "description": "Ronaldo Fonseca de Souza, ministro de Estado da    Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; senador    Edison Lob\u00e3o (MDB/MA); e mission\u00e1rio RR Soares",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-29",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-29",
        "time": "14h30",
        "description": "Gustavo Rocha, ministro de Estado dos Direitos Humanos;    e Ivan de Souza Monteiro, presidente da Petrobras",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-29",
        "time": "15h",
        "description": "Esacheu Nascimento, presidente da Associa\u00e7\u00e3o Beneficente    Campo Grande (ABCG   Santa Casa de Campo Grande); e \u2013   Gracita Barbosa, vice-presidente da Associa\u00e7\u00e3o Beneficente Campo Grande e Conselheira Federal de Administra\u00e7\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-29",
        "time": "15h30",
        "description": "Newton de Lucca Desembargador TRF 3\u00aa Regi\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-29",
        "time": "17h30",
        "description": "Solenidade de posse dos Excelent\u00edssimos Senhores    Ministros Jo\u00e3o Ot\u00e1vio de Noronha e Maria Thereza de    Assis Moura, nos cargos, respectivamente, de presidente    e vice-presidente do Superior Tribunal de Justi\u00e7a e do    Conselho da Justi\u00e7a Federal",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-30",
        "time": "09h10",
        "description": "Partida para o Rio de Janeiro/RJ",
        "location": "Ala 1 Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-30",
        "time": "11h",
        "description": "Visita \u00e0 Central Administrativa da Interven\u00e7\u00e3o Federal no Rio    de Janeiro",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-30",
        "time": "11h30",
        "description": "Reuni\u00e3o de Acompanhamento da Interven\u00e7\u00e3o Federal no Rio    de Janeiro",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-30",
        "time": "12h20",
        "description": "Almo\u00e7o em homenagem ao Presidente da Rep\u00fablica, oferecido    pelo Comandante Militar do Leste, General de Ex\u00e9rcito Braga    Netto",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-30",
        "time": "15h45",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Ala 1 Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-30",
        "time": "16h",
        "description": "Ministro Dias Toffoli, Vice-Presidente do Supremo Tribunal     Federal",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-30",
        "time": "18h",
        "description": "Eduardo Refinetti Guardia, Ministro de Estado da Fazenda;  Caio Luiz de Almeida Vieira de Mello, Ministro de Estado do  Trabalho; Grace Maria Fernandes Mendon\u00e7a, Advogada-Geral  da Uni\u00e3o; Deputado Paulinho da For\u00e7a (SD/SP); Admilson  Moreira, Secret\u00e1rio Executivo   SE/MTb; Mauro Rodrigues, \u2013 Secret\u00e1rio de Rela\u00e7\u00e3o do Trabalho - SRT/MTb; Ricardo Patah,  Presidente da Uni\u00e3o Geral dos Trabalhadores   UGT; Adilson \u2013",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-31",
        "time": "10h",
        "description": "Eliseu Padilha, ministro-chefe da Casa Civil da    Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Eduardo Guardia, ministro    de Estado da Fazenda; Esteves Colnago, ministro    de Estado do Planejamento, Desenvolvimento e    Gest\u00e3o; e Grace Mendon\u00e7a, advogada-geral da Uni\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-01",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-02",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-03",
        "time": "11h",
        "description": "S\u00e9rgio S\u00e1 Leit\u00e3o, Ministro de Estado da Cultura",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-03",
        "time": "15h",
        "description": "Senador A\u00e9cio Neves (PSDB/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-04",
        "time": "09h",
        "description": "Eliseu Padilha, Ministro-Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da    Rep\u00fablica; Rossieli Soares da Silva, Ministro de Estado da    Educa\u00e7\u00e3o; S\u00e9rgio S\u00e1 Leit\u00e3o, Ministro de Estado da Cultura;    Esteves Colnago, Ministro de Estado do Planejamento,    Desenvolvimento e Gest\u00e3o; Sergio Etchegoyen, Ministro de    Estado Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da    Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Georges Soares, Secret\u00e1rio de    Or\u00e7amento Federal do Minist\u00e9rio do Planejamento,    Desenvolvimento e Gest\u00e3o; J\u00falio Alexandre, Secret\u00e1rio de    Planejamento e Assuntos Econ\u00f4micos do Minist\u00e9rio do    Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o; Sidrack Oliveira,    Secret\u00e1rio do Patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o do Minist\u00e9rio do    Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o; Paulo Rog\u00e9rio    Caffarelli, Presidente do Banco do Brasil S.A.; Dyogo Oliveira,    Presidente do BNDES; Nelson Ant\u00f4nio de Souza, Presidente    da Caixa Econ\u00f4mica Federal; Mauro Luiz Rabelo, Diretor da    Secret\u00e1ria de Educa\u00e7\u00e3o Superior do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o, e    Adalton Rocha de Matos, Coordenador da Subsecretaria de    Planejamento e Or\u00e7amento do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-04",
        "time": "11h",
        "description": "Eduardo Eug\u00eanio Gouv\u00eaa Vieira, Presidente da FIRJAN e M\u00e1rcio Fortes de Almeida, Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da FIRJAN",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-04",
        "time": "12h",
        "description": "Senador A\u00e9cio Neves (PSDB/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-04",
        "time": "15h",
        "description": "Eduardo Guardia, Ministro de Estado da Fazenda e Jorge    Rachid, Secret\u00e1rio da Receita Federal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-05",
        "time": "14h30",
        "description": "S\u00e9rgio S\u00e1 Leit\u00e3o, ministro de Estado da Cultura; Murilo    Portugal Filho, presidente da Federa\u00e7\u00e3o Brasileira de     Bancos   FEBRABAN; Paulo Rog\u00e9rio Caffarelli, \u2013   presidente do Banco do Brasil; Ricardo Luiz de Souza    Ramos, presidente em exerc\u00edcio do BNDES; Nelson Ant\u00f4nio    de Souza, presidente da Caixa Econ\u00f4mica Federal; Rossano    Maranh\u00e3o Pinto, presidente do Banco Safra; S\u00e9rgio Agapito    Lires Rial, presidente do Banco Santander (Brasil); Roberto    Balls Sallouti, presidente do Banco BTG Pactual; Octavio de    Lazari Junior, presidente do Banco Bradesco; C\u00e2ndido    Botelho Bracher, presidente do Ita\u00fa Unibanco; Rafael Mendes    Gomes, presidente em exerc\u00edcio da Petrobras; K\u00e1tia Bog\u00e9a,    presidente do Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico    Nacional   IPHAN; Marcos Mantoan, presidente substituto do \u2013   Instituto Brasileiro de Museus; Eneida Braga, diretora do    Departamento de Difus\u00e3o, Fomento e Economia dos Museus    do IBRAM; Luiz Eduardo Osorio, diretor executivo de    Sustentabilidade e Rela\u00e7\u00f5es Institucionais; Fernandes    Gorgulho, chefe do Departamento de Economia da Cultura do    BNDES, e Luciane Fernandes Gorgulho, chefe do    Departamento de Economia da Cultura do BNDES",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-05",
        "time": "16h30",
        "description": "Aloysio Nunes Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-05",
        "time": "17h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Apresenta\u00e7\u00e3o de Cartas Credenciais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-05",
        "time": "18h30",
        "description": "Joaquim Silva e Luna    Ministro de Estado da Defesa",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-06",
        "time": "10h",
        "description": "M\u00e1rcio Novaes, Presidente da ABRATEL",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-06",
        "time": "10h30",
        "description": "Esteves Colnago, Ministro de Estado do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-06",
        "time": "16h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento de Edital para A\u00e7\u00f5es de Inclus\u00e3o    Social e Produtiva de Popula\u00e7\u00f5es Extrativistas da Amaz\u00f4nia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-07",
        "time": "09h",
        "description": "Desfile C\u00edvico por ocasi\u00e3o do Dia da P\u00e1tria",
        "location": "Esplanada dos Minist\u00e9rios   Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-08",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-09",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-10",
        "time": "10h",
        "description": "Dyogo Oliveira, Presidente do BNDES",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-11",
        "time": "10h",
        "description": "Eliseu Padilha    Ministro-Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da    Rep\u00fablica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-11",
        "time": "15h",
        "description": "Marcos Jorge    Ministro de Estado da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio Exterior e Servi\u00e7os",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-11",
        "time": "16h30",
        "description": "Deputado Leonardo Quint\u00e3o (MDB/MG)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-12",
        "time": "10h",
        "description": "Alexandre Baldy, Ministro de Estado das Cidades",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-12",
        "time": "15h",
        "description": "Rubens Ometto Silveira Mello, Presidente do Conselho de    Administra\u00e7\u00e3o do Grupo Cosan e Henrique de Bastos Malta, Diretor da Cosan S.A",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-12",
        "time": "18h",
        "description": "Joaquim Silva e Luna, Ministro de Estado da Defesa",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-13",
        "time": "10h30",
        "description": "Alarico Assump\u00e7\u00e3o J\u00fanior, presidente da Fenabrave;    Jos\u00e9 Maur\u00edcio Andreta J\u00fanior, vice-presidente da    Fenabrave; e Luiz Ant\u00f4nio Fleury Filho, ex-governador de    S\u00e3o Paulo e diretor de assuntos institucionais da    Fenabrave",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-13",
        "time": "11h",
        "description": "Ilan Goldfajn Presidente do Banco Central do Brasil",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-13",
        "time": "17h",
        "description": "Sess\u00e3o Solene de Posse dos Excelent\u00edssimos Senhores    Ministros Dias Toffoli e Luiz Fux nos cargos de Presidente    e Vice-Presidente do Supremo Tribunal Federal e do    Conselho Nacional de Justi\u00e7a",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-14",
        "time": "10h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Entrega de 528 Unidades Habitacionais do    Condom\u00ednio Residencial Flamboyant I, II e III",
        "location": "Guaratinguet\u00e1/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-15",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-16",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-17",
        "time": "10h",
        "description": "Dyogo Oliveira    Presidente do BNDES",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-17",
        "time": "11h",
        "description": "Olavo Machado Junior    Ex-presidente da Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado de Minas Gerais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-17",
        "time": "15h",
        "description": "Solenidade de instala\u00e7\u00e3o do Conselho Nacional de    Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-17",
        "time": "16h",
        "description": "Robson Braga de Andrade    Presidente da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria   CNI \u2013",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-18",
        "time": "09h30",
        "description": "Deputado Carlos Bezerra (MDB/MT)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-18",
        "time": "10h",
        "description": "Delega\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara dos Representantes dos EUA, chefiada    pelo Deputado Ed Royce, Presidente do Comit\u00ea de Rela\u00e7\u00f5es    Exteriores da C\u00e2mara, e integrada pela Deputada Martha Roby,    pela Deputada Norma Torres, pelo Deputado Alex Mooney e    pela Deputada Terri Sewell",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-18",
        "time": "20h45",
        "description": "Cerim\u00f4nia da 27\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Pr\u00eamio Anamaco",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-19",
        "time": "10h",
        "description": "Rossieli Soares da Silva, Ministro de Estado da Educa\u00e7\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-20",
        "time": "10h",
        "description": "William Dib    Diretor de Controle e Monitoramento Sanit\u00e1rios da    Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria - Anvisa",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-20",
        "time": "11h",
        "description": "Tarc\u00edsio Takashi Muta, presidente da Funda\u00e7\u00e3o Ezute; e    Samuel Mac Dowell de Figueiredo, Conselho de Administra\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Azute",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-20",
        "time": "11h30",
        "description": "Eliseu Padilha, ministro-chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia    da Rep\u00fablica; Esteves Colnago, ministro de Estado do    Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o; Alexandre Baldy,    ministro de Estado das Cidades; Arno Meyer, presidente da    Caixa Econ\u00f4mica Federal Interino; Luiz Antonio Fran\u00e7a,    presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Incorporadoras    Imobili\u00e1rias (Abrainc); e Jos\u00e9 Carlos Martins, presidente da C\u00e2mara Brasileira da Ind\u00fastria da Constru\u00e7\u00e3o (CBIC)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-20",
        "time": "12h",
        "description": "Esteves Colnago    Ministro de Estado do Planejamento, Desenvolvimeno    e Gest\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-21",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura de Contratos de Linhas de    Transmiss\u00e3o de Energia El\u00e9trica",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-22",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-24",
        "time": "12h",
        "description": "Almo\u00e7o com empres\u00e1rios oferecido pela US Chamber    of Commerce",
        "location": "Nova Iorque/EUA"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-23",
        "time": "12h",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Nova Iorque",
        "location": "Base A\u00e9rea de Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-23",
        "time": "19h45",
        "description": "Chegada a Nova Iorque",
        "location": "Aeroporto Internacional John F. Kennedy"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-25",
        "time": "08h45",
        "description": "Encontro com o Secret\u00e1rio-Geral das Na\u00e7\u00f5es Unidas, Ant\u00f3nio    Guterres",
        "location": "Sede das Na\u00e7\u00f5es Unidas"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-25",
        "time": "09h",
        "description": "Abertura do Debate Geral da 73\u00aa Sess\u00e3o da Assembleia Geral    das Na\u00e7\u00f5es Unidas",
        "location": "Sede das Na\u00e7\u00f5es Unidas"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-25",
        "time": "10h30",
        "description": "Encontro com o Presidente da Rep\u00fablica da Col\u00f4mbia, Iv\u00e1n    Duque",
        "location": "Sede das Na\u00e7\u00f5es Unidas"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-25",
        "time": "11h",
        "description": "Reuni\u00e3o de Chefes de Estado dos pa\u00edses membros do    Mercosul",
        "location": "Sede das Na\u00e7\u00f5es Unidas"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-25",
        "time": "14h",
        "description": "Partida de Nova Iorque para Bras\u00edlia",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-26",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-26",
        "time": "15h",
        "description": "Marcus Vin\u00edcius Vieira, CEO do Grupo Record;    M\u00e1rcio Novaes, presidente da Abratel; e Alarico Naves, diretor comercial da RecordTV",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-26",
        "time": "15h30",
        "description": "Rubens Ometto Silveira Mello, presidente do    Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do Grupo Cosan, e Henrique de Bastos Malta, diretor da Cosan",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-26",
        "time": "16h",
        "description": "Joaquim Silva e Luna, ministro de Estado da    Defesa; Sergio Etchegoyen, ministro de Estado    Chefe do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da    Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; e General de Ex\u00e9rcito    Walter Souza Braga Neto, interventor Federal no Rio de Janeiro",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-26",
        "time": "16h30",
        "description": "Deputado Fausto Pinato (PP/SP)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-27",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Programa Cidades Inovadoras",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-27",
        "time": "13h15",
        "description": "Partida para o Rio de Janeiro/RJ",
        "location": "Ala 1 Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-27",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio da Expans\u00e3o de Investimento em    Energias Renov\u00e1veis",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-27",
        "time": "17h15",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Encerramento da \u201cRio Oil and Gas 2018\u201d",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-28",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-01",
        "time": "11h",
        "description": "Jos\u00e9 Roberto Tadros, presidente eleito da Confedera\u00e7\u00e3o    Nacional do Com\u00e9rcio de Bens, Servi\u00e7os e Turismo - CNC",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-29",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-09-30",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-02",
        "time": "10h",
        "description": "Jos\u00e9 Roberto Maciel, vice-presidente do Grupo S\u00edlvio    Santos; Roberto Franco, diretor de rela\u00e7\u00f5es    institucionais do SBT; e Marcelo Parada, diretor    comercial do SBT",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-02",
        "time": "11h",
        "description": "Eliseu Padilha, ministro-chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia    da Rep\u00fablica; Eduardo Guardia, ministro de Estado da    Fazenda; Alberto Beltrame, ministro de Estado do    Desenvolvimento Social; Gustavo Rocha, ministro de    Estado dos Direitos Humanos; Tatiana Alvarenga, secret\u00e1ria    executiva do Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Social; Walter    Ba\u00e8re, secret\u00e1rio executivo adjunto do Minist\u00e9rio do    Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o; e Jorge Rachid,    secret\u00e1rio da Receita Federal",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-03",
        "time": "10h",
        "description": "Desembargador Carlos Eduardo Cauduro Padin,    presidente do Tribunal Regional Eleitoral de S\u00e3o    Paulo   TRE/SP  \u2013",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-03",
        "time": "11h",
        "description": "Solenidade de entrega da Ordem Nacional do Cruzeiro    do Sul, no Grau Comendador, ao senhor Jos\u00e9 Gomes Canotilho",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-03",
        "time": "16h",
        "description": "Robson Braga de Andrade, presidente da Confedera\u00e7\u00e3o    Nacional da Ind\u00fastria; e Jo\u00e3o Henrique de Almeida Sousa, presidente do Conselho Nacional do Sesi",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-03",
        "time": "17h30",
        "description": "Ricardo Leite    Ministro interino do Trabalho",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-04",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio de Investimentos para o Novo Ensino    M\u00e9dio e Avalia\u00e7\u00e3o de Impacto do Programa de Ensino M\u00e9dio    em Tempo Integral",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-04",
        "time": "12h",
        "description": "Aloysio Nunes, Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores;    Embaixador Marcos Galv\u00e3o, Secret\u00e1rio-Geral das Rela\u00e7\u00f5es    Exteriores; Embaixador Jo\u00e3o Pedro Costa, Subsecret\u00e1rio    Geral do Servi\u00e7o Exterior; Embaixador Haroldo Ribeiro, Chefe    do Gabinete da Secret\u00e1ria-geral, e Embaixador Eduardo    Saboia, Chefe de Gabinete do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es    Exteriores",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-04",
        "time": "14h",
        "description": "Sess\u00e3o solene em homenagem aos 30 anos da Constitui\u00e7\u00e3o    da Rep\u00fablica de 1988, seguida de lan\u00e7amento de selo e de    carimbo alusivos \u00e0 data",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-05",
        "time": "10h",
        "description": "Reinaldo Camargo Scheibe    Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Planos    de Sa\u00fade - Abramge",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-05",
        "time": "10h30",
        "description": "Gilberto Occhi    Ministro de Estado da Sa\u00fade",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-06",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-07",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-08",
        "time": "10h",
        "description": "Dyogo Oliveira, Presidente do BNDES",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-09",
        "time": "11h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de An\u00fancio de Vagas para Comunidades    Terap\u00eauticas de Acolhimento de Dependentes    Qu\u00edmicos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-10",
        "time": "09h30",
        "description": "Ernesto Lozardo    Presidente do Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica    Aplicada - IPEA",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-10",
        "time": "11h",
        "description": "Solenidade de Posse do Senhor Sebasti\u00e3o Barbosa no Cargo de Presidente da Embrapa",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-10",
        "time": "15h",
        "description": "Jorge Bornhausen, ex-senador",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-10",
        "time": "16h",
        "description": "Almirante de Esquadra Eduardo Bacellar Leal Ferreira Comandante da Marinha",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-10",
        "time": "16h30",
        "description": "Eliseu Padilha, ministro-chefe da Casa Civil da    Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Moreira Franco,    ministro de Estado de Minas e Energia; e Carlos Marun,    ministro-chefe da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia    da Rep\u00fablica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-11",
        "time": "11h30",
        "description": "Embaixador Marcos Galv\u00e3o, ministro de Estado interino    das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores; Valter Casimiro, ministro     de Estado dos Transportes, Portos e Avia\u00e7\u00e3o Civil;    Moreira Franco, ministro de Estado de Minas e Energia;    Carlos Marun, ministro de Estado Chefe da Secretaria de    Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica; Ildo Wilson Grudtner,    secret\u00e1rio de Energia El\u00e9trica do Minist\u00e9rio de Minas e    Energia; Wilson Ferreira J\u00fanior, presidente da Eletrobras;    e Andr\u00e9 Pepitone da N\u00f3brega, diretor geral da ANEEL",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-12",
        "time": "16h",
        "description": "Partida para o Rio de Janeiro/RJ",
        "location": "Ala 1 Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-12",
        "time": "17h20",
        "description": "Chegada ao Rio de Janeiro",
        "location": "Aeroporto Santos Dumont"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-12",
        "time": "18h30",
        "description": "Santa Missa em comemora\u00e7\u00e3o ao dia de Nossa    Senhora Aparecida",
        "location": "Rio de Janeiro/RJ"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-12",
        "time": "20h40",
        "description": "Partida do Rio de Janeiro para Bras\u00edlia",
        "location": "Aeroporto Santos Dumont"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-12",
        "time": "22h",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Ala 1 Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-13",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-14",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-15",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-16",
        "time": "08h30",
        "description": "Partida para Curitiba",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-16",
        "time": "11h",
        "description": "Proferir palestra na Associa\u00e7\u00e3o Comercial do Paran\u00e1 e receber   o T\u00edtulo \u201cCidadania ACP\u201d",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-16",
        "time": "14h35",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-16",
        "time": "17h",
        "description": "Them\u00edstocles Filho, Presidente da Assembleia Legislativa do    Piaui; Marcos Aurelio Sampaio, Deputado Federal eleito    (MDB/PI), e Henrique Pires, Deputado Estadual Eleito (MDB/PI)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-16",
        "time": "17h30",
        "description": "Senador Roberto Rocha (PSDB/MA)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-16",
        "time": "18h",
        "description": "Valdemar Costa Neto, ex-Deputado",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-17",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-17",
        "time": "15h",
        "description": "Solenidade de Entrega da Ordem Nacional do    M\u00e9rito Cient\u00edfico",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-18",
        "time": "10h30",
        "description": "Iris Rezende, Prefeito de Goi\u00e2nia/GO",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-18",
        "time": "11h30",
        "description": "Aloysio Nunes Ferreira, Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es    Exteriores; Valter Casimiro, Ministro de Estado dos    Transportes, Portos e Avia\u00e7\u00e3o Civil; Moreira Franco, Ministro    de Estado de Minas e Energia, e Carlos Marun, Ministro-Chefe    da Secretaria de Governo da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-19",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-20",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-21",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-22",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-22",
        "time": "15h",
        "description": "Ant\u00f4nio Andrade, Vice-Governador de Minas Gerais",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-23",
        "time": "10h30",
        "description": "Solenidade Militar Alusiva ao Dia do Aviador e ao Dia da For\u00e7a      A\u00e9rea Brasileira",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-23",
        "time": "12h",
        "description": "Alberto Beltrame, Ministro de Estado do Desenvolvimento    Social",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-23",
        "time": "15h",
        "description": "Jo\u00e3o Sanzovo, Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de    Supermercados   ABRAS; Adeilton Feliciano do Prado, Vice \u2013   Presidente ABRAS; M\u00e1rio Habka, Vice-Presidente da ABRAS,    Fernando Teru\u00f3 Yamada, Presidente do Conselho Consultivo     da ABRAS; Jos\u00e9 Humberto, Pires de Ara\u00fajo, Vice-Presidente    do Conselho Consultivo da ABRAS; Alexandre Seabra      Resende, Diretor de Rela\u00e7\u00f5es Institucionais da ABRAS;    Ant\u00f4nio Tadeu Peron, Diretor da ABRAS e Presidente da    Associa\u00e7\u00e3o de Supermercados de Bras\u00edlia-ASBRA, e Sandro    Mabel, ex Deputado",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-23",
        "time": "15h30",
        "description": "Eliseu Padilha, Ministro-Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da    Rep\u00fablica; Raimundo Carreiro, Presidente do Tribunal de    Contas da Uni\u00e3o; Jos\u00e9 M\u00facio Monteiro Filho, Vice-Presidente    do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o, e Jo\u00e3o Augusto Nardes,    Ministro do Tribunal de Contas da Uni\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-23",
        "time": "16h30",
        "description": "Ubiratan Aguiar, Ministro Em\u00e9rito do Tribunal de Contas da    Uni\u00e3o",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-24",
        "time": "09h30",
        "description": "Eliseu Padilha, Ministro-Chefe da Casa Civil da Presid\u00eancia da  Rep\u00fablica; Valter Casimiro, Ministro de Estado dos Transportes,  Portos e Avia\u00e7\u00e3o Civil; Gilberto Occhi, Ministro de Estado da  Sa\u00fade; Moreira Franco, Ministro de Estado de Minas e Energia;  Esteves Colnago, Ministro de Estado do Planejamento,  Desenvolvimento e Gest\u00e3o; Vin\u00edcius Lummertz, Ministro de  Estado do Turismo; Gustavo Canuto, Ministro de Estado da  Integra\u00e7\u00e3o Nacional Substituto; Carlos Marun, Ministro-Chefe  da Secretaria de Governo; Romeu Mendes do Carmo,  Secret\u00e1rio-Executivo do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente; Hebert  Drummond, Secret\u00e1rio-Executivo do Minist\u00e9rio dos  Transportes, Portos e Avia\u00e7\u00e3o Civil; Tarc\u00edsio Gomes de Freitas,  Secret\u00e1rio de Coordena\u00e7\u00e3o de Projetos da Secretaria do  Programa de Parcerias de Investimentos; Francisco de Assis  Figueiredo, Secret\u00e1rio de Assist\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Minist\u00e9rio da  Sa\u00fade; Pedro Capeluppi, Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da  Infraestrutura; Otto Burlier, Diretor de Programas do Minist\u00e9rio  do Planejamento Desenvolvimento e Gest\u00e3o; Pedro Jorge  Santana Pereira, Chefe de Gabinete do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade;  Embaixador Paulo Estivallet, Subsecret\u00e1rio-Geral da Am\u00e9rica  Latina e do Caribe do Minist\u00e9rio de Rela\u00e7\u00f5es Exteriores;  Embaixadora Eug\u00eania Barthelmes, Diretora do Departamento da  Am\u00e9rica do Sul Meridional do Minist\u00e9rio de Rela\u00e7\u00f5es  Exteriores; Conselheiro Eduardo Pereira, Minist\u00e9rio de  Rela\u00e7\u00f5es Exteriores; Dermeval da Silva J\u00fanior, Subchefe  Adjunto de Infraestrutura da Casa Civil; Jose Roberto Bueno  Junior, Contra-Almirante da Marinha do Brasil; e Andr\u00e9 Moraes  Ferreira, Capit\u00e3o de Mar e Guerra da Marinha do Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-25",
        "time": "09h45",
        "description": "Ilan Goldfajn    Presidente do Banco Central do Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-25",
        "time": "11h",
        "description": "Gustavo Rocha Ministro de Estado dos Direitos Humanos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-25",
        "time": "12h",
        "description": "Joaquim Silva e Luna, Ministro de Estado da Defesa;    Almirante de Esquadra Eduardo Bacellar Leal Ferreira,    Comandante da Marinha; General de Ex\u00e9rcito Eduardo Dias    da Costa Villas B\u00f4as, Comandante do Ex\u00e9rcito,    e Tenente-Brigadeiro do Ar Nivaldo Luiz Rossato,    Comandante da Aeron\u00e1utica",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-26",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-27",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-28",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-29",
        "time": "08h",
        "description": "Partida para S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-29",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Abertura da 18\u00aa Confer\u00eancia    Internacional DATAGRO sobre A\u00e7\u00facar e    Etanol",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-29",
        "time": "13h",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia/DF",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-30",
        "time": "10h",
        "description": "Cida Borghetti, Governadora do Estado do Paran\u00e1 e Deputado    Ricardo Barros (PP/PR)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-30",
        "time": "10h30",
        "description": "Senador Armando Monteiro (PTB/PE)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-30",
        "time": "11h",
        "description": "Wellington Dias, Governador do Piau\u00ed",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-30",
        "time": "14h30",
        "description": "Helder Barbalho, Governador eleito do Estado do Par\u00e1",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-30",
        "time": "15h",
        "description": "Senador A\u00e9cio Neves (PSDB/MG)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-30",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Lelo Coimbra (MDB/ES)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-30",
        "time": "19h30",
        "description": "Solenidade de entrega do Grande Colar da Ordem do M\u00e9rito    Industrial da CNI",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-31",
        "time": "09h30",
        "description": "Carlos Marun, ministro-chefe da Secretaria de Governo    da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, e deputado Aguinaldo    Ribeiro, l\u00edder do governo na C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-31",
        "time": "10h",
        "description": "Eduardo Guardia Ministro de Estado da Fazenda",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-31",
        "time": "11h",
        "description": "Deputada Dulce Miranda (MDB/TO)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-31",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputado Hiran Gon\u00e7alves (PP/RR)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-31",
        "time": "14h30",
        "description": "Joaquim Silva e Luna Ministro de Estado da Defesa",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-31",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado Rodrigo Maia Presidente da C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-31",
        "time": "16h",
        "description": "Deputado Jovair Arantes (PTB/GO), l\u00edder do PTB na C\u00e2mara dos Deputados",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-10-31",
        "time": "16h30",
        "description": "Deputado Rog\u00e9rio Peninha (MDB/SC)",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-01",
        "time": "10h",
        "description": "M\u00e1rcio Novaes, Presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de R\u00e1dio    e Televis\u00e3o - ABRATELdos",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-03",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-04",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-05",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos Internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-05",
        "time": "11h30",
        "description": "Deputado Ant\u00f4nio Imbassahy (PSDB/BA)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-06",
        "time": "10h",
        "description": "Sess\u00e3o Solene destinada a comemorar os 30 anos    da Constitui\u00e7\u00e3o Cidad\u00e3",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-06",
        "time": "12h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de entrega de ve\u00edculos do Sistema \u00danico de    Assist\u00eancia Social",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-06",
        "time": "12h45",
        "description": "Esteves Colnago    Ministro de Estado do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-06",
        "time": "13h",
        "description": "Yana Dumaresq, Ministra da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio Exterior    e Servi\u00e7os, substituta; Alexandre Baldy, Ministro de Estado    das Cidades; Carlos Marun, Ministro de Estado da Secretaria    de Governo; Senador Romero Juc\u00e1 (MDB/RR); Deputado    Andr\u00e9 Moura (PSC/SE), l\u00edder do governo no Congresso;    Deputado Aguinaldo Ribeiro (PP/PB), l\u00edder do governo na C\u00e2mara dos Deputados;",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-06",
        "time": "15h",
        "description": "Guilherme Afif Domingos Diretor-Presidente do Sebrae Nacional",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-06",
        "time": "15h30",
        "description": "Deputado Baleia Rossi (MDB/SP), l\u00edder do MDB na    C\u00e2mara dos Deputads; e Henrique Prata, presidente do Hospital de Amor de Barretos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-06",
        "time": "16h",
        "description": "Edvaldo Brito    Vereador de Salvador/BA",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-07",
        "time": "10h",
        "description": "Solenidade de posse do Dr. Gabriel Faria de Oliveira, no cargo    de Defensor P\u00fablico-Geral Federal, para o bi\u00eanio 2018/2020",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-07",
        "time": "15h",
        "description": "Jair Bolsonaro, Presidente da Rep\u00fablica eleito",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-07",
        "time": "16h30",
        "description": "Wilson Witzel, Governador Eleito do Estado do Rio de Janeiro",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-08",
        "time": "08h15",
        "description": "Partida para S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": "Ala 1 Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-08",
        "time": "10h30",
        "description": "Abertura oficial do 30\u00ba Sal\u00e3o Internacional do    Autom\u00f3vel de S\u00e3o Paulo",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-08",
        "time": "20h",
        "description": "Jantar especial em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos de    funda\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Supermercados    - ABRAS e ao Dia Nacional do Supermercado",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-09",
        "time": "20h30",
        "description": "Jantar da C\u00e2mara de Com\u00e9rcio \u00c1rabe-Brasileira em    homenagem ao Senhor Presidente da Rep\u00fablica",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-10",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-11",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-12",
        "time": "10h30",
        "description": "Recebe o diploma de  Honoris Causa  institu\u00eddo pelo \u201c \u201d   Conselho Deliberativo do Instituto Liberal da Alta    Noroeste",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-12",
        "time": "11h30",
        "description": "Gustavo Rocha, ministro de Estado dos Direitos    Humanos e Alexandre Luiz Ramos, ministro do    Tribunal Superior do Trabalho",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-13",
        "time": "10h",
        "description": "Deputado Celso Maldaner (MDB/SC)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-14",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Inaugura\u00e7\u00e3o da 1\u00aa etapa do Projeto Sirius",
        "location": "Campinas/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-15",
        "time": "08h30",
        "description": "Partida para a cidade da Guatemala",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-15",
        "time": "11h45",
        "description": "Chegada \u00e0 cidade da Guatemala",
        "location": "Guatemala"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-15",
        "time": "18h10",
        "description": "Encontro bilateral com Rei da Espanha, Felipe VI",
        "location": "Guatemala"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-15",
        "time": "18h40",
        "description": "Encontro Bilateral com o Presidente de Governo de    Andorra, Antoni Mart\u00ed Petit",
        "location": "Guatemala"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-15",
        "time": "19h10",
        "description": "Recep\u00e7\u00e3o aos Chefes de Estado e de Governo    presentes na XXVI C\u00fapula Iberoamericana",
        "location": "Guatemala"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-15",
        "time": "19h30",
        "description": "Jantar de Abertura da XXVI C\u00fapula Iberoamericana    oferecido pelo senhor Jimmy Morales Cabrera,    Presidente da Rep\u00fablica da Guatemala, aos Chefes    de Estado e de Governo",
        "location": "Guatemala"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-16",
        "time": "10h",
        "description": "Foto de Fam\u00edlia dos Chefes de Estado e de Governo",
        "location": "Guatemala"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-16",
        "time": "10h30",
        "description": "Primeira Sess\u00e3o de Chefes de Estado e de Governo",
        "location": "Guatemala"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-16",
        "time": "13h",
        "description": "Almo\u00e7o oferecido pelo senhor Jimmy Morales Cabrera,    Presidente da Rep\u00fablica da Guatemala, aos Chefes de    Estado e de Governo presentes na XXVI C\u00fapula    Iberoamericana",
        "location": "Guatemala"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-16",
        "time": "15h",
        "description": "Segunda Sess\u00e3o de Chefes de Estado e de Governo",
        "location": "Guatemala"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-16",
        "time": "15h15",
        "description": "Encontro Bilateral com o Presidente da Rep\u00fablica da    Guatemala, Jimmy Morales Cabrera",
        "location": "Guatemala"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-16",
        "time": "16h45",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Transmiss\u00e3o da Presid\u00eancia Pro Tempore da    C\u00fapula Iberoamericana",
        "location": "Guatemala"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-16",
        "time": "17h30",
        "description": "Confer\u00eancia de Imprensa",
        "location": "Guatemala"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-16",
        "time": "19h30",
        "description": "Partida da cidade da Guatemala para Bras\u00edlia",
        "location": "Comando A\u00e9reo Central"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-17",
        "time": "07h",
        "description": "Chegada a Bras\u00edlia",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-18",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-19",
        "time": "10h",
        "description": "Embaixador Marcos Abbott Galv\u00e3o, Secret\u00e1rio-Geral do    Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores; Valter Casimiro,    Ministro de Estado dos Transportes, Portos e Avia\u00e7\u00e3o Civil;    Moreira Franco, Ministro de Estado de Minas e Energia;    Carlos Marun, Ministro-Chefe da Secretaria de Governo da    Presid\u00eancia da Rep\u00fablica;General Stumpf, Secret\u00e1rio    Executivo do Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional da    Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, e Wilson Ferreira J\u00fanior,    Presidente da Eletrobr\u00e1s",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-19",
        "time": "11h",
        "description": "Ministra Grace Mendon\u00e7a Advogada-Geral da Uni\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-19",
        "time": "15h",
        "description": "Encontro dos Munic\u00edpios Brasileiros com o    Presidente da Rep\u00fablica",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-20",
        "time": "11h30",
        "description": "Moreira Franco, Ministro de Estado de Minas e Energia, e Jos\u00e9    Ricardo Botelho, Diretor-presidente da ANAC",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-20",
        "time": "12h30",
        "description": "Senador Wellington Fagundes (PR/MT)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-20",
        "time": "15h",
        "description": "Rossieli Soares, Ministro de Estado da Educa\u00e7\u00e3o; Esteves   Colnago, Ministro de Estado do Planejamento,   Desenvolvimento e Gest\u00e3o; Augusto Akira Chiba, Secret\u00e1rio de   Gest\u00e3o de Pessoas; Roger Chammas, Diretor da FMUSP;   Antonio Jos\u00e9 Rodrigues Pereira, Superintendente do   conglomerado da FMUSP do Hospital das Cl\u00ednicas de SP;   S\u00e9rgio Carlos Nahas, Diretor de servi\u00e7os de Cirurgia do   Aparelho Digestivo, e Ivan Cecconello, Chefe de Cirurgia do   Aparelho Digestivo",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-20",
        "time": "19h",
        "description": "Solenidade de abertura das Comemora\u00e7\u00f5es do Cinquenten\u00e1rio    da Receita Federal",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-21",
        "time": "07h30",
        "description": "Partida de Bras\u00edlia para Santiago",
        "location": "Ala 1 Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-21",
        "time": "10h55",
        "description": "Chegada a Santiago",
        "location": "Base A\u00e9rea de Santiago, P\u00e1tio Militar da 2\u00aa Brigada A\u00e9rea"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-21",
        "time": "11h50",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Aposi\u00e7\u00e3o Floral",
        "location": "Santiago/Chile"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-21",
        "time": "12h16",
        "description": "Cerim\u00f4nia Oficial de Chegada",
        "location": "Santiago/Chile"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-21",
        "time": "12h40",
        "description": "Reuni\u00e3o Ampliada",
        "location": "Santiago/Chile"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-21",
        "time": "13h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de assinatura do Acordo de Livre Com\u00e9rcio entre    Brasil e Chile",
        "location": "Santiago/Chile"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-21",
        "time": "13h15",
        "description": "Declara\u00e7\u00e3o \u00e0 Imprensa",
        "location": "Santiago/Chile"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-22",
        "time": "09h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de abertura do II F\u00f3rum Nacional de    Controle",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-22",
        "time": "10h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Assinatura de Atos de Consolida\u00e7\u00e3o dos    Decretos Normativos do Governo Federal e Lan\u00e7amento    do Aplicativo da Legisla\u00e7\u00e3o   Planalto Legis \u2013",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-22",
        "time": "15h",
        "description": "Solenidade em comemora\u00e7\u00e3o aos 50 anos do Fundo    Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o - FNDE",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-23",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-24",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-25",
        "time": null,
        "description": "Sem compromissos oficiais",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-26",
        "time": "10h",
        "description": "Despachos internos",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-26",
        "time": "15h",
        "description": "Lan\u00e7amento da Rede Nacional de Governo Digital   Rede \u2013   Gov.Br e abertura da IV Semana de Inova\u00e7\u00e3o em Gest\u00e3o    P\u00fablica",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-27",
        "time": "09h15",
        "description": "Deputada Bruna Furlan (PSDB/SP)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-27",
        "time": "10h",
        "description": "Paulo Skaf, Presidente da FIESP",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-27",
        "time": "15h",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Lan\u00e7amento do Plano Nacional de        Enfrentamento \u00e0 Viol\u00eancia Dom\u00e9stica contra a Mulher",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-28",
        "time": "10h",
        "description": "48\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e    Social - CDES",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-28",
        "time": "15h",
        "description": "Solenidade da Concess\u00e3o da Ordem do M\u00e9rito do Trabalho    Get\u00falio Vargas",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-28",
        "time": "17h30",
        "description": "Deputado Arthur Oliveira Maia (DEM/BA) e Nilo Coelho, ex     Deputado",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-28",
        "time": "18h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de Entrega da Ordem do M\u00e9rito Cultural - OMC 2018",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-28",
        "time": "20h15",
        "description": "Comemora\u00e7\u00e3o da posse dos membros da Diretoria e do    Conselho Fiscal da CNC eleitos para o mandato 2018/2022 e    entrega do Grande Colar da Ordem Nacional do M\u00e9rito    Comercial ao Presidente Michel Temer",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-29",
        "time": "10h",
        "description": "PPI - Parcerias que Fazem o Brasil Avan\u00e7ar",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-29",
        "time": "11h30",
        "description": "Gustavo Rocha, Ministro de Estado dos Direitos Humanos e    Ibaneis Rocha, Governador eleito do Distrito Federal",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-29",
        "time": "11h45",
        "description": "Ant\u00f4nio de P\u00e1dua, Ministro de Estado da Integra\u00e7\u00e3o Nacional;                 Deputado Aguinaldo Ribeiro (PP/PB), L\u00edder de Governo da    C\u00e2mara, e Deputado Her\u00e1clito Fortes (DEM/PI)",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-29",
        "time": "17h",
        "description": "Partida de S\u00e3o Paulo para Buenos Aires",
        "location": "Base A\u00e9rea de Guarulhos"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-29",
        "time": "18h50",
        "description": "Chegada a Buenos Aires",
        "location": "Base A\u00e9rea Militar Aeroparque"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-29",
        "time": "20h30",
        "description": "Jantar em homenagem ao Senhor Presidente da Rep\u00fablica    oferecido pelo Embaixador do Brasil em Buenos Aires",
        "location": "Buenos Aires"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-30",
        "time": "08h45",
        "description": "Fotografias de Fam\u00edlia dos L\u00edderes do BRICS",
        "location": "Buenos Aires"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-30",
        "time": "09h",
        "description": "Reuni\u00e3o Informal dos L\u00edderes do BRICS",
        "location": "Buenos Aires"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-30",
        "time": "10h30",
        "description": "Retiro dos L\u00edderes do G20",
        "location": "Buenos Aires"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-30",
        "time": "12h",
        "description": "Fotografia de Fam\u00edlia dos L\u00edderes do G20",
        "location": "Buenos Aires"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-30",
        "time": "12h30",
        "description": "Palavras de Abertura do Presidente da Rep\u00fablica Argentina,    Maur\u00edcio Macri",
        "location": "Buenos Aires"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-30",
        "time": "13h",
        "description": "Primeira Sess\u00e3o Plen\u00e1ria da C\u00fapula de L\u00edderes do G20",
        "location": "Buenos Aires"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-30",
        "time": "14h40",
        "description": "Reuni\u00e3o com o Senhor Lee Hsien Loong, Primeiro-Ministro da    Rep\u00fablica de Singapura",
        "location": "Buenos Aires"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-30",
        "time": "15h15",
        "description": "Segunda Sess\u00e3o Plen\u00e1ria da C\u00fapula de L\u00edderes do G20",
        "location": "Buenos Aires"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-11-30",
        "time": "16h55",
        "description": "Reuni\u00e3o Bilateral com o Primeiro-Ministro da Comunidade da    Austr\u00e1lia, Scott Morrison",
        "location": "Buenos Aires"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-01",
        "time": "10h",
        "description": "Segunda Sess\u00e3o Plen\u00e1ria da C\u00fapula de L\u00edderes do G20",
        "location": "Buenos Aires"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-01",
        "time": "12h30",
        "description": "Terceira Sess\u00e3o Plen\u00e1ria da C\u00fapula de L\u00edderes do G20",
        "location": "Buenos Aires"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-01",
        "time": "14h40",
        "description": "Partida de Buenos Aires para S\u00e3o Paulo",
        "location": "Buenos Aires"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-01",
        "time": "17h55",
        "description": "Chegada a S\u00e3o Paulo",
        "location": "Aeroporto Internacional de Guarulhos"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-03",
        "time": "10h30",
        "description": "Solenidade Comemorativa dos \"80 Anos de Hist\u00f3ria do    Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional\"",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-04",
        "time": "10h",
        "description": "Tadeu Filippelli, ex-deputado",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-04",
        "time": "12h",
        "description": "Rossieli Soares Ministro de Estado da Educa\u00e7\u00e3o",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-04",
        "time": "15h",
        "description": "Aloysio Nunes Ministro de Estado das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-04",
        "time": "19H",
        "description": "19H  - Homenagem ao Exmo. Senhor Presidente da    Rep\u00fablica, oferecida pela Uni\u00e3o Brasileira de Biodiesel    e Bioquerosene e pela Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores de    Biodiesel do Brasil: Ubrabio e Aprobio",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-05",
        "time": "10h",
        "description": "Representantes das cidades do Vale do Ribeira: Juqui\u00e1,    Canan\u00e9ia, Itaoca, Eldorado, Itapirapu\u00e3, Pedro de    Toledo, Itapeva, Juquitiba e Morungaba",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-05",
        "time": "12h30",
        "description": "Alexandre Rodrigues, Gerente da Tesouraria do Ita\u00fa BBA;    Ari Merenstein, Global Portfolio Manager Prince da Asset    Management; Breno de Pina Oliveira, Empres\u00e1rio da XP    Private; Bruno Serra, Diretor da Tesouraria do Ita\u00fa BBA;    Daniel Brum, Economista do Banco Opportunity; Daniel    Cunha Nascimento Silva, Estrategista-Chefe da XP    Investimentos; Dirley Pingatti Ricci, S\u00f3cio-Fundador da SVN    Investimentos; Erich Sant'Anna Decat, Analista da XP    Investimentos; Felipe Tamega Fernandes, Economista-Chefe    do Ita\u00fa Asset Management; Fernando Rocha, Economista   -Chefe JGP Gest\u00e3o de Recursos; Fernando Scarpa, Gerente    da Tesouraria do Ita\u00fa BBA; Gabriel Hartung, Economista da    SPX Capital; Humberto Pereira Carneiro, S\u00f3cio-Fundador da    Saga Investimentos; Jo\u00e3o Carlos Pinho, S\u00f3cio-Fundador da    Kapitalo Investimentos; Jo\u00e3o Jos\u00e9 Oliveira de Araujo, S\u00f3cio   -Fundador da Bra\u00fana Investimentos; Jo\u00e3o Paulo Barboza    Maluf, S\u00f3cio-Fundador da Vero Investimentos; Jos\u00e9 Luiz    Torres J\u00fanior, Portfolio Manager da Apex Capital; Julio    Fernandes, Portfolio Manager da XPGest\u00e3o; Luiz Carlos S.    Aires, Portfolio Manager da RPS Capital; Luiz Guilherme    Gama, Portfolio Manager da Vista Capital; Mar\u00edlia Angelo    Taveira Carvalho, Economista da BW Gest\u00e3o de    Investimentos; Nilton Jos\u00e9 Schneider David, Diretor da    Tesouraria da Morgan Stanley; Paulo Gama de Macedo    Fernandes, Analista da XP Investimentos; Rafael Guerino    Furlanetti, Diretor da XP Investimentos, e Ricardo S\u00e1vio",
        "location": null
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-06",
        "time": "11h",
        "description": "Solenidade de Promo\u00e7\u00e3o de Oficial-General",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-06",
        "time": "12h15",
        "description": "Partida para S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": "Ala 1 Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-06",
        "time": "13h40",
        "description": "Chegada a S\u00e3o Paulo",
        "location": "Aeroporto de Congonhas"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-06",
        "time": "18h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de entrega da ins\u00edgnia da  Ordem do M\u00e9rito \u201c   Industrial S\u00e3o Paulo , no grau de Gr\u00e3-Cruz, ao \u201d   Presidente da Rep\u00fablica, seguida de lan\u00e7amento do    livro  Direito Empresarial, Direito do Espa\u00e7o Virtual e \u201c   outros desafios do Direito , em homenagem ao \u201d   Desembargador Newton de Lucca",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-06",
        "time": "08h30",
        "description": "Caf\u00e9 com correspondentes estrangeiros no Brasil",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-06",
        "time": "11h",
        "description": "Solenidade de Promo\u00e7\u00e3o de Oficial-General",
        "location": "Bras\u00edlia/DF"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-06",
        "time": "12h15",
        "description": "Partida para S\u00e3o Paulo/SP",
        "location": "Ala 1 Bras\u00edlia"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-06",
        "time": "13h40",
        "description": "Chegada a S\u00e3o Paulo",
        "location": "Aeroporto de Congonhas"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-06",
        "time": "18h30",
        "description": "Cerim\u00f4nia de entrega da ins\u00edgnia da \u201cOrdem do M\u00e9rito -Cruz, ao Industrial S\u00e3o Paulo\u201d, no grau de Gr\u00e3   Presidente da Rep\u00fablica, seguida de lan\u00e7amento do   livro \u201cDireito Empresarial, Direito do Espa\u00e7o Virtual e   outros   desafios do Direito\u201d, em homenagem ao   Desembargador Newton de Lucca",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-07",
        "time": "11h30",
        "description": "Solenidade de Inaugura\u00e7\u00e3o da Galeria de Retratos dos    Secret\u00e1rios de Estado da Seguran\u00e7a P\u00fablica de S\u00e3o    Paulo",
        "location": "S\u00e3o Paulo/SP"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-12-08",
        "time": "16h",
        "description": "Reuni\u00e3o do Conselho da Rep\u00fablica e do Conselho de Defesa    Nacional",
        "location": "Pal\u00e1cio da Alvorada"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2018-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2018-08-01",
        "time": "17h",
        "description": "Wilson Mello Neto, presidente do Conselho Diretor da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastria de Alimenta\u00e7\u00e3o (ABIA); Jo\u00e3o Dornellas, presidente executivo da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira da Ind\u00fastrias da Alimenta\u00e7\u00e3o (ABIA); M\u00f4nica Messemberg, diretora de rela\u00e7\u00f5es institucionais da Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Ind\u00fastria (CNI); Alexandre Jobim, diretor presidente da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Ind\u00fastrias de Refrigerantes e Bebidas n\u00e3o Alco\u00f3licas (ABIR); e Gilberto Occhi, ministro de Estado da Sa\u00fade; Francisco de Assis Figueiredo, secret\u00e1rio de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-29",
        "time": "18h",
        "description": "Roberto Jefferson, Presidente do PTB e Ricardo Patah, Presidente da UGT",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    },
    {
        "url": "https://www.biblioteca.presidencia.gov.br/presidencia/ex-presidentes/michel-temer/2017-agenda-janeiro-a-dezembro.pdf",
        "date": "2017-03-29",
        "time": "15h",
        "description": "Deputado Aguinaldo Ribeiro (PP/PB) e Vice-L\u00edderes do governo",
        "location": "Pal\u00e1cio do Planalto"
    }
]